<contentList date="26/10/2020 01:10">
  <content contentuid="hd16e580bgbc9fg482dg96b3gd9119c2fab25" version="1">Baú do Espírito Antigo</content>
  <content contentuid="h49666a90geaa4g4873g8d3dg7b70b47807df" version="1">Este baú, dotado de radiância sobrenatural e feito do próprio tecido da Trama, zumbe com uma energia tênue e inquieta. Símbolos mágicos se manifestam em sua superfície, dançando na luz bruxuleante da tocha, sugerindo os segredos trancados dentro. Lendas falam de uma era passada quando guerreiros de valor inigualável e magos de poder devastador confiaram suas vestes encantadas a este baú, esperando que seu legado vivesse para sempre.</content>
  <content contentuid="ha1a929f8g8f46g405cg9133g3bd7576ad1e1" version="1">Vestes do Mestre Elusivo</content>
  <content contentuid="h53836c24gde55g49fag93fag8f511bcbedfa" version="1">Tecido com fios de seda etérea, este manto carrega ecos da antiga grandeza do monge a quem pertenceu. As lendas dizem que o monge era um mestre do combate corpo a corpo, capaz de se mover com a velocidade da luz, mesmo à beira da morte.</content>
  <content contentuid="h1439423bg7ac9g4564ga314g7179e8b34bea" version="1">Passo Elusivo</content>
  <content contentuid="h1d6a6301gb14dg4decg92c8g23380dfdd206" version="1">Você ganha +[2] na sua &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Velocidade de Movimento&lt;/LSTag&gt; quando você tem [1]% ou menos de &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="had0afa08gd715g4d22g9ddagb2e5aee2d5cd" version="1">Vestes da Serenidade</content>
  <content contentuid="hafd07956g24c1g4298g8aebg2b92aaa42466" version="1">Uma sensação de tranquilidade e pensamentos pacíficos envolve qualquer um que toque este tecido áspero, mas agradável. As vestes não recontentem os movimentos em batalha, mas o tecido parece ter um efeito calmante na pele, relaxando músculos e alma igualmente após uma longa luta.</content>
  <content contentuid="h1f9ac599gbb69g42cagb747g4304f00e12fa" version="1">Tecido da Serenidade</content>
  <content contentuid="hbfda7c8egad7eg405agae05gd60f5a6aaa43" version="1">Após cada combate, você concede a si mesmo &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC2"&gt;Serenidade Forte&lt;/LSTag&gt; por [1] turnos.</content>
  <content contentuid="hae53b274ge5fdg471fg8f8dg5652de8b6846" version="1">Serenidade Forte</content>
  <content contentuid="hfe70f4a9g4236g4a6ag91f6gd74b8b893028" version="1">Você recupera [1] no início de cada turno. Dissipa quando você entra em combate. &lt;br&gt;&lt;br&gt;O poder de cura é igual ao seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h7ad8a922gfc6ag4f2bg98f2g71376f686ef2" version="1">Vestes do Falso Profeta</content>
  <content contentuid="h58475b2cg5d73g4409gaa74gf5b339564389" version="1">O portador dessas vestes pode notar que elas têm poucos bolsos e são costuradas de uma maneira muito estranha, como se estivessem sob a influência de alguma religião. Um antigo sábio, cujo poder mágico foi absorvido por este artefato, viajava principalmente por templos, onde pregava sua falsa religião. Talvez você consiga pregar melhor esta estranha religião?</content>
  <content contentuid="h11633dc8g18bag4968gb046g0ec1ffe994e6" version="1">Regalia do Falso Sacerdote</content>
  <content contentuid="h6c5e3529g9f05g4005gbc23g10802c5eaf34" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Religion"&gt;Religião&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
  <content contentuid="h88e1225bg61a8g4b40g8251g022588453b86" version="1">Túnica de Zinghi</content>
  <content contentuid="h63b2114fg0063g4cf0g821bg4c4f33a948db" version="1">Esta túnica foi roubada da tumba de Zinghi, um poderoso mago dos tempos antigos. Em retaliação, o espírito de Zinghi amaldiçoou a túnica, condenando quem a possuísse ao sofrimento eterno. Agora, a túnica passa de mão em mão, concedendo a seu portador o dom da percepção, mas simultaneamente condenando-o à perseguição e ao infortúnio. Seu novo mestre pode superar essa maldição?</content>
  <content contentuid="h3d6d3f5eg4fceg47abgb97ag2a26b68c2a72" version="1">Visão do infortúnio</content>
  <content contentuid="h809da5c6g5073g49d1gac78g02611549e61e" version="1">Ao fazer um &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acerto Crítico&lt;/LSTag&gt;, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC4"&gt;Intuição de Zinghi&lt;/LSTag&gt; por [1] turnos.</content>
  <content contentuid="h5d74c617g2858g4d9cgade4g38e7efe77cdb" version="1">Visão de Zinghi</content>
  <content contentuid="h0b01a207g8e41g4648gaaa2g13358cb526e3" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
  <content contentuid="h281ae3e0gae77g4455g8b3agabd30d81227d" version="1">Vestes do Jovem Mestre</content>
  <content contentuid="h520a31b9gedbag473dg960ag08e543f320cb" version="1">Tecidos com o luar e infundidos com as lágrimas de heróis caídos, essas vestes concedem a quem as veste a graça de um jovem mestre cuja dança com lâminas foi interrompida cedo demais. A traição de um amigo de confiança acabou com a vida do jovem mestre, mas a força de seu talento continua viva dentro do artefato.</content>
  <content contentuid="hfc087da1g8020g4db5ga0e5g5c03a427c98c" version="1">Evasão de Valsa</content>
  <content contentuid="h8623e58cg0e73g43d5gb679gea4b2fde34bb" version="1">Ao desviar de ataques, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC5"&gt;Movimentos Rápidos&lt;/LSTag&gt; até o início do seu próximo turno.</content>
  <content contentuid="h714b93b7gcf45g4fd6gbe2agd2f0757f0dcb" version="1">Movimentos rápidos</content>
  <content contentuid="h02efdb00g2e60g452ag9c36g007c930a689a" version="1">&lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe de armadura&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
  <content contentuid="h4cac015cg6882g4c68g854cgef023876faaf" version="1">Túnica de Foco Calmo</content>
  <content contentuid="h37a554bbgd68ag4f87ga429g1190671c0bcd" version="1">Um mestre oriental de Faerun disse uma vez: "Não há obstáculos, exceto aqueles que temos em nossas mentes." Talvez ele estivesse certo, mas ainda seria legal ter uma túnica encantada que melhorasse a conexão do usuário com o Ki, sem se preocupar com obstáculos na mente?</content>
  <content contentuid="h125812a1g6fedg4882gac34g7baa2e76e394" version="1">Foco da Serenidade</content>
  <content contentuid="hb4af652dg8461g4354g9643gf4cae13a2f2c" version="1">Usando uma habilidade que requer &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;Ponto de Ki&lt;/LSTag&gt;, você recupera &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;Ponto de Ki&lt;/LSTag&gt; com uma chance de [1]%.</content>
  <content contentuid="h6bd8dfa5g0263g4af4gb2f4g867aad5d36bb" version="1">Vestes do Covil do Besouro</content>
  <content contentuid="h24e7d89agcfd1g457fgbbd4g582c08e90bc5" version="1">O Covil do Besouro era um culto que praticava rituais mágicos envolvendo insetos antigos, que alguns podem agora considerar não naturais. Os adeptos do culto eram mais habilidosos em encantamentos de ocultação e invisibilidade: estudando insetos, eles aprenderam muitas lições úteis sobre o que significa ser verdadeiramente invisível.</content>
  <content contentuid="h371f695bg0df5g49c9ga71eg0920392befe2" version="1">Encantamento da Invisibilidade</content>
  <content contentuid="h677307b8g9dfcg4d7bg8f93g50dd0e124f5c" version="1">Ao entrar no estado furtivo, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC7"&gt;Capa Covil do Besouro&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Uma vez por &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Descanso Longo&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hda1c1367gc8cag4d4bg91c3gc62f3f3fdcc3" version="1">Capa Covil do Besouro</content>
  <content contentuid="hdb11a4ecg013fg4b30gbfa3g0d89934f06d5" version="1">&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Stealth"&gt;Furtividade&lt;/LSTag&gt; +[1]~[2].</content>
  <content contentuid="he3719f2dg1229g4962g9ce1gd9b4c1fd1f43" version="1">Roupas do Mensageiro Real</content>
  <content contentuid="h3e01c84bgbf23g43d0g837eg1a83dc811581" version="1">As roupas são bem-feitas, usando o melhor tecido. É preciso dizer que, ao longo de centenas de anos, o brasão real bordado quase não se desgastou? Por dentro, o tecido mal brilha com o encantamento aplicado, significando a importância da missão daquele que anteriormente possuía este artefato.</content>
  <content contentuid="h101d936ag9a7cg43e8ga419g9a10b08faae5" version="1">Passo leve</content>
  <content contentuid="h182ee8a3gf73eg40bdg8665gd2f909755dbf" version="1">&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Stealth"&gt;Furtividade&lt;/LSTag&gt; +[1]~[2].&lt;br&gt;+[3] para &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Velocidade de Movimento&lt;/LSTag&gt; enquanto você não estiver em combate.</content>
  <content contentuid="h89fd5a3cg68bag40c5g8c72g66f5b2a4c94a" version="1">Passo Mágico</content>
  <content contentuid="h687c4158g7b76g40e7gac53g10c5c812d0a2" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Velocidade de Movimento&lt;/LSTag&gt; enquanto você não estiver em combate.</content>
  <content contentuid="hb5be097cg1b74g4a65ga08eg425bb92c7f07" version="1">Vestes da Rainha dos Monges</content>
  <content contentuid="h678b425fg84aag4cdfg855eg992f4ff35e31" version="1">Este é um dos trajes de batalha usados ​​pela antiga rainha Xin Wu. Aos 8 anos, ela havia alcançado grande proficiência em artes marciais e frequentemente se juntava a exércitos em exaustivas campanhas defensivas, defendendo a independência de um reino há muito esquecido. As vestes são confortáveis ​​para lutar e não impedem nenhum movimento; em vez disso, elas o complementam, dando graça e agilidade.</content>
  <content contentuid="hb78d23c4g6026g49fbgb340g97e01e894b12" version="1">Combate gracioso</content>
  <content contentuid="he7cce4f3gbda1g4874ga7a7gce1bab14b95d" version="1">Você não provoca &lt;LSTag Tooltip="OpportunityAttack"&gt;Ataques de Oportunidade&lt;/LSTag&gt;.&lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe de Armadura&lt;/LSTag&gt; [1].</content>
  <content contentuid="hce18c125g3e2eg4808g94aegbca561d542e3" version="1">Roupas de aventureiro</content>
  <content contentuid="h6678536fgec2cg4446g88f9g7491f503265a" version="1">As lendas de quem já foi dono deste traje já foram esquecidas. Talvez um dos muitos bandidos e bandidos que devastaram Faerun durante uma das guerras do reino? No entanto, o traje não parece simples e parece aumentar a capacidade de perceber até mesmo detalhes muito pequenos.</content>
  <content contentuid="ha9baec28g6912g4c90g9a29ga5c784dbcdf0" version="1">Encantos da Percepção</content>
  <content contentuid="hf0b13e8fg008bg4982g94a0ge5c4f4a0c456" version="1">&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Perception"&gt;Percepção&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
  <content contentuid="h3b5649d2gb3cdg4f41g9cf1ge00361cf3627" version="1">Roupas do Assassino Superior</content>
  <content contentuid="h1a0b61feg3ebag4d0cg96ddgfb56ced3556a" version="1">Mercenários sempre foram parte integrante de Faerun. Muitos buscavam seus serviços, especialmente quando se tratava de assuntos delicados, como eliminar príncipes rivais que disputavam o trono ou reis bem-sucedidos que impediam a ascensão de outros impérios. O primeiro dono deste traje claramente abordava seu trabalho profissionalmente, até mesmo encantando suas vestes para direcionar com mais precisão seus ataques mortais contra alvos desavisados ​​que faziam parte de seu trabalho.</content>
  <content contentuid="h463ec33dgeddfg4305g8455ga7d667e8ab46" version="1">Ataques furtivos precisos</content>
  <content contentuid="h850d5cc7g10cag4240ga4bdgf25122f0207c" version="1">+[1]~[2] para &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; contra criaturas &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SURPRISED"&gt;Surpresas&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hcfb16307g9351g4da5ga638gcad9134a6a18" version="1">Robe do Campeão Mago da Arena</content>
  <content contentuid="h0b01de7bg2d48g4aacg9f5eg252d881b703a" version="1">Nos tempos antigos, os reis frequentemente organizavam batalhas em arenas para a diversão do povo comum. A arena viu guerreiros fortes, arqueiros astutos e magos habilidosos. Um desses lutadores possuía esta túnica, na qual ele praticava o que era conhecido como "magia de precisão", permitindo-lhe alcançar vitórias insanas sobre oponentes superiores.</content>
  <content contentuid="he201cfb3g7ca6g4c83g8594g02bb06138c04" version="1">Encantos da Precisão</content>
  <content contentuid="h8b2af2b0g1c58g4897gbd0bg69a533d34c07" version="1">Ao usar magia em combate, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC12"&gt;Magia Giratória&lt;/LSTag&gt; até o final do seu turno.</content>
  <content contentuid="h49ee586ag8953g498dga9e1gea33f0d9234e" version="1">Magia Giratória</content>
  <content contentuid="he33b5f2dgc38bg48c5gad72gd01453603c3a" version="1">+[1] para soletrar &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="ha6ae5d56g3151g4526g91bbgf6aa10b7b126" version="1">Robe do Aprendiz</content>
  <content contentuid="ha0b16cdbg1944g4d26g8490g7ace48443288" version="1">Alunos fracos não eram favorecidos na guilda dos magos. Assim, Gerenthal treinou incansavelmente, superando todos os seus colegas no domínio de truques mágicos. Infelizmente, enquanto outros estudavam tratados magníficos, mas chatos, Gerenthal praticava truques divertidos e feitiços menores. Quando chegou a hora dos exames importantes, ele previsivelmente foi reprovado nos estudos. Depois disso, ele viveu entretendo bêbados em tavernas com truques mágicos extravagantes. Seu manto, no entanto, capturou sua vida desafiadora.</content>
  <content contentuid="h9e983e7fg708bg400egbf0bgcbdff80663f8" version="1">Estudo Diligente</content>
  <content contentuid="h04399954g4684g4045gb48dg996cc0dd71c0" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truque&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Escala a cada [2] níveis.</content>
  <content contentuid="h3b45a3d5g0c70g478bg8823g5bdecbab085b" version="1">Manto do Mestre da Magia</content>
  <content contentuid="hbf9ea3fdg32d9g4eecg821dg008ed80f6291" version="1">Dizem que esta túnica foi uma das principais descobertas quando aventureiros desenterraram a lendária tumba do temível mago Ytsuken. Em si, não parece particularmente especial, mas o poder contido nela amplifica as habilidades mágicas do usuário dezenas de vezes. Naturalmente, magos renomados imediatamente cobiçaram tal luxo, alguns dos quais encontraram mortes prematuras em busca do artefato.</content>
  <content contentuid="h8f968c16g1bc7g4343gb084g9f99deffd9ab" version="1">Poder de Ytsuken</content>
  <content contentuid="hd88684f4gce5fg4ea9g9ab2gc45124688dce" version="1">Metade do seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Inteligência&lt;/LSTag&gt; é adicionado ao dano dos seus &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truques&lt;/LSTag&gt; (arredondado para baixo).</content>
  <content contentuid="he0944103g2b76g421bga8f2gd5f819d1efa3" version="1">Robe do Aventureiro Subterrâneo</content>
  <content contentuid="h15df5c34g9616g4fcegb230g3e4017741bd2" version="1">Todos os viajantes que exploram o Subterrâneo devem estar sempre preparados. Cavernas escuras repletas de monstros aterrorizantes e elfos drow sedentos de sangue são o menor dos problemas neste lugar maravilhoso. Especialmente bem preparado é aquele que considera aplicar encantos de proteção em suas vestimentas e consegue permanecer calmo mesmo em momentos de maior perigo espreitando atrás de cada pedra.</content>
  <content contentuid="h92339e54g8f60g462dgafefg4c8af5fe7dd6" version="1">Amuletos de proteção</content>
  <content contentuid="h3d3438c1g8190g4fb4g96a5g8a4478f816de" version="1">No início do combate, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC15"&gt;Escudo da Trama&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h6c36dee8g4ec6g4450g9c97g75b12419efbd" version="1">Escudo da Trama</content>
  <content contentuid="he5965049ga3f0g4fe5g87bcgc53a12b59fb4" version="1">O primeiro dano que você receber em combate será reduzido em [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Escalas de seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Inteligência&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h424ce7cbg2498g4a54g8ca3gfd6bbbd03326" version="1">Robe de trama discreta</content>
  <content contentuid="he021b635gadecg4c0bga5a1g423ca66ed670" version="1">As maiores mentes do milênio trabalharam no aperfeiçoamento do manto Weave, que, de acordo com os manuscritos, deveria curar até os ferimentos mais graves. Infelizmente, a liderança deste projeto o confiou a um dos bruxos mais terríveis, e ele, é claro, falhou no projeto, criando algo extremamente banal no final. O manto foi dado aos homens, a um dos antigos reis - que aliviou com sucesso sua artrite crônica com ele.</content>
  <content contentuid="h208d1cfdgb331g4636gba72g6ffa9efae4ae" version="1">Tecido de cura</content>
  <content contentuid="h949dfc8dgae54g4ed4g89c7gaa165fd654f2" version="1">Quando curado por uma magia, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC16"&gt;Excesso de Matéria Mágica&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="ha9b72008g22cag4e9bg9e2fg98ef8a1648e1" version="1">Excesso de Matéria Mágica</content>
  <content contentuid="h4dc7e437gd1b7g4bd3g9a4fg5d9a454c05c8" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="TemporaryHitPoints"&gt;Pontos de vida temporário&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Escalas de seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Inteligência&lt;/LSTag&gt; .</content>
  <content contentuid="h5543f1fbg6285g4bcdgba68ga09f12744702" version="1">Robe de aperto reverso</content>
  <content contentuid="h8cff2244g6ba5g4b35gb2c8g3ddff3e2cce2" version="1">Um feiticeiro poderoso possuía esta túnica há mil anos e, desde então, o tecido não se desgastou, indicando a influência direta de feitiços poderosos no artefato. A túnica foi passada de geração em geração, mas foi finalmente arrancada do último dono pela força bruta de números esmagadores. No entanto, para um feiticeiro não inato, é apenas uma bugiganga, um pedaço de pano.</content>
  <content contentuid="h27b869d9gb0b4g4c85g87ceg9603fed232e5" version="1">Amuletos de proteção</content>
  <content contentuid="h2b25810bg0417g4770gaca0ge7570428ba35" version="1">Ao conjurar &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="TIDES_OF_CHAOS"&gt;Marés do Caos&lt;/LSTag&gt;, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC17"&gt;Escudo de Magia Instável&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="heb796402g16e5g4598g9ab8gccd56fff3a8f" version="1">Escudo de Magia Instável</content>
  <content contentuid="h71fa2fadg6847g4fefgb676g0b638a639347" version="1">O primeiro dano que você receber será reduzido em [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Escalas de seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Carisma&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb5f02f83g7450g4aa6g9debgb59c7e72dc2d" version="1">Manto de magia de cura</content>
  <content contentuid="h6d71d3d7g58c1g4868g87c8g7feca609405c" version="1">Os companheiros se maravilhavam com a resiliência do feiticeiro de seu grupo, que havia sido enviado a uma ilha remota para lidar com um clã de gnolls sanguinários: após as lutas mais difíceis, ele sacudia pedaços de carne de gnoll de sua túnica e bebia um frasco de poção como se nada tivesse acontecido. Mal sabia ele que era a túnica herdada de seu pai que lhe dava tal poder de cura. Anos se passaram e o feiticeiro de repente não conseguiu se recuperar de uma das lutas, pois uma cabeça decepada não podia simplesmente ser colocada de volta no lugar.</content>
  <content contentuid="hb5dcae4eg1dffg4445ga0f1g9a784c73350e" version="1">Magia de Cura</content>
  <content contentuid="h81204a37g3717g480egaabcg10fb9a87c1ef" version="1">Após cada combate, você recupera [1] &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; para cada nível de feiticeiro.</content>
  <content contentuid="hcba9b31bg51e9g467ega240g3e67e6c2f2ce" version="1">Manto do Profeta da Tempestade</content>
  <content contentuid="hc22e5e4bga8c9g40e6g938fgf7de7a8a2827" version="1">Megalis não foi o único profeta do templo de Storm, mas um dos mais firmes. Ele permaneceu sozinho para defender os portões do templo contra monstros tempestuosos, naturalmente buscando tomar o altar mágico de tempestade e trovão, quando todos os seus companheiros fugiram e se esconderam de desamparo. Ele sobreviveu a muitos ferimentos, e alguns até se impressionaram em seu manto. Não se sabe como esse artefato acabou tão baixo no chão, mas certamente pertence ao céu.</content>
  <content contentuid="hea312ed6g9d6cg4e9ag9328g8e7e5b990c13" version="1">Resiliência a tempestades</content>
  <content contentuid="h60451073gc935g4cd0g8b07g31d0a94ee2f2" version="1">Você ganha &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistência&lt;/LSTag&gt; quando você tem [1]% ou menos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hd08d7e9egf787g4134g90e3g11e433690a2b" version="1">Manto do Mago Fracassado</content>
  <content contentuid="hfa481a2eg0869g4eacga94fg5be1bd911a4b" version="1">O primeiro dono não teve a chance de utilizar totalmente esta túnica: o encantamento contido nela era poderoso demais para ser controlado, e o mago, em uma explosão de magia incontrolável, incinerou-se com uma bola de fogo.</content>
  <content contentuid="h8ff7dd28gc427g41d5g83bag67a5cc62f096" version="1">Surtos de magia desenfreados</content>
  <content contentuid="he47bf0a0ge0ebg44d3ga4e6g7bdfbd69016e" version="1">Ao sofrer dano em combate, você restaurará um &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="SorceryPoint"&gt;Ponto de Feitiçaria&lt;/LSTag&gt; com [1]% de chance.</content>
  <content contentuid="h8793398dga48bg4d07g910ag589744f6a707" version="1">Manto do Espírito Malévolo</content>
  <content contentuid="h2e5e8fa2g3587g41deg8673gcfab5d9413c3" version="1">Toda vez que alguém fala de Nigorick, seu espírito fica mais e mais forte. Ao longo de milênios, seu espírito se tornou tão poderoso que ele foi capaz de tecer uma túnica especial, escura e mágica, que ele colocou no mundo na esperança de que alguém a encontrasse. Então Nigorick poderia amplificar as intenções malignas do portador e causar um caos ainda maior, endurecendo o mundo à sua semelhança.</content>
  <content contentuid="h191254afg851cg4e11ga9f8g751e545873b9" version="1">Amplificação de pensamentos malignos</content>
  <content contentuid="ha8dd9b01g66ddg4017g8246gddb5868bd80d" version="1">Quando um alvo é afetado pela sua maldição, ele também deve ser bem-sucedido em &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt;([1]) ou ser afetado pela &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC21"&gt;Maldição Antiga&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h334ad9b9gc7afg44e0g992egb09deec7b317" version="1">Maldição Antiga</content>
  <content contentuid="hb1b8af8fgb9e4g4002gbbd1g9b4dd291fd08" version="1">&lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt; [1].</content>
  <content contentuid="h3f0b0771gf145g417cg95cage69e6d60c7bf" version="1">Armadura de Barreira Mental</content>
  <content contentuid="h52d613e4g3bbdg4ff7g8a46ga09070c7ffee" version="1">Esta armadura de pano foi criada e encantada por arsenais élficos há muito tempo para proteger contra influência mental, o que era bem raro, mas você nunca sabe o que os guerreiros da sua guarda enfrentarão. Mas como os elfos perderam esse equipamento?</content>
  <content contentuid="h75cc6c97g1cadg4529g9942g812f608695f8" version="1">Barreira Mental</content>
  <content contentuid="h608afe13gcfc8g4fe7gb538gca6dd332206c" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Carisma&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt; +[1].&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Inteligência&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;/LSTag&gt; +[1].</content>
  <content contentuid="h9a91d8dagea5cg4c04g903cg4e06ffe47b96" version="1">Manto do Feiticeiro Eremita</content>
  <content contentuid="h59bafa5fga50dg4525g8fbbgb17e415a317f" version="1">Era uma vez um feiticeiro negro, tão negro que folhas e flores murchavam ao seu lado enquanto ele passeava por seu domínio no meio da Floresta Sombria. Ele geralmente atraía crianças e conduzia experimentos mágicos com elas, mas foi pego por ordem do rei local e enviado para a frente contra hordas de centauros do norte. Foi nas batalhas brutais que esta túnica (costurada com a pele de centauros) apareceu, da qual o feiticeiro extraiu força para sua magia.</content>
  <content contentuid="h3cbd61e8g5a33g4584g9c8cg637c79d35673" version="1">Fonte das Almas Centauros</content>
  <content contentuid="hb6712db3g5e1cg4423g8981g3fdc7cf58e32" version="1">Ao finalizar um inimigo em combate, você recebe [1] carga de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC23"&gt;Saturação Escura&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h2c0da34cgab12g418ag87dcgfcf2d8fae9e6" version="1">Saturação escura</content>
  <content contentuid="h2497e849gbe7eg4b16gb2d2gbdd1b35c928a" version="1">+[1] para soletrar &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; para cada carga de saturação escura.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Você deve ter sucesso em um &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Carisma&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt;([2]) a cada turno para manter este efeito.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dissipa no final do combate.</content>
  <content contentuid="h8604a6b4gc957g4cadg9229g24937fb22c99" version="1">Manto do Matador de Sombras</content>
  <content contentuid="h8bc82deag4a7fg43ffg980dgb1023d214c56" version="1">Feito há 12.000 anos pelos elfos da lua do reino de Keltolmir, este manto era considerado uma lenda de maestria de encantamento élfico. O tecido verde é feito de escamas retrabalhadas de um dragão verde, e o couro reforçado é costurado com fios prateados de luar. Antigamente, este artefato podia permitir que seu portador voasse entre os pássaros e retornasse à vida após a morte, mas agora é apenas uma sombra de seu antigo poder.</content>
  <content contentuid="h7dc48c5ag7b6cg439aga792gcd60fae4fcc2" version="1">Manto da Persistência</content>
  <content contentuid="h3b152bcfge08cg40d7g8849ga9d4035861ae" version="1">Uma das típicas vestimentas encantadas usadas por magos de batalha em guerras antigas. O encantamento é extremamente simples, mas extremamente eficaz, permitindo ataques elementais mortais mesmo através de barreiras mágicas.</content>
  <content contentuid="h5eb46299gf9bcg4decga84cgee8fdcea0ee9" version="1">Feitiços Persistentes</content>
  <content contentuid="hdc3512f2g5672g4620g993ag75efab6f16a9" version="1">Ao causar dano com uma magia, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC25"&gt;Poder Ilimitado&lt;/LSTag&gt; com [1]% de chance até o final do seu turno.</content>
  <content contentuid="h2145e8c3ge74bg44adg8514gf12b81ac86e2" version="1">Poder ilimitado</content>
  <content contentuid="hec3a8b37g9533g4b05g9025gcc88936dec02" version="1">Você ignora todas as &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistências&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Imunidades&lt;/LSTag&gt; a danos Necróticos, Radiantes, de Fogo, Relâmpagos e de Frio.</content>
  <content contentuid="h36e82159gc9aag482cgbe61gdfe660ec59af" version="1">Túnica do Valentão</content>
  <content contentuid="hbf3c2beag689ag4bfcgb0deg5e17659103a8" version="1">Feita de um material extremamente denso, esta túnica bárbara aparentemente banal não exibe todos os seus benefícios. Escondidas nos bolsos estão gemas multicoloridas brilhantes e lisas especialmente selecionadas, deixadas pelo antigo dono, que param de brilhar quando estão fora da túnica. As gemas são remanescentes de antigos cristais de caverna e, juntas, criam a harmonia da magia de cura.</content>
  <content contentuid="hc5c98390g2160g4700g95b5gc072f1476ea9" version="1">Harmonia dos Cristais</content>
  <content contentuid="h434330d9g47cfg4cd0gb8bdg81752ebebed3" version="1">Quando você tem [1]% ou menos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; em combate, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC26"&gt;Cura de Cristal&lt;/LSTag&gt; por [2] turnos.</content>
  <content contentuid="hcc084936g4580g4990g9a80g4f6d47725042" version="1">Cura com Cristais</content>
  <content contentuid="h3bf8a4b4gae5bg479cg883bg712469f5ee8e" version="1">No final de cada turno, você recupera [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Escalas de seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constituição&lt;/LSTag&gt; é multiplicado por [2](arredondado para baixo).</content>
  <content contentuid="h7673a73cge97fg40c1gbbfdg6dc944f731f5" version="1">Túnica do Nômade</content>
  <content contentuid="h31bb2e39ga21cg41d5gb6fdgeb85e4852ac0" version="1">Para o povo nômade, esta túnica é um achado raro, pois carrega encantos fortalecedores. O artefato reage à temperatura corporal e ao humor do usuário, permitindo movimentos mais fáceis e, às vezes, até mesmo salvando-os da morte certa.</content>
  <content contentuid="h24bc4dcagacacg4572gb3a2g5fc2467407b8" version="1">Encantos da Agilidade</content>
  <content contentuid="h7de9acbagcd49g4858g82f0ga62b8b8d22eb" version="1">+[1]~[2] para &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Destreza&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Testes de resistência&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RAGE"&gt;Fúria&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3f21e60cg4a21g4ab8g95c9g24ad9575ecf0" version="1">Traje do Xamã</content>
  <content contentuid="h8f539d7agebc7g46d1gbff8g90321b3e9dab" version="1">Nos tempos antigos, algumas tribos tinham um número bem grande de guerreiros para proteger suas frágeis fronteiras, mas os xamãs eram os mais temíveis entre eles. Ocasionalmente, eles invocavam as forças da natureza e desencadeavam uma tempestade mortal sobre hordas de inimigos, mas frequentemente eram apenas guerreiros sérios sem medo da morte. Os xamãs eram valorizados e respeitados por toda a tribo, perdendo apenas para o chefe. Isto é o que resta de um desses xamãs, embora alguns elementos de couro pareçam bem frescos.</content>
  <content contentuid="hbc039c8egb0fdg4a15gab4ag1b3d90d293c2" version="1">Fúria Primordial</content>
  <content contentuid="h5e6fc7dcgd3fdg4fa1g89c6g6c6ca269d11b" version="1">Enquanto estiver em &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RAGE"&gt;Fúria&lt;/LSTag&gt;, você causa um [1] adicional com seus ataques (exceto magias). O efeito é dimensionado para cada [2] níveis.</content>
  <content contentuid="hd9af817fg5c08g475cg97e9ge5f3e6e167b3" version="1">Túnica do Poder Trovejante</content>
  <content contentuid="haf53dcbag131eg48e1g85dcg35e3149b777b" version="1">Em momentos de desespero, Meristos implorou a seu deus: "Desça sobre mim com sua graça, conceda-me a salvação dos meus inimigos!" E assim ele foi dotado de poderes divinos pelo encanto dos elementos, e assim Meristos imediatamente destruiu todos os seus inimigos, mais tarde se tornando um grande rei. Todas as roupas que ele usava naquele momento foram carregadas com o poder dos elementos e armazenadas no tesouro real por vários milhares de anos, até que finalmente, forças demoníacas destruíram o reino, e os bárbaros saquearam o que restou.</content>
  <content contentuid="hac3c6e43g41b2g44f8gbf90g5d8f3e5e9ca1" version="1">Presente divino</content>
  <content contentuid="h028f3439g1db5g481ag88degb6341dbed984" version="1">Ao receber um &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acerto Crítico&lt;/LSTag&gt;, você causa [1] ao atacante e com uma pequena chance de deixa-lo &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;Caído&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h4a3468a8g2f54g4109g94aeg820251dcbbb4" version="1">Traje de Fúria Desenfreada</content>
  <content contentuid="h234c2043g9866g403agaa71gf9575dd403b6" version="1">De acordo com as lendas, Olesh era um amigo gentil das pessoas e sempre vinha em seu auxílio, apesar de ser um eremita da floresta. Mas as lendas frequentemente mentem, pois não estava escrito nelas que Olesh ajudou seus "amigos" pegando uma alma em troca, ganhando poderes animais que o ajudaram a cumprir as missões que as pessoas lhe deram.</content>
  <content contentuid="h7eebf159g7fc9g4a99g83c6gcb1ad81356b3" version="1">Segredo do Eremita</content>
  <content contentuid="h96269856gac73g41dcg9621g363dd3c11e28" version="1">Ao causar dano a um aliado em combate, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC30"&gt;Sangue Fervente&lt;/LSTag&gt; até o final do seu turno.</content>
  <content contentuid="ha24a2f12g8ac3g44d4g8690g43710c93a128" version="1">Sangue Fervente</content>
  <content contentuid="h87458443g0504g4e7fga82dg43c592061fe1" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Força&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
  <content contentuid="h4a9c282ag0919g4f72gb575g923498a5e9ab" version="1">Ao executar &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_SongOfRest"&gt;Canção do descanso&lt;/LSTag&gt;, você também recuperará completamente seus &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h15c4b9edg3bd3g489fg9370g414e999d079d" version="1">Restauração do Crepúsculo</content>
  <content contentuid="h91042534g721cg4d38g9c98g4741cc2a13f8" version="1">Forjada no coração de uma clareira encantada, esta armadura cantarola com os sussurros tranquilos da natureza. Uma relíquia dos guardiões serenos, dizia-se que tinha o poder de curar carne e espírito durante as calmarias silenciosas dos refrões do crepúsculo.</content>
  <content contentuid="h8dbfd6e9g22d5g4a21gad33gd7636e77d833" version="1">Armadura de Respiro da Harmonia</content>
  <content contentuid="h34b4891bg1d27g483dgbf80gf19ccdcf4b02" version="1">Usando &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truque&lt;/LSTag&gt;, você recupera uma carga de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BardicInspiration"&gt;Inspiração Bárdica&lt;/LSTag&gt; com uma chance de [1]%.</content>
  <content contentuid="hcf6bc90dg2c7ag4b60g9d0dg9b3cc12dc1c5" version="1">Bis caprichoso</content>
  <content contentuid="h6c990af6g4e04g4d43g9f06g0bbebcb2b3c6" version="1">Tecido de lavanda pálida, entrelaçado com fios de inspiração prateada, essas vestimentas já foram o prêmio de um bardo lendário cujas melodias podiam balançar os corações de pedra. Com cada nota, o próprio acaso era encantado para conceder seu favor novamente.</content>
  <content contentuid="h323b7968g1f0bg4353gb12eg4a06c4d3ae20" version="1">Vestes da Graça da Musa</content>
  <content contentuid="h83c2c37ag8c79g4684gb0a2gf2fdfac39b55" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;CD de Salvamento de Magia&lt;/LSTag&gt; para cada carga deste efeito.&lt;br&gt;Você recebe [2] a cada turno.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se as cargas se tornarem [3] ou mais, a saturação se dissipa e você recebe [4].</content>
  <content contentuid="haeee8312gc902g4c84g9525g7ed90a33de8d" version="1">Saturação Rastejante</content>
  <content contentuid="h38ea2066gbad5g482ag820dgb8e1553f8cd1" version="1">Ao finalizar um inimigo, você ganha [1] carga de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURA33"&gt;Saturação Rastejante&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3046babcg33c7g42e0gb583gfa528a2aaaab" version="1">Empoderamento Necrótico</content>
  <content contentuid="hee806662g16f6g4a00gb584ge5ac3ff61a6a" version="1">Vestida em sombras e sussurros do reino inferior, esta armadura foi usada por um guerreiro que prosperou após a batalha, extraindo poder da derrota de seus inimigos. As energias escuras se infiltram no portador, uma espada de dois gumes prometendo força... e o risco de consumir a escuridão.</content>
  <content contentuid="h9312acb8g694ag4f56g980bgf319d436eb38" version="1">Manto do Conquistador das Trevas</content>
  <content contentuid="ha2857858g2698g4208ga5cegb35a8bcc09fd" version="1">Usando &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_FalseLife"&gt;Vida falsa&lt;/LSTag&gt;, você também recuperará [1]% do seu máximo &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h5534cfa4g7b36g41begbc25g61fff598d3c0" version="1">Ressurgimento Etéreo</content>
  <content contentuid="h95815b1bg9457g4a8cg9ca4g0e6ef04de7f7" version="1">Tecida por uma seita reclusa de magos-ferreiros, diz-se que esta armadura aproveita a própria essência da vitalidade. Ela concede não apenas proteção, mas também a habilidade de recorrer a um reservatório interno de vida, muito parecido com o guardião etéreo que permanece invisível, mas sempre vigilante.</content>
  <content contentuid="h62b492b9g061fg42e0ga444gf5f8a7fe6602" version="1">Armadura rasgada do guardião fantasmagórico</content>
  <content contentuid="hfaad4878g8f21g44b8ga3dag01a6d0d1640a" version="1">Armadura de couro selvagem</content>
  <content contentuid="h075ebf76g6238g41a8gb3c2g3f4b152ab520" version="1">Enfeitada com o sigilo do círculo primordial, esta armadura é impregnada na antiga tradição druídica. Seu portador sente o fluxo e refluxo da natureza, transitando perfeitamente entre as formas — a essência da besta retornando a eles tão naturalmente quanto a respiração.</content>
  <content contentuid="h760ce41bgb511g47caga02dg8ebe9c6a42ab" version="1">Ecos da Forma Bestial</content>
  <content contentuid="hf91c217cg9136g4806g901dg88d6577743d9" version="1">Ao deixar &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_WildShape"&gt;Forma Selvagem&lt;/LSTag&gt; voluntariamente, você recupera a carga de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="WildShape"&gt;Forma Selvagem&lt;/LSTag&gt; com uma chance de [1]%.</content>
  <content contentuid="h489770f0g0dedg4d57gaf8fga97a9deb135e" version="1">Armadura do Sábio Revenant</content>
  <content contentuid="hea056789gb62ag4876g809fgb9970eebd512" version="1">Feita a partir dos bosques onde os espíritos sussurram, esta armadura amplifica o toque necrótico do portador com a sagacidade dos antigos. Dizem que aqueles que a vestem canalizam a própria profundidade da sabedoria, permitindo que seus feitiços mórbidos penetrem nos inimigos com malícia intensificada.</content>
  <content contentuid="h14af3005gd9d9g4074g9759g51267a5c939e" version="1">Ferida Espectral</content>
  <content contentuid="hba963601g7aa2g4022ga738gda92e8a298ec" version="1">Causar [1] a uma criatura causa dano adicional do mesmo tipo igual à metade do seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador de Habilidade&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h32ceca1bga35cg4fbbg8ddeg23fb95f6bbcb" version="1">Armadura de regeneração verdejante</content>
  <content contentuid="h46f49808g60f4g41ffga8bbgedd60e1a225e" version="1">Feita do coração das florestas mais antigas, esta armadura carrega a resiliência de árvores antigas. Druidas que vestem estas vestimentas veem sua conexão com o ciclo natural amplificada, frequentemente vendo seus poderes restaurados tão rapidamente quanto a natureza recupera a terra.</content>
  <content contentuid="h2f37596agfa23g4984g974bgeb0d6706b855" version="1">Renovação Cíclica</content>
  <content contentuid="hcad64441gb463g4729g9af8ga1fb5d6a0aa3" version="1">Gastando uma carga de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="NaturalRecoveryPoint"&gt;Recuperação Natural&lt;/LSTag&gt;, você tem [1]% de chance de recuperá-la imediatamente.</content>
  <content contentuid="h0bd2f83eg21cfg4ae7g8208ge7048cc46f3f" version="1">Vestes da Ira Celestial</content>
  <content contentuid="h7bc0d9b5g8452g48a2ga9f9gc135f0893e02" version="1">Feitos sob a luz de uma lua prateada, esses robes são imbuídos da intensidade bruta das esferas celestiais. Adornados com símbolos dos céus, eles oferecem ao usuário um vislumbre do poder divino — bênção e ruína entrelaçadas no tecido do cosmos.</content>
  <content contentuid="hd41cd880gd83bg4791g9a5dgbeed12d52f44" version="1">Luminância do Céu</content>
  <content contentuid="he3d539afg1c90g42ccg96bag3a65e3360eb7" version="1">Usando &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Moonbeam"&gt;Raio da lua&lt;/LSTag&gt;, você recebe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURA38"&gt;Fúria do Céu&lt;/LSTag&gt; por [1] turnos.</content>
  <content contentuid="h0be8715fga194g4eceg830eg27540ad11218" version="1">Fúria do Céu</content>
  <content contentuid="h5e898f22g7282g4ea9g9c8eg8ee84813ed79" version="1">Lidar [1] com uma magia também causa [2].&lt;br&gt;A cada turno você deve ser bem-sucedido em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt;([3]) ou fazer [4].</content>
  <content contentuid="h9c8f005agec48g4a75g90f9g2b81eb6046e6" version="1">Armadura de couro Ataque das Sombras</content>
  <content contentuid="h1eb08e59g2cabg462fg88c8g5c535ea63cf0" version="1">Envolto na essência da caça silenciosa, este couro é a ruína dos desavisados. Sua superfície escura parece absorver luz, um aliado perfeito para aqueles que atacam das sombras, deixando suas presas enraizadas no lugar com medo e encantamento sombrio.</content>
  <content contentuid="he099b32ag8a59g48e8g8ce6ga72a95489091" version="1">Agarre do Invisível</content>
  <content contentuid="h499087c0g6f7bg497cga3c3g92ba6e49ba71" version="1">Ao atingir um inimigo com um &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Ataque Furtivo&lt;/LSTag&gt; corpo a corpo ou à distância, você inflige &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PARALYZED"&gt;Paralisia&lt;/LSTag&gt; se ele falhar em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constituição&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hf759dedag213bg4fb5ga60fge8214f62c33f" version="1">O Gambito</content>
  <content contentuid="h352e6390gb6d2g4d43g8081g17a8c483ee76" version="1">Feita nas enseadas sombrias da Guilda dos Ladrões, esta armadura é costurada com a sorte do jogador e a rapidez do vento. Cada golpe bem-sucedido do invisível pode conceder ao ágil portador outra chance de dançar com o destino.</content>
  <content contentuid="ha8c9bee8g2aa4g46b3ga4d1g8c1a75245aa9" version="1">Momentum do Ladrão de Sorte</content>
  <content contentuid="h61702134gdb0cg40e5gadacgef2aad41ca6e" version="1">Ao atingir um inimigo com um &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Ataque Furtivo&lt;/LSTag&gt; corpo a corpo ou à distância, você tem [1]% de chance de recuperar um &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Ponto de Ação&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="he0930c59gdbfcg4adcg9178gfcd35ac0cf06" version="1">Armadura do Guardião Oculto</content>
  <content contentuid="h1caa06edg5233g446dgb4d4g45c2b2112b7a" version="1">Esta túnica de couro, reforçada com costura arcana, já foi usada por um mestre de guilda do invisível. Ela concede uma onda de vitalidade conforme o usuário desaparece na invisibilidade, tecendo sua força vital de volta com a sutileza de uma sombra.</content>
  <content contentuid="he43e4ff4g6031g4a24g8831g5844613a8e56" version="1">Sustentação Espectral</content>
  <content contentuid="hd1ea1b05gd722g4c52ga558gd29dc4c41250" version="1">Aplicar efeitos de invisibilidade a si mesmo em combate irá recuperá-lo [1].</content>
  <content contentuid="h1f0d5c92gfa7eg44e8ga352gda72d6dc8372" version="1">Armadura de couro do recuador</content>
  <content contentuid="h514e5af8g7b1fg403egb4b7g99a52c00cb23" version="1">Feita sob medida do couro mais flexível, esta armadura ostenta a habilidade do artesão em criar uma vestimenta protetora que não sacrifica a agilidade pela resiliência. O usuário descobre que seus movimentos nunca são antecipatórios, concedendo a ele a chance de agir duas vezes mais rápido ao escapar do dano.</content>
  <content contentuid="h13e36632g674fg41cegb8c4g74431d9d447c" version="1">Couro confortável</content>
  <content contentuid="hfa771f7bg290dg4be9gb41ag706d018804c9" version="1">Ao &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Disengage"&gt;Desengajar&lt;/LSTag&gt;, você restaura um &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Ponto de Ação Bônus&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hf59f317bgc0feg4663g9cdege33f224ee7b7" version="1">Traje do tecelão</content>
  <content contentuid="hfa9fceecgcd58g443bg867fgefc437d1e189" version="1">Dizem que essa armadura, tão flexível e lustrosa quanto os fios de seda que emula, foi fiada pelos tecelões drow do subescuro. Ela concede ao seu portador a graça hábil de uma aranha, especialmente ao pisar em suas obras-primas tecidas.</content>
  <content contentuid="hfab4d515g0470g47d8g9b0egb455142b46f1" version="1">Agilidade Sedosa</content>
  <content contentuid="hde1d568ag968ag40f2gb776gd8eb098e1eb5" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Destreza&lt;/LSTag&gt;(até [2]) se você for um drow e estiver em uma teia.</content>
  <content contentuid="h05972d63g6c30g4b91g8968g0a92cfcd6935" version="1">Traje do Emissário</content>
  <content contentuid="he0484188g7042g4843gace3g2248eff41175" version="1">O rico magenta deste couro flexível lembra o céu crepuscular. Favorecido por diplomatas humanos e meio-elfos, a vestimenta sutilmente realça seu carisma natural, tornando sua presença tão memorável quanto suas palavras.</content>
  <content contentuid="hb9c913abgb63eg4cf4g97b8gd9a85b76733d" version="1">Presença do Emissário</content>
  <content contentuid="h97102447g3b23g4cd9g8fe6gc356e5b3f267" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Carisma&lt;/LSTag&gt;(até [2]) se você for um humano ou um meio-elfo.</content>
  <content contentuid="h1b79d36cg827dg439cg8207gffb1504f6fda" version="1">Armadura de couro Amigo das feras</content>
  <content contentuid="hf10c4ecag0845g4fe7gb9d6g1d134dffcd46" version="1">Incrustada com padrões intrincados que ecoam a natureza, esta vestimenta de couro é mais do que uma mera armadura. Ela ressoa com as batidas do coração de criaturas grandes e pequenas, concedendo ao usuário uma habilidade fantástica de comunicar e acalmar os espíritos das feras.</content>
  <content contentuid="h5e7dd79dg44dfg46fdg888age49b55e4e825" version="1">Vínculo do Sussurrador</content>
  <content contentuid="h492197d3g9286g4859g9d7agf14bfe3175fe" version="1">&lt;LSTag Tooltip="AnimalHandling"&gt;Dominação de Animais&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
  <content contentuid="hc1eaefa1gd735g4737ga780g48aaad8a59e9" version="1">Colete do Mestre das Feras</content>
  <content contentuid="h9199657cg08a3g4925g9be4gae969948e467" version="1">Enfeitada com uma esmeralda que pulsa com a força vital da natureza, esta armadura foi criada para aqueles que andam em uníssono com seus companheiros. Cada reparo feito pela mão do mestre das feras é ecoado em seus aliados, selando feridas com a resiliência do espírito indomável.</content>
  <content contentuid="h7906b522g66bag4b16g96a3g888ab0987976" version="1">Empatia Primordial</content>
  <content contentuid="h2ca47f46ge1f0g49b4g8ccdg02b765fcc47a" version="1">Ao curar uma criatura que você invoca, você também restaura [1] dela.</content>
  <content contentuid="h20430d51g4980g4fb8gb8feg64f865089227" version="1">O Titanbane</content>
  <content contentuid="h06615481gb720g408fgaa73g3e4a2abd67eb" version="1">Forjada a partir do coração prateado de uma estrela caída, esta armadura foi criada por um ferreiro lendário como uma maldição para gigantes. Seu encantamento confunde os poderosos, tornando o usuário ágil e difícil de agarrar, como se eles andassem entre os próprios fios do tempo e do espaço.</content>
  <content contentuid="hd73f6821gee02g4e0agb709g8d361a881f29" version="1">Evasão de Prata</content>
  <content contentuid="hd30ec86dg58ecg404cgb446gd6552aa3ec14" version="1">Monstrosidades sofrem &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Desvantagem&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; contra você. Você é reduzido em tamanho.</content>
  <content contentuid="haab71f40g0ce7g44bdgac87g60f0bcd93b20" version="1">Véu da Guarda da Névoa</content>
  <content contentuid="h400189d1g4da1g4bfag9bdcg21dc180c769b" version="1">Esta armadura de couro é nervurada com prata alquímica, invocando a natureza caprichosa das névoas matinais. No calor da batalha, ela reage à dor do usuário, envolvendo-o em uma névoa protetora, embora a magia volátil possa às vezes obscurecer até mesmo sua própria visão.</content>
  <content contentuid="h7ae1a821gc139g41fegb028gb63990681d4b" version="1">Blindagem de vapor</content>
  <content contentuid="h3c50d5c0g851ag49a4g89ebg02a250802ecb" version="1">Ao receber dano em combate, você cria uma nuvem de neblina ao seu redor por [1] turnos e com [2]% de chance de receber &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLINDED"&gt;Cegueira&lt;/LSTag&gt; por [1] turnos.</content>
  <content contentuid="h7a17b5ccg69bbg407egb5b3gd07e29a9fa0a" version="1">Armadura de couro Pés ágeis</content>
  <content contentuid="he34ee762geb60g405bg9823g9dfc1f33ef0a" version="1">Feita do couro mais macio, porém resistente, esta armadura é projetada para se mover como se fosse parte do próprio corpo do usuário. Seus reforços sutis em pontos críticos permitem movimentos rápidos e imprevisíveis, garantindo uma vantagem ao escapar de magias ou armadilhas.</content>
  <content contentuid="h53c71fc2ga419g4560g91a1g7645bf43b1d5" version="1">Couraça do Tecelão da Mente</content>
  <content contentuid="hd00cf00dgdcc0g419fgacc1g368036317ed8" version="1">Esta couraça elegantemente trabalhada é infundida com a essência da perplexidade. Lendas falam de um encantador astuto que tecia feitiços no próprio metal, causando desordem entre os inimigos com apenas a presença do portador, nublando mentes tão facilmente quanto alguém respira.</content>
  <content contentuid="h7caec3c6gc1a3g470cg863fga6ecb0a0bf05" version="1">Aura de Desordem</content>
  <content contentuid="h1e90c828g16a3g4c77g8a1dg86316c483257" version="1">A cada turno em combate, todas as criaturas dentro de [1] de você devem ser bem-sucedidas em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="Teste de Resistência"&gt;/LSTag&gt; ou ficarão &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CONFUSÃO"&gt;Confusos&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="he92b3b52g7e22g4886gaa6dgb2576467c503" version="1">Luvas Zephyr</content>
  <content contentuid="h653b8171g8662g45d2g987dg91e1730ad3bd" version="1">Sussurrados nos antigos tomos de Candlekeep estão contos das Luvas Zephyr — elegantes e turquesas como o mar, outrora usadas pelo elfo Elaendor Windwing. Reconhecido por sua rapidez e maestria sobre os ventos, ele imbuiu essas luvas com encantamentos que podiam retardar seus inimigos, como se o próprio ar se opusesse ao seu avanço. Perdidas com a morte de Elaendor, as luvas ressurgem em tempos terríveis, mudando a maré da batalha com graça despretensiosa — um símbolo de esperança e do poder do vento de alterar o destino.</content>
  <content contentuid="h97f6e033g7472g4809g89b7gf9f18bae6e5f" version="1">Encantamento de Elaendor</content>
  <content contentuid="h19300a4cg1fe0g4c47ga34ag9602b0855444" version="1">Um inimigo que sofre dano de você com uma arma corpo a corpo ou ataque desarmado deve ter sucesso em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constituição&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt; ou será afetado por uma &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG51"&gt;Rajada de Vento Agressiva&lt;/LSTag&gt; por [1] turnos.</content>
  <content contentuid="h81b2c30ag4657g4ab9gb556g7481ef214996" version="1">Rajadas de vento agressivas</content>
  <content contentuid="h1369c63eg4200g4d41ga2ddg4e1597d9f42d" version="1">Esta criatura usa [1] vezes mais seus &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Pontos de Movimento&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="ha3f34bd1ga565g4362g944dg305eb98d049e" version="1">Luvas da Raposa</content>
  <content contentuid="h40e0fbceg553cg41c8gbd3dg8decfe07aa50" version="1">Essas luvas sombrias pertenceram ao lendário ladrão Shagar, famoso por desaparecer dos cofres mais seguros. Encantadas para atacar com tanta velocidade que os inimigos não tinham tempo para reagir, elas foram fundamentais em suas ousadas escapadas. Contos sussurram que Shagar usou essas Luvas de raposa em sua última e maior fuga, após a qual ele desapareceu sem deixar vestígios, deixando para trás apenas este artefato.</content>
  <content contentuid="h14a7acd2g9934g45e7g855agc646ce1233a5" version="1">Ataque relâmpago</content>
  <content contentuid="hc8fa542ega0c0g420bg83c5gf1c63595b8b0" version="1">Usando &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Dash"&gt;Corrida&lt;/LSTag&gt; em combate, você ganha +[1]~[2] em uma arma corpo a corpo &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; até o final do seu turno.</content>
  <content contentuid="h0e48b39dga2c0g4b51gad31gc9cbd2702409" version="1">Punhos Dragonborn</content>
  <content contentuid="hdc70334dg289eg4575gba98g637354322689" version="1">Antigamente usadas pelo mais poderoso campeão draconato de Tymanther, essas manoplas foram criadas a partir de peles de feras antigas e adornadas com tachas. Projetadas para aqueles cujas veias correm com sangue dracônico, elas permitiam que o campeão liberasse o poder de sua herança a cada golpe, infundindo seus ataques com poder destrutivo. Agora, garras aguardam um novo herói digno de continuar o caminho do guerreiro dragão.</content>
  <content contentuid="h04fa547fgc715g4d3dgb2afgadf1a9b76c9b" version="1">Campeão Dragonborn</content>
  <content contentuid="h8e269030g4b84g4c0cgab01gfe89af16447f" version="1">Seus ataques de arma causam um [1] adicional se você for draconato ou estiver disfarçado como um.</content>
  <content contentuid="h74dd2610g9b1cg42a3ga90eged89bbc16f25" version="1">Envoltórios Sussurrantes</content>
  <content contentuid="h65c76948g55a8g4556gbec1g511abdbd67ce" version="1">Diz a lenda que este antigo artefato pertenceu a uma tribo de monges errantes que desvendaram os segredos dos ventos que governavam as planícies. Sussurre para as luvas, e elas vão levantar uma brisa mais rápido do que você consegue dizer "vento de cauda". A cada movimento, o guerreiro que as usa se torna menos vulnerável, como se o próprio ar tecesse uma armadura impenetrável ao seu redor. Depois que os monges misteriosamente desapareceram, as luvas foram perdidas — apenas para ressurgir nas mãos de aventureiros e antiquários desde então.</content>
  <content contentuid="h3f6bc894g40d1g494bg8cbfg51111962bbf2" version="1">Ar Giratório</content>
  <content contentuid="h9bf4d214gb072g42c8g8ff1gab6b34a94e1f" version="1">Ao atingir com sua arma corpo a corpo ou ataque desarmado, você ganha +[1] para &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe de Armadura&lt;/LSTag&gt; até o início do seu próximo turno.</content>
  <content contentuid="hc3245755g76b6g4a45gaa45g52b87b0f5cd4" version="1">Braçadeiras do Mestre das Armadilhas</content>
  <content contentuid="h869f1932gd589g46a9gb396gee14a7bdee08" version="1">Essas braçadeiras outrora enfeitavam os pulsos de Iv"rina, uma drow cujo talento para armadilhas deixava até os mais ousados ​​habitantes do Subterrâneo um pouco desconfortáveis. Dizia-se que ela tecia as próprias teias do mundo, atraindo almas desavisadas para armadilhas criadas com uma precisão enervante. Uma vez enredadas em suas redes de seda, seus inimigos ficavam completamente indefesos — um golpe rápido era tudo o que era preciso. Diz a lenda que Iv"rina teve a coragem de desafiar a própria Lolth, com o objetivo de usurpar o título de Senhora das Aranhas. Como essa pequena aventura terminou é uma incógnita, mas daquele dia em diante, suas braçadeiras, imbuídas de magia antiga — desapareceram. Elas têm o hábito de aparecer nos lugares mais improváveis, um lembrete silencioso de que ambições exageradas podem deixá-lo mais emaranhado do que triunfante.</content>
  <content contentuid="h7f52c02cgf862g4dbcg88c2g79acb7566024" version="1">Presa Fácil</content>
  <content contentuid="hf0d94b04g575cg4f2egb23ag16834a91463b" version="1">+[1] para seu &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; se o alvo estiver em uma superfície de teia.</content>
  <content contentuid="h97fe745ag5dcag40c3ga57bg7f53d480ab85" version="1">Manoplas da Última Guarda</content>
  <content contentuid="he425abc6g19e0g4f44gb154g24dcc175f992" version="1">Essas pesadas manoplas de placas outrora envolviam as mãos de Astorn, o guardião final da Fortaleza de Hardur. Quando o inimigo rompeu as paredes e toda a esperança parecia perdida, Astorn teimosamente se recusou a recuar. Em vez disso, ele se ocupou curando camaradas caídos, ao mesmo tempo em que convidava os melhores esforços do inimigo para desalojá-lo. Cada ato de cura parecia fortalecê-lo ainda mais, como se a própria fortaleza lhe emprestasse sua resiliência inflexível. Na última resistência da fortaleza, Astorn caiu — mas não antes de causar uma boa impressão. Suas manoplas, agora imbuídas da magia de sua vontade indomável, têm o hábito de aparecer nas mãos mais inesperadas. Elas servem como um lembrete constante de que às vezes a melhor ofensa é uma boa — bem, recusa de ir a qualquer lugar, na verdade.</content>
  <content contentuid="hfa40ef53gc4e2g4195g9695g5579ac96a6a2" version="1">Cerco de Hardur</content>
  <content contentuid="hbb398dfdg79d6g4745ga680gf4e20410ab8b" version="1">Ao curar com uma magia, você ganha +[1] para &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe de Armadura&lt;/LSTag&gt; até o início do seu próximo turno.</content>
  <content contentuid="hd64547dfg9632g49c1ga1dbg5e21ab691f16" version="1">Luvas do Abraço da Luz Estelar</content>
  <content contentuid="h5d90d51bgbe5ag4f4cgb815gf8d4d4ca8da8" version="1">Essas luvas pertenceram a Taeris, um poderoso mago de batalha, cuja força e determinação se tornaram lendas. Longe de serem meras armaduras, elas serviam como condutores de magia, extraindo força de cada inimigo que ele derrotava. A cada vitória, Taeris ficava mais poderoso, porém mais distante, como se o próprio vazio do cosmos o chamasse. Em sua obsessão pelo poder, ele falhou em ver o golpe que traria seu fim. As luvas, como o resto de seu equipamento, foram espalhadas, tomadas por goblins e vendidas por uma ninharia em uma cidade distante — seu verdadeiro poder esquecido por aqueles indignos dele.</content>
  <content contentuid="h0c4a58a0gdc48g4a4cg8443g994d351537d6" version="1">Vazio do Espaço</content>
  <content contentuid="ha735a357g9282g4e98g86e2g1b0a35093937" version="1">Quando você finaliza um inimigo com uma arma corpo a corpo ou ataque desarmado, você recupera &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Ponto de Ação&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[1] para &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe de Armadura&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h79c34ad2gffdcg4a0ag9fc2ga36b83fc5da8" version="1">Braçadeiras do Atirador de Elite</content>
  <content contentuid="h4e941c8ag3fa1g46c3g9238g670be57ec81e" version="1">Essas braçadeiras pertenceram a Laren Sharpsight, um arqueiro dos elfos Sylvan, devoto de Silvanus. Durante a guerra contra o império de Calimshan, os elfos atacaram das sombras de suas florestas ancestrais, lançando flechas sobre seus inimigos de longe. Laren, um de seus arqueiros mais habilidosos, era famoso por nunca errar seu alvo. A magia dentro dessas braçadeiras guiava suas flechas com precisão perfeita. Após a morte de Laren em uma emboscada brutal, as braçadeiras caíram nas mãos dos soldados Calimshan e logo foram vendidas, sua verdadeira história esquecida — reduzida a nada mais do que uma bugiganga curiosa entre a desordem do mercado.</content>
  <content contentuid="h61eea65fgaafeg4c28g8509g4a903663beca" version="1">Magia da Precisão</content>
  <content contentuid="hbd49481bg1544g4c84g8c6bgd2f36184861c" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; de uma arma de longo alcance.</content>
  <content contentuid="h8e766c19g92e7g4316g9b34g3974016e7c12" version="1">Luvas da Última Luz</content>
  <content contentuid="h24649b89g3ac8g435cg816cga0e87917db78" version="1">Essas luvas já enfeitaram as mãos de um assassino infame de Amn, uma figura cujas vítimas sempre encontravam seu fim no conforto da escuridão. Infundidas com o poder de rituais proibidos, as luvas podiam, com um simples estalo, mergulhar almas mais fracas na cegueira, deixando-as indefesas diante de seu destino. No entanto, essa relíquia valiosa desapareceu sem deixar vestígios, junto com seu mestre, após sua tentativa audaciosa de tirar a vida do prefeito da cidade. O que aconteceu com o assassino continua sendo um mistério, e as luvas, impregnadas de magia sombria, não surgiram desde então — deixando apenas lendas sussurradas em seu rastro.</content>
  <content contentuid="hf37ac617g512cg4f6fgbc44g5f3180acdca0" version="1">Luz Final</content>
  <content contentuid="he6beab9dgdc1fg495fgaef9g1874f6a87461" version="1">Um inimigo que sofreu dano seu com uma arma branca ou ataque desarmado deve ter sucesso em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Destreza&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt;([2]) ou ficará &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLINDED"&gt;Cego&lt;/LSTag&gt; por [1] turnos.</content>
  <content contentuid="hbc5902ceg0481g45c8g9592gab712b791507" version="1">Os Apertos da Morte</content>
  <content contentuid="hb06550afgfc97g42c2gbc60g8897bf00aa65" version="1">Forjadas por Grothan, mestre das runas e artesão do Clã Rednagg, essas luvas foram inscritas com runas de grande poder, seus encantamentos inigualáveis ​​em todos os reinos anões. No auge de sua arte, o Clã Rednagg se destacou entre aqueles que empunhavam magia rúnica, e os Deathgrips, como passaram a ser chamados, eram o auge de seus esforços arcanos. As luvas invocavam os próprios espíritos dos ancestrais do clã, canalizando seu poder para as mãos daqueles que as portavam. Muitos guerreiros, cujo nome agora ecoa na lenda, deviam seus feitos a essas manoplas, pois elas conferiam força além da medida mortal. No calor da batalha, o último portador conhecido, um senhor anão de grande renome, caiu sob a maldição vil de um necromante. Com sua queda, os Deathgrips desapareceram nas brumas do tempo, passando para as mãos dos justos e dos perversos, cada um deixando sua marca na história, mas nenhum capaz de liberar todo o seu poder de antigamente.</content>
  <content contentuid="h9814944bg9039g4884ga706g171fd34edc4b" version="1">Runas de Rednagg</content>
  <content contentuid="hc22dd962g8040g4319gb9cag5386f1f4e914" version="1">Ao causar dano com uma arma em combate, você ganha [1] carga da &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG60"&gt;Runa de Poder&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h0f3a6cf7g6394g4593gbb21g434896dc4d03" version="1">Runa do Poder</content>
  <content contentuid="hef4a76d5gc3f8g494ega198g3744c457bb91" version="1">Sua arma causa [1] mais dano para cada carga deste efeito. Após acumular [2] cargas, você as absorve e ganha a &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG60_2"&gt;Runa da Supremacia&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hf0161aabg7034g4c8cg9e2egfac96f5d0a7d" version="1">Runa da Supremacia</content>
  <content contentuid="hd0c39818gfdfbg4e0bg93ecgfaba167149a4" version="1">Seu próximo ataque de arma causará um &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acerto Crítico&lt;/LSTag&gt; garantido.</content>
  <content contentuid="h1f5db11agb9a5g45c0ga16dg80cd574159d3" version="1">Ligações de Hakan</content>
  <content contentuid="h553a522cga664g4cadgbfbcg25d024577fcb" version="1">Hakan Blackflame, outrora discípulo da Ordem da Alma do Sol, abandonou seus ensinamentos de luz, acreditando que a verdadeira força estava no caos do fogo. Por meio de rituais proibidos, ele forjou essas amarras, canalizando o poder do próprio coração da chama. Sua ascensão culminou na fundação da Fortaleza da Chama do Dragão no leste de Amn, onde ele travou guerra contra as forças unidas de Amn e Tethyr. Embora muitos paladinos de Lathander tenham caído em suas chamas, Hakan encontrou seu fim contra um exército inteiro, consumido pelo fogo, deixando apenas essas amarras para trás. Há muito esquecidas no cofre de um mago, elas acabaram sendo roubadas e vendidas como pouco mais do que um pedaço de pano em um mercado movimentado.</content>
  <content contentuid="h2561900bg579eg4a59gaab8g791f692230ca" version="1">Energia do Caos Flamejante</content>
  <content contentuid="h87004554g9a3cg47a8g9df8g63751d05ff5c" version="1">Ao lidar[3] com uma criatura com um ataque desarmado, você recupera [1] &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;Pontos de Ki&lt;/LSTag&gt; com uma chance de [2]%.</content>
  <content contentuid="hb6cc1d7fg2a35g484fg8d14g27b2d1dc2044" version="1">Manoplas de Conjuração Complexa</content>
  <content contentuid="h80c17d6bga0acg4690gb72bgf5c97f787b57" version="1">Feitas por Laerimar de Neverwinter, um mestre de complexidades arcanas, essas manoplas foram forjadas na ferraria real de acordo com suas especificações exatas. Cada padrão gravado nelas carregava um encantamento único, formando uma combinação de magias nunca antes vistas, concedendo um potencial mágico incalculável. No entanto, cauteloso com a instabilidade de sua criação, Laerimar escondeu as manoplas em uma torre solitária no topo de uma montanha, cercando-as com um labirinto de armadilhas. Anos depois, ele faleceu, e as manoplas, separadas de seu criador, começaram a perder seu poder. Mais de 842 anos depois, um bando de aventureiros invadiu a torre, contornou as armadilhas e reivindicou a relíquia. Achando-a de pouca utilidade, eles a trocaram por algumas poções de cura em uma loja local.</content>
  <content contentuid="h730e66e5g9474g4fd2gb5bfgb6003ca91cd1" version="1">Conjuração Diminuída</content>
  <content contentuid="h2f125560g45b0g4a17gb6e9g8ac0a25e3e65" version="1">Ao &lt;LSTag Tooltip="Concentration"&gt;Concentrar-se&lt;/LSTag&gt; em uma magia, você ganha +[1]~[2] em uma magia &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hf3e36ce0g7e5eg49d1g95d4g3e824118f272" version="1">Luvas Vibro</content>
  <content contentuid="h84a08dddg6510g4455g9340g83a74380563e" version="1">Nas forjas ocultas de Lantan, onde artifício e feitiçaria se entrelaçam, essas luvas foram forjadas como parte de um esforço secreto para dobrar as próprias forças do som à vontade mortal. Os Lantans, sempre os mestres da mistura do arcano com a máquina, criaram as Vibro-Luvas, mas seu trabalho foi prejudicado pela natureza indisciplinada das luvas. Com o tempo, o projeto foi abandonado, e as luvas foram perdidas para os corredores da memória. Foi apenas pela ousadia de um engenheiro solitário que elas foram contrabandeadas da ilha, vendidas nos mercados sombrios para aventureiros desavisados ​​de seu perigo. Pois dentro dessas manoplas, a essência do som jaz enrolada como uma tempestade — liberada apenas por aqueles sábios e cautelosos, para que não sejam consumidos pelo caos que elas contêm.</content>
  <content contentuid="hf05d2b0ag69a4g4bc3g8850g067b8a2c3699" version="1">Desenvolvimento Secreto</content>
  <content contentuid="ha684b5b0gd473g42d8gbea7g84eade4f1d66" version="1">Ao lidar[3] em combate com uma magia ou um &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truque&lt;/LSTag&gt;, você ganha [1]/[2] cargas de uma &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG63"&gt;Essências de Vibração&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hd5a1ab79g724ag427cg89cegfa4bcb8717ba" version="1">Essência da Vibração</content>
  <content contentuid="h2900f5cdg2d15g4c3eg9cd2g891a08d1d7d0" version="1">[1] para &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe de Armadura&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Após acumular [2] cargas deste efeito, você as absorve e ganha um &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG63_2"&gt;Golpe Sônico&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Não dissipa ao longo do tempo.</content>
  <content contentuid="h574ee8dbg0dd5g4a48g81a3gb4c25c07ffd9" version="1">Ataque Sônico</content>
  <content contentuid="haa9eef7ag5cf1g4e06g8be2g377b057f8e79" version="1">O próximo ataque corpo a corpo bem-sucedido infligirá um [1] adicional.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Escala com seu nível.</content>
  <content contentuid="hff163e2eg6187g4842ga314gf2a14b4b32bd" version="1">Luvas de Gelo Eterno</content>
  <content contentuid="h6a457a1ag2d93g4b04gb6a0gfc9e8dbec477" version="1">Forjadas nos vastos desertos do norte, essas luvas foram usadas por muito tempo pelos magos da remota tribo Uthgardt. Os fios tecidos em seu tecido foram criados a partir de um raro metal do norte, os segredos de sua forja perdidos no tempo. Os Uthgardt, tendo descoberto um carretel desse estranho fio em meio às ruínas de uma civilização antiga, usaram-no para fortalecer seu vínculo com a Trama. O poder devastador das luvas frequentemente serviu à tribo na defesa de sua terra natal congelada, e o próprio artefato passou a ser reverenciado como um ídolo sagrado, passado de geração em geração em um ritual solene. Mas no final, os Uthgardt foram derrubados pelos gigantes, e a relíquia, junto com sua memória, foi engolida pelas neves sem fim, perdida para sempre para o mundo.</content>
  <content contentuid="ha144b82ag08abg471eg9616g7c83c88da4c6" version="1">Fios de Nordinium</content>
  <content contentuid="h22b85884g4690g4e38g9022g97069c3b2995" version="1">Magias e &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truques&lt;/LSTag&gt; de[2] também causam [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;O efeito é dimensionado com seu &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificador&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Inteligência&lt;/LSTag&gt; .</content>
  <content contentuid="h2dd2f9a4gd2a0g44e4g894dg30bde3e1cf6f" version="1">Manoplas do Trapaceiro Astuto</content>
  <content contentuid="h2f82984fg3c5cg45dag8becgcb2b70cf3ec7" version="1">Por muitos anos, essas manoplas estiveram em posse de Largis Torren, um renomado mago de batalha e comandante, famoso por seus estratagemas ousados ​​e valor inigualável no campo de guerra. Entre seus muitos feitos estava a vitória dessas manoplas encantadas em um jogo de azar contra um goblin astuto. No entanto, com o tempo, elas foram roubadas de seus aposentos por ladrões sombrios e, desde aquele dia, elas apareceram em vários leilões e mercados, trazendo infortúnio a todos que buscavam exercer seu poder. Cada novo dono lutou para controlar seu poder, muitas vezes encontrando uma morte muito infeliz e cômica. No entanto, é sussurrado que um dia, as manoplas encontrarão um portador digno que possa comandar sua magia forjada pela tempestade, invocando a ira do relâmpago como fez Largis Torren em seu auge.</content>
  <content contentuid="ha5e243cag7da2g425cg846bg6affd7094734" version="1">Choque elétrico</content>
  <content contentuid="hc5ce9b53gf4f2g4159g8b13ge2cddf6d5033" version="1">Um inimigo que recebe um[1] de você em um combate corpo a corpo deve ter sucesso em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constituição&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt;([2]) ou ficará &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DAZED"&gt;atordoado&lt;/LSTag&gt; por [3] turnos.</content>
  <content contentuid="h56514cd4g3245g49e6gbbfbgc13fc0233be6" version="1">Luvas Maravilhosas-Maliciosas</content>
  <content contentuid="h69a593efgee5fg442fga432g81855091ebe4" version="1">Uma vez descobertas pelo lendário ladino Karis "The Shadow", cuja reputação sempre o precedeu, essas luvas eram ditas como possuidoras de poderes milagrosos. Elas guiavam os movimentos do usuário com uma precisão fantástica, muitas vezes os levando à vitória mesmo quando toda a esperança parecia perdida. Foi essa magia que permitiu que Karis emergisse triunfante dos duelos mais desesperados. No entanto, o artefato tinha sua própria vontade — uma vontade nada benevolente. Com o tempo, Karis se tornou tão dependente das luvas que parou de removê-las completamente, deixando-as lidar com todas as tarefas. Seus dedos murcharam, deixando-o indefeso sem a ajuda encantada. E então, como se zombasse de sua confiança, as luvas de repente se tornaram nada mais do que trapos inúteis, deixando o ladrão outrora temido uma sombra lamentável de seu antigo eu. Desde aquele dia, essas luvas maliciosas passaram de uma mão para a outra, arruinando a vida de tolos que ousaram acreditar em sua suposta maravilha.</content>
  <content contentuid="hfd3a4034gd90bg461agb134g391ef7d5e192" version="1">Maravilhas de fato</content>
  <content contentuid="h9d407cf6g35d3g40e4gb020gaed150a813fd" version="1">+[1] para &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; de uma arma corpo a corpo.&lt;br&gt;&lt;br&gt;O efeito aumenta a cada [2] níveis.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="SleightOfHand"&gt;Prestidigitação&lt;/LSTag&gt; -[3].</content>
  <content contentuid="h00fa3aecg83efg410dgaa4cg3460f88b6028" version="1">Manoplas Douradas do Amanhecer</content>
  <content contentuid="h5aa04857g9e53g4f19g9077g8dd8c3ca8ee8" version="1">Nas terras onde a primeira luz do amanhecer agraciou o mundo, outrora havia uma relíquia sagrada — as Manoplas Douradas, criadas em homenagem a Lathander, o Senhor da Manhã. Forjadas em ouro puro e gravadas com runas sagradas, elas brilhavam com o poder da própria luz. Sir Alander, um nobre paladino, era seu portador escolhido e, com apenas um gesto, ele podia invocar a ira do amanhecer sobre seus inimigos, o que lhe rendeu o nome de Portador da Luz. No entanto, em seu orgulho, Alander se aventurou sozinho nas terras amaldiçoadas dos mortos-vivos, onde a luz de Lathander mal alcançava. A princípio, as manoplas brilhavam intensamente, mas conforme as sombras se espessavam, sua luz diminuía. Cercado pela escuridão, a força do paladino diminuiu, e seus gritos para Lathander ficaram sem resposta. Alander caiu, engolido pelo abismo, e as manoplas foram perdidas — até que goblins catadores as descobriram, manchadas e esquecidas na escuridão.</content>
  <content contentuid="had13ad47g1bafg49f2g83bag999ea3656ff6" version="1">A graça de Lathander</content>
  <content contentuid="h3579c024gdc81g400ag9536g5fba35da8a32" version="1">Enquanto estiver na luz do sol, você causa um [1] adicional com suas magias e, em um dado de dano de magia, você precisa rolar [2] a menos para causar um &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acerto Crítico&lt;/LSTag&gt;(acumula com efeitos similares).</content>
  <content contentuid="hcc29fbb9gf9a6g4f90g86a0ge584c14cf532" version="1">Luvas de Sombras</content>
  <content contentuid="h0f52930eg095bg43aag8d48g75d25871f311" version="1">Essas luvas nunca pertenceram a um mestre por muito tempo, passando de um guerreiro escolhido de Shar para o próximo, servindo como uma ferramenta mortal para eliminar os alvos mais perigosos. Sua magia está ligada à escuridão; enquanto o usuário permanecesse escondido nas sombras, as luvas absorveriam a energia ao redor. Esse poder drenava a vida de sua vítima, muitas vezes deixando cicatrizes necróticas que nunca desapareceriam — se o alvo sobrevivesse. Mas um dia fatídico, um guerreiro de Shar foi encarregado de matar Elerion, o Sábio, um mago conhecido por sua previsão. Elerion, ciente da trama com bastante antecedência, preparou uma armadilha. Quando o ataque começou, as luvas falharam — as sombras foram espalhadas por uma luz brilhante, e seu poder desapareceu. O guerreiro, agora indefeso, foi capturado. Elerion o libertou da influência de Shar, apagando sua memória do serviço sombrio. Todos os bens do guerreiro, incluindo as Luvas das Sombras, foram dados aos pobres. Nas mãos das pessoas comuns, as luvas pareciam nada mais que simples vestimentas, com sua magia escondida dos não iniciados.</content>
  <content contentuid="h3cb1ba01g9d86g442ega60fg24da3396c1b7" version="1">Toque de Sombra</content>
  <content contentuid="h47671380gb9b8g4f14g895bgdbe5bf0c9240" version="1">Ao causar dano de um estado de invisibilidade, você causa um [1] adicional.</content>
  <content contentuid="ha941a871g9970g466cg9ab6gacf8cdcc75bf" version="1">Manoplas da Reflexão</content>
  <content contentuid="h6d2ec502g95d9g417cg94d4gbdcbf850dfb3" version="1">Em eras passadas, quando a habilidade dos anões do Clã Torbrunn era inigualável tanto em artesanato quanto em conhecimento rúnico, essas manoplas eram forjadas em segredo. Sobre sua superfície interna, runas de poder eram gravadas, concedendo ao portador a habilidade de absorver magias hostis e lançá-las de volta como raios — uma maravilha da engenhosidade anã. Com essas mesmas manoplas, Sir Durgar Ironbeard, famoso guerreiro de sua espécie, desafiou o necromante Zaragos, voltando a maldição sombria sobre seu mestre. Mas com o tempo, as manoplas foram perdidas para a história, sua lenda desaparecendo nos anais do conhecimento anão, até que finalmente foram desenterradas por Elarion Shadowleaf, que as procurava há duas décadas.</content>
  <content contentuid="he74f4a51gcfb0g4916gb9c6g974f7de1d486" version="1">Reflexão do relâmpago</content>
  <content contentuid="h72cba1d8g2c5ag4f53g9d9agd1651ca19d8c" version="1">Quando você recebe dano de uma magia corpo a corpo, você causa [2] em troca com uma chance de [1]%.</content>
  <content contentuid="hc52e78ebgb4e7g4f3dga10cg7dd59ef7d82e" version="1">Punhos do Vazio</content>
  <content contentuid="h798e4f7cgaf20g4daegbe40g19f649680dba" version="1">Kaironn, sempre movido pelo desejo de forjar a armadura perfeita do guerreiro, mergulhou nos mistérios mais profundos da arte mágica. Em sua busca, ele encontrou um fragmento raro do Vazio, um cristal pouco conhecido até mesmo pelos mais sábios. Com rituais arcanos e perigosos, ele ligou esse fragmento com bronze, criando bismito, uma liga de poder estranho e maravilhoso. Aqueles que vestiram manoplas e grevas forjadas desse metal tiveram sua força grandemente ampliada. Com o tempo, Kaironn derreteu sua criação em cinco conjuntos de manoplas e grevas, presenteando-os aos grandes reis dos homens, pelos quais foi ricamente recompensado com ouro e esposas. No entanto, o Vazio, sempre paciente, um dia tomaria de volta o que era seu por direito.</content>
  <content contentuid="h47c7404cg3b63g4e0egb8bcgfaa0634fe674" version="1">Bismito</content>
  <content contentuid="hab2e5d56ge2b9g4ba6g8b8cgc992a905e2a9" version="1">+[1] para dano de arma corpo a corpo.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Destreza&lt;/LSTag&gt; -[2].</content>
  <content contentuid="h4b586922gcd43g4458g896eg75cf71063abc" version="1">Braçadeiras da Vontade Caótica</content>
  <content contentuid="h73224d7dgefefg4230g9518g013bcf656861" version="1">Essas braçadeiras foram encantadas por um arquimago da antiga Netheril, cuja obsessão com a natureza inconstante da Trama se tornou uma lenda. Feitas para aproveitar tanto o brilho quanto a imprevisibilidade da magia bruta e não filtrada, elas testam a capacidade de seu portador de suportar as torrentes selvagens de energia arcana. O arquimago acreditava que a verdadeira maestria não estava em comandar a magia, mas em abraçar seu caos. Aqueles ousados ​​o suficiente para vestir este artefato trilham um caminho estreito entre o triunfo perfeito e o desastre total, seu destino frequentemente decidido pelas mesmas forças que Faerûn há muito busca domar.</content>
  <content contentuid="hde5f4b5cg6511g48f7g8220g0821e5cd73f0" version="1">Caos da Trama</content>
  <content contentuid="h61da4bc1gd562g4f62ga36bgc07df488f9f5" version="1">Ao entrar em combate, você alterna a cada turno entre &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Desvantagem&lt;/LSTag&gt; para uma magia e &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagem de ataque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h26a5c396g66bdg4138gbe5dg939e62c6df15" version="1">Onda forte</content>
  <content contentuid="ha9574744g303bg427egba5eg5a56ab652d3a" version="1">Sua magia e &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; tem uma &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Muda para &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG71_2"&gt;Onda Fraca&lt;/LSTag&gt; no final do turno.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dissipa no final do combate.</content>
  <content contentuid="hbb08c200gfc34g43cfga18fg0e8cdf5140c9" version="1">Onda Fraca</content>
  <content contentuid="h2580c9efg54aeg49ddgb117g1cd7f1b47e54" version="1">Sua magia e &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; tem uma &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Desvantagem&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Muda para &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG71"&gt;Onda Forte&lt;/LSTag&gt; no final do turno.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dissipa no final do combate.</content>
  <content contentuid="h42895a68gec5eg41a6g9d59gb2c58b691df7" version="1">O Sussurro do Inferno</content>
  <content contentuid="hcc87950ag9d14g41d2gba23g8b59291e3f3d" version="1">Nas forjas de Amn, onde a ambição frequentemente lutava com a cautela, os piromantes buscavam domar a própria natureza do fogo. Assim, eles forjaram essas luvas, prendendo dentro delas o espírito rebelde de um elemental de fogo, feroz e indomável. As luvas, agora imbuídas de uma vontade própria, sempre pulsam com uma energia inquieta. O usuário sente a força fervente abaixo da superfície, uma chama que anseia por quebrar seus laços, sua fome por libertação incessante e perigosa. Poucos que as usaram conseguiram resistir ao sussurro do Inferno por muito tempo.</content>
  <content contentuid="hba4831c7g05fag4109g81f0g2b68191f3106" version="1">Fogo imprevisível</content>
  <content contentuid="h5b304033gff9bg4f4aga7f6g7264307c5142" version="1">Ao lançar uma magia prejudicial em um inimigo, você invoca uma &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_Fireball"&gt;Bola de Fogo&lt;/LSTag&gt; com uma chance de [1]%.</content>
  <content contentuid="hb90e718ag2117g4500g931fgf5767c16a573" version="1">Luvas do Veilpiercer</content>
  <content contentuid="h630ffac7gfb44g4bd2gadd7g26230e29eadd" version="1">Feitas pelas mãos devotadas dos fiéis de Selûne, essas manoplas foram imbuídas com o poder de extrair luz do próprio ar, enchendo o portador com a graça da Donzela da Lua. Lendas falam de guerreiros vestidos com o luar, seus golpes cortando a escuridão como se fosse uma névoa frágil. Na eterna batalha de Selûne contra a sombra, essas luvas passaram de um protetor para o outro, buscando aqueles que mais precisam da luz da lua em tempos de noite mais profunda.</content>
  <content contentuid="h4d321ff7gc1b7g4575g86f0g6615bf8b9a70" version="1">A graça de Selûne</content>
  <content contentuid="h655c8313gf044g4544ga372gf23f34343ec5" version="1">Todos as &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de ataque&lt;/LSTag&gt; contra sombras têm uma &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt; contanto que você tenha [1]% &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; ou mais.</content>
  <content contentuid="hd690e5d8g50e3g40ecg8992ga26190635525" version="1">Luvas do Dom Élfico</content>
  <content contentuid="h0ea233b9gc399g4e3fgaf5dg5c68549db15b" version="1">Essas luvas já enfeitaram as mãos de Kaelen Swift, um lendário guerreiro élfico cuja agilidade em batalha se tornou uma lenda. Conhecido por suas táticas incansáveis ​​de bater e correr, Kaelen se movia com precisão e graça infalíveis, sempre encontrando a posição perfeita em combate. Curiosamente, uma parte de seu dom natural parecia permanecer na armadura leve que ele usava, e após sua morte, os parentes de Kaelen venderam as peças para vários compradores por um preço alto.</content>
  <content contentuid="he2ce131ag416cg4c5cg9837g975565f18494" version="1">Rapidez de Kaelen</content>
  <content contentuid="h9923e82cgc496g41c9g825dg95a0501dd07a" version="1">Ao atacar com uma arma de longo alcance, você recupera um &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Ponto de Ação Bônus&lt;/LSTag&gt; com uma chance de [1]%.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Aciona uma vez por turno.</content>
  <content contentuid="h49c8552agd558g4224gba1bgcf914afe3dc4" version="1">Braçadeiras de Ressonância</content>
  <content contentuid="he73214dcge002g469bgb429gc7e3047aa01c" version="1">Em eras passadas, essas braçadeiras eram carregadas por Zal"korra, um senhor da guerra dos githyanki, enquanto ele liderava incontáveis ​​ataques pelo Plano Astral. Forjadas em metal brilhante, forjado em estrelas e cravejadas com opalas do mais profundo azul, elas eram encantadas por um sábio githzerai, um rival jurado do povo de Zal"korra, mas obrigado pela honra a ajudar em sua busca. Dizia-se que as braçadeiras capturavam os ecos do som mais poderoso, transformando esse poder em ondas de energia curativa que fluíam pelo próprio ser do portador. No entanto, esse presente não era isento de perigos; as vibrações que surgiam através das braçadeiras testavam a determinação até mesmo dos mais fortes, ameaçando destruir sua compostura e distorcer a própria alma.</content>
  <content contentuid="h22eddf94g9d07g4d6cgb70bg2dd885697dae" version="1">Ressonância</content>
  <content contentuid="hc3c65041gfa63g4ab9g9002g1fbeaec2d9e5" version="1">Ao lidar[3] com uma arma, você ganha [1] carga de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_THUNDER_REVERBERATION"&gt;Reverberação&lt;/LSTag&gt; e recupera [2].&lt;br&gt;&lt;br&gt;A cura aumenta com seu nível.</content>
  <content contentuid="h0b354320g2dd8g4aa4g8e5eg8c7cef7c5383" version="1">Luvas de Erindor</content>
  <content contentuid="hc7ca7c12g2b4dg4015g90e0g2384a9d0d1bb" version="1">Nas profundezas das abóbadas sombrias da antiga Netheril, essas manoplas foram tecidas com poder sobrenatural para o feiticeiro Erindor, um nome outrora sussurrado com pavor por Faerûn. Infundidas com um encantamento sombrio, elas bebiam os últimos suspiros de inimigos caídos, restaurando a vitalidade de seu portador. Erindor, sempre consumido por sua luxúria pela imortalidade, acreditava que, ao se banquetear com a força vital de seus inimigos, ele poderia desafiar a própria morte. Agora, com o mago há muito perdido nos anais da história, suas manoplas permanecem, suas runas ainda cintilando com a mesma sede inquieta por poder, acenando para aqueles que ousariam empunhá-las em direção ao próprio caminho que o destruiu.</content>
  <content contentuid="hf3282750gdf20g4e9cg90d3g50c0d5b68828" version="1">Runas Netherese</content>
  <content contentuid="h355aeda3g7b04g4cebgb7fdg2e2d11bfc5c5" version="1">Quando você finaliza um inimigo com um ataque que causa[1], você recupera [2] Nível [3] &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Espaço de magia&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hdfe88a32g6ad2g4d2egb6d6g13aa1e27b7f7" version="1">O Ashenwake</content>
  <content contentuid="hb21c8e1fgc5d6g4bf7g951fg6afb3ede98c3" version="1">Essas luvas eram usadas por aqueles que buscavam comandar a fúria indomável do fogo, seus nomes sussurrados com medo por todas as terras. Passadas de senhores da guerra para magos das chamas, elas carregavam consigo uma terrível maldição: o fogo que elas conjuravam não apenas queimava — ele se espalhava como uma praga. Aqueles tocados por sua chama eram marcados com uma faísca, que logo irrompia com força devastadora, consumindo todos os que estavam por perto. O poder desse artefato amaldiçoado reflete a natureza caótica e implacável do próprio fogo — sempre crescente, sempre devorador, saltando de uma alma para a outra em uma cadeia interminável de destruição.</content>
  <content contentuid="he571b946gad4cg4db1gac13ge498f48848a6" version="1">Maldição Flamejante</content>
  <content contentuid="h6cd4f48fgc7ffg4d83gaa20g342f2ca3c42f" version="1">Um inimigo que receber um[1] de um feitiço seu em combate deve ter sucesso em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constituição&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt; ou receberá &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG77"&gt;Semente de fogo&lt;/LSTag&gt; por [2] turnos.</content>
  <content contentuid="h40354913g5e03g4457ga652g3cb3f007ffaf" version="1">Semente de fogo</content>
  <content contentuid="hd29836b8gc0e6g4ce8g8009g006f43e9b4d4" version="1">Explode ao expirar e causa [1] a todas as criaturas em um raio de [2], aplicando uma &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG77"&gt;Semente de Fogo&lt;/LSTag&gt; a elas.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Não explodirá se a criatura estiver fora de combate.</content>
  <content contentuid="h00aa7121ge99bg4439g8b13ga04a036fe858" version="1">Os Portadores do Silêncio</content>
  <content contentuid="h6e9e8814g6b42g49d1gb9c1g7844ef17e9a5" version="1">Essas manoplas pesadas foram forjadas por uma antiga ordem de assassinos, juramentados a um deus esquecido do silêncio. Feitas com um encantamento terrível, elas roubam a própria voz de suas vítimas, deixando-as mudas em seus momentos finais. Illuthis, um assassino lendário, uma vez as usou, deixando cortes reais inteiras em um terror silencioso. Com cada flecha disparada, as manoplas sussurravam uma maldição, cortando o vínculo de seu alvo com a Trama e mergulhando-os em um silêncio eterno.</content>
  <content contentuid="h20553129gb5e5g4685gb4e5gb71e57c7ce85" version="1">A graça sem voz</content>
  <content contentuid="hae630c92gb3a2g4f9bg8941g0bd8f4335f6a" version="1">Uma criatura atacada em combate por você com uma arma de longo alcance deve ser bem-sucedida em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Inteligência&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt; ou ficará &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SILENCED"&gt;silenciada&lt;/LSTag&gt; por [1] turno.</content>
  <content contentuid="h9285174dg386dg4500g9d5fg9c1525b01a9f" version="1">Os Mindshackles</content>
  <content contentuid="h3db5a819ga5b5g4d3eg9cdfg80bb42223c87" version="1">Essas luvas pertenceram à enigmática maga mental Sertara, temida por seu domínio implacável sobre os pensamentos dos fracos. Seu método era implacável — lentamente apertando seu controle mental até que até mesmo a mais fraca das barreiras psíquicas desmoronasse. Com apenas alguns feitiços proferidos, os homens caíam a seus pés, jurando lealdade eterna. No entanto, a ambição insaciável de Sertara levou à sua queda. Ela tomou o controle de um palácio real anão, encantando o rei e lançando-o em estase, governando o reino em seu lugar. Seu reinado, no entanto, foi interrompido por um necromante errante, que, com astúcia, prendeu sua alma dentro de suas próprias vestes. Lá ela permanece, fervendo de ódio, seus poderes ainda presos a essas luvas amaldiçoadas, esperando a próxima mente se dobrar.</content>
  <content contentuid="hfefdb9cfg1478g47c1g8efdga9c2106d747a" version="1">Surto Mental</content>
  <content contentuid="h0df1a5e4g0a41g4494g89afga91d8b2d0e80" version="1">Um inimigo que receber um[1] de um feitiço seu deve ter sucesso em um teste de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt; ou ficará &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;atordoado&lt;/LSTag&gt; por [2] turnos.</content>
  <content contentuid="hf53ebb51gb35ag4940gb462gbf7bf72c677f" version="1">Manoplas de Kaltoran, Mestre dos Elementos</content>
  <content contentuid="hebcd83d2gd167g46f1gab89geb4ac8f25b80" version="1">Kaltoran, o lendário xamã conhecido como o Sábio da Tempestade e da Chama, exercia as forças primordiais com habilidade inigualável. No entanto, sua busca incansável por domínio absoluto sobre a natureza o levou por um caminho escuro e traiçoeiro. Quanto mais Kaltoran tentava dobrar os elementos à sua vontade, mais eles o consumiam, corroendo sua mente e alma. No final, as mesmas chamas e tempestades que o tornaram uma lenda causaram sua morte. Essas manoplas são tudo o que resta de seu legado, carregando a trágica história de sua descida à loucura. Elas são imbuídas do poder elemental bruto que Kaltoran nunca domou completamente, e é dito que aqueles que ousam usá-las sentem os ecos de seu tormento, oscilando para sempre entre o controle e a destruição.</content>
  <content contentuid="hd671d794g2a1eg4edegbb1eg905828704b7e" version="1">O legado de Kalthoran</content>
  <content contentuid="h1fe6e829g7b5cg46d3ga7d4gac50b87c4c9d" version="1">Ao lidar com um[1] ou[2] por uma magia ou um &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truque&lt;/LSTag&gt; em combate, você ganha uma &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURG80"&gt;Supremacia Elemental&lt;/LSTag&gt; por [3] turnos.</content>
  <content contentuid="h8704961cg9b3eg4ba8g8fccg23d57da60d3e" version="1">Supremacia Elemental</content>
  <content contentuid="h9e9405bbg3fcfg48c3ga74dgaf758f24b6ff" version="1">Ao lidar com um[1] ou um[2] por uma magia ou um &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truque&lt;/LSTag&gt; em combate, você recuperará [4] &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Espaço de magia&lt;/LSTag&gt; de cada um dos Níveis [4]-[5] com uma chance de [3]%.</content>
  <content contentuid="h19571d0dg7901g46fag99f8ga0a5239fc33f" version="1">Elmo do Fiel</content>
  <content contentuid="hb8d16d0fge857g457dgb82ag2f0ee0adb7e8" version="1">Este elegante elmo pertenceu a uma devota sacerdotisa de Tyr, Lady Althea Brightmorn, que serviu em um modesto templo na pequena cidade de Eveningrest. Embora não seja um artefato poderoso pelos padrões de grandes templos, o brilho suave do elmo reflete a fé pura de seu portador original. Durante seus anos de serviço, Lady Althea era conhecida não por grandes milagres, mas pela maneira como a fortuna parecia sorrir para cada esforço dela, permitindo que ela servisse melhor aqueles em necessidade. O folclore local afirma que o próprio Tyr abençoou o elmo, garantindo que seu portador encontraria favor em suas buscas justas. Quando Lady Althea faleceu, o elmo deveria ser preservado no templo, mas desapareceu durante um ataque de bandidos. Embora seu potencial total possa ter desaparecido com o tempo, o elmo ainda carrega ecos de bênçãos divinas, guiando sutilmente a mão de seu portador em momentos de necessidade.</content>
  <content contentuid="h2dc9995dgb138g4906gb8a2g6ed8acd2d727" version="1">Fortuna Divina</content>
  <content contentuid="ha896fe29g84b0g4d4eg920ag4d7183fa8d65" version="1">Você rola &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; mais alto em todas as rolagens de dados.</content>
  <content contentuid="h58fe9a3dg540eg46cbga3f4g6430551d844d" version="1">Capuz de Gorzyna</content>
  <content contentuid="h53d3a5dfg21e9g4cf3ga5dagc30d8d306640" version="1">Este capuz desgastado pertencia a Gorzyna, uma mística reclusa que morava nas cavernas abaixo das Montanhas da Espada. Atormentada por distúrbios psíquicos de profundezas desconhecidas, ela desenvolveu técnicas para proteger sua mente de intrusões menores, ensinando alguns poucos selecionados que buscavam sua sabedoria. Dizem que o sutil encantamento do capuz é uma manifestação de seus mantras protetores, tecidos no tecido por anos de meditação. Quando bandidos tentaram sondar seus pensamentos e invadir seu santuário, eles descobriram que seus ataques mentais simplesmente deslizavam de sua consciência como água de uma pedra. Embora Gorzyna eventualmente tenha desaparecido nas profundezas de suas cavernas, seu capuz permaneceu como um testamento de sua maestria sobre a fortaleza mental.</content>
  <content contentuid="hb0892d7dg38e9g4c2agaf74g13aceb6a4110" version="1">Escudo Mental</content>
  <content contentuid="h8472edbag7bd3g4b8bg95ccg5b074c904b44" version="1">Você ganha imunidade a ataques que causam menos que &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="hb0eec1ffg97d4g40edgba21g097927307ced" version="1">Círculo Tocado pelo Vazio</content>
  <content contentuid="h39374295g21ffg46acgafb4gd72510ab4ce3" version="1">Ah, o infame diadema de Magistrix Vess - um conto de advertência sobre ambição, se é que alguma vez houve um. Quando a magia convencional se mostrou insuficiente para suas atividades, ela fez um acordo com entidades do Reino Distante que até mesmo os sábios mais sábios se recusam a nomear. Eles lhe concederam proezas mágicas devastadoras, mas a um preço que faria a maioria dos aventureiros pensar duas vezes (ou três vezes). Sua carne começou a se decompor mesmo quando seus feitiços se tornaram mais potentes, e nenhuma magia de cura poderia reverter o processo. A parte realmente divertida? Ela considerou isso um acordo bem feito! Alguns dizem que ela ainda vagueia pelos planos, uma conjuradora poderosa, mas permanentemente fulminante, deixando para trás esses diademas como "presentes" distorcidos para aqueles desesperados o suficiente para seguir seu caminho. Você acreditaria que o comerciante que me vendeu isso alegou que era "apenas uma faixa de cabeça chique"?</content>
  <content contentuid="hc59842acgcc65g4d08gab5fge147b8078cab" version="1">O abraço da entropia</content>
  <content contentuid="hcaeeac3cgfc83g4a6fg9183gc14a9e5c89a7" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; para soletrar &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Você &lt;b&gt;não pode&lt;/b&gt; recuperar &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h9b3ae9e6g4125g4961gbedbgfb80547c5f14" version="1">Círculo do Estudante</content>
  <content contentuid="h1316a2f2gea04g420fgafcegc686bfff2d11" version="1">Já se perguntou sobre aqueles aprendizes ansiosos que nunca chegaram à formatura? Conheça Finn Brightweave. Como um estudante esforçado no College of New Olamn, Finn se viu perpetuamente exausto por encantamentos complexos, mas com muita criatividade. Este simples círculo era sua solução para sessões de estudo intermináveis ​​- projetado para aprimorar a magia básica que todo aluno poderia conjurar sem esforço. Seus professores não ficaram nada impressionados com este "atalho para a arte da magia adequada", mas mais do que alguns de seus colegas silenciosamente encomendaram cópias. Finn pode ter sido reprovado espetacularmente, mas seus círculos encontraram seu caminho para as mãos de conjuradores práticos em toda a Costa da Espada. Às vezes, a melhor magia vem daqueles que tentam evitar estudar!</content>
  <content contentuid="h3f80dbe7g3c9eg4156g8796g5f35f37350bd" version="1">Maestria Menor</content>
  <content contentuid="hb98ad059g7177g4c58gaaa8g26398e68fc71" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; para &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truque&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;O efeito aumenta a cada &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; níveis.</content>
  <content contentuid="hdfc35f88g4aa2g4d7dg93aeg60a9f9d32353" version="1">Cristal Omni-Visor X-217</content>
  <content contentuid="hd2f2aa6fg8fb2g40ccgaff3g3ce460e1455f" version="1">Uma obra-prima do artifício gnômico, este aparato de revestimento facial cristalino foi criado pelo Mestre Artífice Nix Glimmerdust usando uma única safira maciça das profundezas do Subterrâneo. Cada faceta foi cortada com precisão para canalizar energias mágicas para uma percepção aprimorada - embora o primeiro protótipo tenha derretido acidentalmente uma porta de cofre. Enquanto a Guilda dos Artífices de Waterdeep o encomendou "oficialmente" para pesquisas arqueológicas, há rumores de que vários nobres proeminentes fizeram ofertas bastante generosas por esta peça única. Os raios azuis que emanam das oculares são completamente normais, a propósito. Definitivamente não estão procurando por tesouros escondidos. E se alguém perguntar, você é um historiador!</content>
  <content contentuid="h9218152eg3d14g4623g9da6g99eba2703f91" version="1">Visão de precisão</content>
  <content contentuid="hcd09c338g8d43g4500ga41fgae62497e4929" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Perception"&gt;Percepção&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="SleightOfHand"&gt;Prestidigitação&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h091aec76g742eg42a7g97b6g326595fdb252" version="1">Cocar do espírito do jaguar</content>
  <content contentuid="hd0a250c3g542ag448dg972fgfafee6636768" version="1">Encontrado dentro de um templo sufocado por videiras nas profundezas da selva Chultan, este cocar cerimonial conta uma história dos lendários Guerreiros Jaguar. Os ossos branqueados que o adornam não são mera decoração - são os restos cuidadosamente preservados de um grande gato da selva, cujo espírito ainda ronda o Plano Material. Os Guerreiros Jaguar eram famosos por atacar antes que seus inimigos pudessem respirar, movendo-se com uma velocidade tão sobrenatural que testemunhas falavam de batalhas vencidas entre um batimento cardíaco e o outro. Claro, se você se encontrar de repente capaz de reagir com rapidez sobrenatural ao usar isto... bem, isso provavelmente é apenas coincidência, certo?</content>
  <content contentuid="h87a4061bgaaf5g427cg9b50gd1d2df1dfa1a" version="1">Ataque rápido</content>
  <content contentuid="h863d514dga8d9g48bfga252g4384f6877f39" version="1">Iniciativa &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="he4ce38e5g5f62g4528g8330g937304cf0844" version="1">Diadema da Rainha das Marés</content>
  <content contentuid="h69b94fc7g31f3g4d8aga5e5gce2b495a2157" version="1">Dentro deste elegante diadema está a Lágrima de Maelara - um cristal nascido nas profundezas onde os antigos leviatãs sonham. Dizem que Maelara, a rainha esquecida do Mar Sem Trilhas, o derramou em pesar quando seu reino afundou sob as ondas. Agora, isso provavelmente é apenas mais um conto daqueles marinheiros tagarelas no Dock Ward, mas aqui está algo curioso: quando usado sob o luar, o cristal ressoa com a mesma frequência que as canções das criaturas do fundo do mar. Os tipos mais eruditos em Candlekeep insistem que é "apenas" um foco poderoso para magia, mas você notou como seus feitiços parecem ondas do oceano, imparáveis ​​e avassaladoras, quando o usa?</content>
  <content contentuid="he8ba7067g3f36g47a0gac8egecebb5313eae" version="1">Domínio do Mar</content>
  <content contentuid="ha8f36fcbgaa6cg450cg93e0g4d83d21571aa" version="1">&lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;DC de salvamento de magia&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h58f12db5g39b5g41d6g9b9cg93b17735ea45" version="1">Capacete do Gigante de Gelo</content>
  <content contentuid="h3dc8a87cg441ag45d7g8e07g2ad0d432b709" version="1">Um troféu impressionante da lendária Caçada ao Rei Congelado - ou um cabideiro muito caro, dependendo de quem você perguntar. Quando o gigante do gelo Grimfrost aterrorizou as rotas comerciais do norte, um bando de aventureiros o rastreou durante uma nevasca de três dias. Eles finalmente o encurralaram em sua fortaleza gelada, onde seu poder combinado o derrubou. Embora séculos tenham se passado, o capacete ainda irradia frio intenso - um eco final da fúria de Grimfrost. Embora a magia tenha desaparecido um pouco, o capacete ainda se lembra da estatura de seu dono original - só não espere atingir a altura total de um gigante do gelo. O comerciante que o vendeu jura que aqueles sussurros gelados que você ouve são "apenas o vento".</content>
  <content contentuid="h91d0fe88g57cfg43d8gacd9gf2cd55d2c045" version="1">Estatura do Gigante</content>
  <content contentuid="h46d7f674g5424g4cd6g9f4eg217b3b849545" version="1">Aumente sua &lt;b&gt;Classe de tamanho&lt;/b&gt; em &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h224b2b8bg9216g46c2g9a98ga782adf0a26a" version="1">Boné de conforto do bobo da corte</content>
  <content contentuid="hb5cc45ceg3b03g4515gabb8g8d8b449595cb" version="1">Já conheceu um bobo da corte que trocou a vida por uma piada? Este boné peculiar pertenceu a Pip "Timing perfeito" Quickwit, cuja performance final envolveu zombar das maneiras à mesa de um devorador de mentes. Embora sua inteligência não tenha sobrevivido ao encontro, seu boné encantado sobreviveu - ainda irradiando uma aura de confiança sobrenatural. Dizem que Pip enfrentou a morte com tanto estilo que até o devorador de mentes parou para apreciar a piada. Agora, o boné busca usuários que compartilhem o talento de Pip para o timing dramático, embora talvez com melhores instintos de sobrevivência. Apenas lembre-se: é melhor fazer esses comentários cortantes enquanto você ainda está em ótimas condições!</content>
  <content contentuid="hc2d55d5eg72abg42c6g8a38gf7b489558f7b" version="1">Zombaria Alegre</content>
  <content contentuid="h6ff1b9e3g2b90g4010g8b1dg5eb601799c17" version="1">Ganhe &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Carisma&lt;/LSTag&gt; em combate com &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; completos.</content>
  <content contentuid="h34ea2b96g8d69g4a4fg85bdg549ee8b6ce84" version="1">Capuz do Contemplativo</content>
  <content contentuid="h4522d0cdg2f09g45d5gb2dfg8aa005e5b6d5" version="1">Um simples capuz de pano da Abadia do Terceiro Amanhecer, onde monges passaram anos em meditação silenciosa buscando verdades mais profundas. O irmão Aldwin o usou durante sua famosa "década de silêncio" - até que ele finalmente falou para avisar sobre bandidos se aproximando da abadia. O aviso salvou seus companheiros monges, embora o próprio Aldwin tenha sido abatido enquanto evacuava os idosos. Os sobreviventes da abadia alegaram que seu foco inabalável e clareza de espírito pareciam passar para o próprio capuz. Uma pena que eles não perceberam que os bandidos já o tinham vendido para uma caravana mercante indo para o sul. Essas técnicas de meditação devem precisar de alguma prática!</content>
  <content contentuid="h254e7419gc711g47d7ga002gd8791a7e341a" version="1">Crescendo Sabedoria</content>
  <content contentuid="he44ff982g5765g4034gbeb1gba112b39aea4" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; para Sabedoria e &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Testes de resistência&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;O efeito aumenta a cada &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; níveis.</content>
  <content contentuid="h73140920g08fag47d8gb778g01c783a43358" version="1">Boné de Veludo do Embaixador</content>
  <content contentuid="h2bdd853bg9375g4224gb0eeg38d9e87d0554" version="1">Das cortes da caída Anauria vem esta obra-prima de finesse diplomática. O Chanceler Valorian usou-o durante a infame Cúpula dos Três Reinos, onde sua língua de prata impediu uma guerra ao convencer três monarcas hostis de que suas diferenças eram "meramente uma questão de perspectiva". A tinta carmesim profunda do boné, que valia uma pequena fortuna em sua época, era dita para chamar a atenção até mesmo nas salas do trono mais caóticas. Enquanto a própria Anauria se desintegrou em pó há eras, esta relíquia de seu corpo diplomático ainda carrega um ar de autoridade sem esforço. Apenas tente não mencionar como você o "encontrou" em alguma ruína esquecida - isso tende a minar a credibilidade de alguém.</content>
  <content contentuid="hb2b38df5gfda2g4b5eg8906gbafe5bbab49c" version="1">Graça diplomática</content>
  <content contentuid="h4157ccdag2ec3g4223ga5beg99da212cf49d" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Persuasion"&gt;Persuasão&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hf407551aga632g4c41g8f07g883b0d4cd1fb" version="1">Círculo Solariano</content>
  <content contentuid="h5150af9bg2f04g436dgbfc8g8fbc96b06e58" version="1">A lenda afirma que este delicado círculo foi criado nas torres mais altas do Monte Celestia, onde a luz celestial nunca desaparece. Uma curiosa parceria entre um artífice elfo solar e um solar resultou nesta elegante fusão de radiância divina e arte mortal. Embora seu propósito original permaneça debatido (o solar insistiu que era "puramente decorativo"), o círculo tem uma tendência divertida de canalizar o excesso de luz solar para inimigos incautos. As notas do artífice mencionam algo sobre "conversão inesperada de energia", mas o resto do pergaminho foi misteriosamente queimado.</content>
  <content contentuid="hd8664037g2f6dg490bgab99g22b9638ce261" version="1">Benção do Sol</content>
  <content contentuid="h9bd1d03cg9476g4f71g959bg1111f7d79841" version="1">Enquanto estiver sob &lt;b&gt;Luz do sol&lt;/b&gt; e lançar uma magia em um inimigo, você &lt;b&gt;também&lt;/b&gt; causa [1].</content>
  <content contentuid="h2db2e291gd2fcg40fdgbf1dgc814b8a8ba68" version="1">Coroa dos Espíritos Vingativos</content>
  <content contentuid="heaf06650gb5b3g49dfga0b3g3caa02a11af5" version="1">Um troféu sinistro da queda da infame Rainha-Bruxa Mara, cujos experimentos em prender espíritos não terminaram como planejado. As almas vingativas que ela havia aprisionado se voltaram contra ela durante um ritual crucial, transformando sua coroa premiada em um instrumento de retribuição cármica. Agora, esses mesmos espíritos atacam ansiosamente qualquer conjurador tolo o suficiente para mirar no portador da coroa. Dizem que o vórtice gritante de espíritos é bem... memorável. Claro, isso supondo que você sobreviva à reação - essas vozes parecem bem ansiosas para conhecer novos magos!</content>
  <content contentuid="h79aa3dcbgbd73g42a1g8e3dg45915dd4a88c" version="1">Tempestade de Alma</content>
  <content contentuid="h34a7d71age0c3g4c4dga682gbcaec629a01e" version="1">Ao obter sucesso em um &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt; ou evitar uma magia inimiga, você causa [1] ao conjurador em troca.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Isso pode ocorrer apenas &lt;b&gt;uma vez&lt;/b&gt; por combate.</content>
  <content contentuid="heca39efdg8e72g4f51g8a55g87b2c688804b" version="1">Diadema Queimando o Cérebro</content>
  <content contentuid="h46cb2c1cg3c17g4c64g9d3agef17d08167ee" version="1">Criada pela notória arcanista Crygeeny Blackthorn durante sua descida ao vício mágico, esta peça incorpora os extremos desesperados que alguns magos vão para aperfeiçoar sua arte. Em sua busca obsessiva por concentração inquebrável, Crygeeny projetou o diadema para literalmente queimar energia mágica como combustível. Seus aprendizes sussurravam que ela passaria dias mantendo um único feitiço, o artefato consumindo sua magia até que ela desmaiasse. As boas notícias? Funcionou exatamente como pretendido. As más notícias? Bem, digamos que Crygeeny não sobreviveu aos seus eventuais sintomas de abstinência.</content>
  <content contentuid="hc1a240abg7851g490fga0bfga03a8d02e161" version="1">Sacrifício Focado</content>
  <content contentuid="h0d8ade20gd6aag4ecdg97fag114f194222e7" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Tooltip="Concentration"&gt;Concentração&lt;/LSTag&gt;. A cada turno em combate, você deve ter sucesso em um &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de resistência&lt;/LSTag&gt; de Sabedoria(&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;) ou queimar &lt;b&gt;um&lt;/b&gt; Nível &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Espaço de magia&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="he2005021geaf9g4be5g9e78g29835d59de73" version="1">Chapéu desleixado do acadêmico</content>
  <content contentuid="h1fba9cabgbe56g4946g8d9agea4328448eb9" version="1">Este chapéu comum pertencia a Wendel, o Esquecido, um mago menor de Baldur"s Gate cujo maior talento era perder seus livros de magia. Depois de reescrever todo o seu catálogo mágico pela terceira vez, ele encantou seu chapéu favorito para reter conhecimento acadêmico - embora ele prontamente tenha esquecido onde o deixou. Os sábios locais ainda contam histórias de avistar Wendel na biblioteca, freneticamente dando tapinhas em sua cabeça sem chapéu enquanto estava cercado por pergaminhos espalhados. Pelo menos alguém está fazendo algum uso dele agora!</content>
  <content contentuid="h74e79adfg540bg4774g9194gd50910b5661e" version="1">Conhecimento Emprestado</content>
  <content contentuid="h4a564db2g863eg4885g907eg23f932c90f73" version="1">Ganhe &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Proficiência&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Tooltip="Arcana"&gt;Arcana&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Tooltip="History"&gt;História&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="Religion"&gt;Religião&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h22e28004g50f4g41bagb3c0gdfc0e742477d" version="1">Chapéu de Mago Fugitivo</content>
  <content contentuid="h2a0b26acg7c30g49cbgba67gf1f693470bb7" version="1">Anteriormente pertencente ao excêntrico encantador Malifax, este chapéu desenvolveu uma personalidade e tanto depois de muitos encantamentos experimentais. Cansado das constantes tentativas mágicas de seu dono (e senso de moda questionável), ele simplesmente flutuou para longe uma noite, deixando para trás um bilhete: "Partiu em busca de um relacionamento menos experimental." O chapéu agora tem o hábito peculiar de ajudar os conjuradores a corrigir seus erros - embora fique um tanto irritado se você tentar modificar seus encantamentos. Não dá para culpá-lo, considerando sua história!</content>
  <content contentuid="he0a77522g351dg41bag8550gdbac20810ae5" version="1">Segunda chance</content>
  <content contentuid="h57273218g2f0dg4bddg8e7dg2c52c435b3c4" version="1">Ao rolar abaixo de &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; em um &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Truque&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagem de ataque&lt;/LSTag&gt;, você &lt;b&gt;rola novamente&lt;/b&gt; uma vez e pega o resultado mais alto.</content>
  <content contentuid="h43fc6119g77fdg4097g8f56g2912fc1ecf22" version="1">Máscara Ritual Dourada</content>
  <content contentuid="h59106386g2bacg4a00gbaefgfddd16efe09d" version="1">Feita pelos lendários metalúrgicos do Vale Áurico, esta máscara de ouro puro é tanto uma obra-prima de artesanato quanto de magia. Cada padrão intrincado serve a um propósito de canalizar e reciclar energias mágicas gastas. Os sacerdotes-guerreiros do Vale usavam essas máscaras durante suas batalhas rituais de maratona, recorrendo ao seu poder armazenado para continuar lutando muito depois que mortais normais teriam vacilado. Claro, o valor real das máscaras em ouro as tornou bastante populares entre os bandidos - o que pode explicar por que tão poucos sobreviveram. Embora a magia desta tenha enfraquecido, ela ainda se lembra de seu propósito... quando não está ocupada fazendo seu usuário parecer suspeitosamente rico.</content>
  <content contentuid="h48a99988g8f3eg4c5ag8372g8607d66be552" version="1">Renovação Energética</content>
  <content contentuid="heb34ffcdg3da8g48cbga119gcfd9f0306456" version="1">Ao sair do combate, recupere uma carga de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ChannelDivinity"&gt;Canalizar Divindade&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="Rage"&gt;Fúria&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BardicInspiration"&gt;Inspiração Bárdica&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="SorceryPoint"&gt;Feitiçaria&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ArcaneRecoveryPoint"&gt;Recuperação Arcana&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="NaturalRecoveryPoint"&gt;Recuperação Natural&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="LayOnHandsCharge"&gt;Imposição de Mãos&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="WarPriestActionPoint"&gt;Sacerdote de Guerra&lt;/LSTag&gt; pontos.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Aciona uma vez por &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Descanso Longo&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h55fb5ec3g1f21g4a64ga241g06c0cc888000" version="1">Elmo do Caçador de Sonhos</content>
  <content contentuid="hf5fa97ccga2f6g4c07gbf92g43a43376a16b" version="1">Este capacete imponente pertenceu a Lorde Darius Nightweave, um nobre cujos terrores noturnos o levaram a buscar soluções mágicas cada vez mais perigosas. O capacete era sua obra-prima - uma criação que podia transformar a energia bruta dos sonhos em força protetora. Por alguma peculiaridade de encantamento, ele funcionou bem demais, absorvendo não apenas seus próprios sonhos, mas os de todos os que estavam por perto. As tavernas locais lucravam bastante vendendo "sono sem sonhos" para viajantes cansados, que descansavam pacificamente na sombra de sua torre. Depois que Darius desapareceu misteriosamente (alguns dizem que ele ficou preso em um sonho), o capacete passou de dono para dono, cada um desfrutando de proteção sobrenatural... enquanto seus vizinhos reclamam de noites estranhamente vazias.</content>
  <content contentuid="he765def4g5f8eg4968ga217g64ab28da7a81" version="1">Escudo dos Sonhos</content>
  <content contentuid="hcda08676gf5e9g43e3ga4d4g944ca0ea0224" version="1">Você ganha [1] após um &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Descanso Longo&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hc7efb00eg0ef1g43f1gbde5g8b7690e8f4c0" version="1">Elmo do Capitão Centauro</content>
  <content contentuid="h4551d8c4g3833g45ffga9e9g89e53735f566" version="1">Dizem que o Capitão Stronghoof nunca deixaria um guerreiro caído para trás, mesmo que isso significasse atacar as linhas inimigas. Este capacete decorado canaliza o mesmo espírito inabalável de fraternidade no campo de batalha que lhe rendeu status lendário entre os exércitos de centauros e humanos. Durante a Batalha de Thunder Plains, ele supostamente colocou dezesseis guerreiros de volta em pé - cada um se levantando com vigor renovado, inspirado por seu exemplo destemido. O capacete ainda tem um amassado de onde ele deu uma cabeçada em um ogro surpreso enquanto ajudava um batedor caído. Agora é isso que chamamos de assistência de combate sem as mãos!</content>
  <content contentuid="h8aac5a74gcb7eg4419gbfafg5910b8574cec" version="1">Vínculo do Guerreiro</content>
  <content contentuid="haa235a25gcb5bg40d6g816ag3a444e339caf" version="1">Ao usar &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Help"&gt;Ajuda&lt;/LSTag&gt; para levantar um aliado em combate, ambos ganham &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH99"&gt;Espírito de batalha&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="hd1bd98cfg6156g403aga899gfbd438ee41e5" version="1">Espírito de batalha</content>
  <content contentuid="hdb977c23g2a26g4a4fg94d3g35a86bb237ba" version="1">Você ganha &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; para &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constituição&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3fc692dag0991g4122g8263ga9f05a231ee8" version="1">Véu do Dançarino das Sombras</content>
  <content contentuid="h1b787177g8372g46a5gaa2fg5d98466f011d" version="1">Um resquício do infame Twilight Heist, onde o mestre ladrão Darren Vale se infiltrou no Shadowvault de Amn. O estranho design do capacete não é apenas para exibição - cada ranhura e padrão canaliza a essência das sombras de evasões bem-sucedidas para um poder de ataque letal. Vale alegou que o capacete "sussurrava segredos do vazio" enquanto drenava a cor de suas lâminas. Infelizmente, ele aprendeu tarde demais que as sombras tinham seus próprios planos. Hoje em dia, observadores cuidadosos podem notar a arma do usuário atual do capacete ficando brevemente sem cor após uma esquiva particularmente graciosa. Só não olhe muito tempo para essas sombras - elas tendem a olhar de volta!</content>
  <content contentuid="h76f7e561ga3b3g4c8cg991dg97e993ebebe9" version="1">Presente da Sombra</content>
  <content contentuid="hcef5a448g627fg42bbgbb76g5aa39c74210f" version="1">Ao obter sucesso em um &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt; de Destreza contra um ataque inimigo, você carrega sua arma com &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH100"&gt;Ataque da Sombras&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="hffb05762gde83g44cdgb466gfdbb93a7afa7" version="1">Ataque das Sombras</content>
  <content contentuid="h78752ba6gb9e7g43fega7adg9a517c0a9bb4" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; para arma corpo a corpo e &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="ha1636c94g9f07g4a67gb493gf208f81977bb" version="1">Elmo da Perseverança Divina</content>
  <content contentuid="hbe37cdc4g023eg427bg9363gc71bcb182ec1" version="1">Dizem que o Deus Justo zela por aqueles que perseveram nas dificuldades. Este capacete, abençoado nos templos de Tyr, manifesta sua proteção quando seu portador enfrenta ferimentos graves. Originalmente concedido aos fiéis durante o Tempo das Perturbações, ele salvou inúmeras vidas, pois a bênção de Tyr surgia em momentos de extrema necessidade. Dizem que o brilho dourado que impregna o metal após um golpe quase fatal reflete a luz da própria corte de Tyr. Embora seus poderes tenham diminuído com o tempo, o capacete ainda carrega um eco de resiliência divina - perfeito para aqueles momentos em que a justiça precisa de um pequeno reforço!</content>
  <content contentuid="hbd1eef88ga602g4716g98ddg8e7de3e812b0" version="1">Proteção de Tyr</content>
  <content contentuid="h7dd1e7e8g6bb4g421ag94eeg5e37046514c0" version="1">Ao receber um &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acerto Crítico&lt;/LSTag&gt;, você ganha a bênção de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH101"&gt;Égide de Tyr&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="ha0939d40gf012g482cg83b3g1891fa798ef0" version="1">Égide de Tyr</content>
  <content contentuid="h520cbf6cg67cfg482ag8059g81117f1ac207" version="1">Ganhe &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Testes de Resistência&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb6fbddfdgbafdg4ba4ga987g6f66d1f58fdb" version="1">Coroa da Travessura</content>
  <content contentuid="h6da60fa9g12d3g4f98gaad8g527c293472fa" version="1">Um bem valioso do Arquidruida Thornheart, que era famoso por sua incapacidade de ficar parado durante sessões de meditação. Seus companheiros druidas, cansados ​​de sua inquietação constante, encantaram esta coroa como uma brincadeira - originalmente destinada a congelá-lo no lugar durante as cerimônias. O feitiço saiu pela culatra espetacularmente, em vez disso, concedendo a ele uma habilidade estranha de conter os outros enquanto aumentava sua percepção mágica. "Pelo menos algo de bom saiu da zombaria deles", ele escreveu em seu diário, "embora eu ainda não consiga ficar parado para salvar minha vida". Os poderes da coroa diminuíram desde aqueles dias, mas ela retém uma sombra de sua antiga natureza travessa.</content>
  <content contentuid="h8e24f9cbgf657g4c34ga916g763ff937a232" version="1">Lição valiosa</content>
  <content contentuid="h26321594g5229g4513g8ba5ga35f8e7abbb7" version="1">Ao &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RESTRAINED"&gt;Restringir&lt;/LSTag&gt; um inimigo em combate, você ganha &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; cargas de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_GISH_ARCANE_ACUITY"&gt;Acuidade Arcana&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Este efeito pode ser ativado apenas &lt;b&gt;uma vez&lt;/b&gt; por turno.</content>
  <content contentuid="h22afe904g4872g43ebg9cf0g87a472da89d4" version="1">Elementar</content>
  <content contentuid="hf14c79fegf25dg499fg98e3g08e3c76605ff" version="1">Quando o mundo era jovem e a magia ainda falava em línguas de relâmpagos e gelo, os Primeiros Oradores buscavam domar as forças primitivas por meio de rituais e sacrifícios. Este capacete, esculpido no crânio de um antigo wyrm, carrega o preço de sua ambição. Conforme cada elemento era vinculado, ele exigia tributo - a água reivindicava a voz do criador, o fogo levava suas memórias, a tempestade roubava sua paz. No entanto, o preço trouxe poder: a capacidade de virar cada força contra si mesma, um segredo escrito em osso e selado com sangue. Aqueles que o usam dizem que às vezes ouvem risadas no trovão, como se os elementos ainda zombassem de seus recipientes mortais.</content>
  <content contentuid="hff9890c7ge4a4g483bgb1bag780cac19f559" version="1">Surto Primordial</content>
  <content contentuid="ha49fca75ge9c3g44acgaedfg1bd27bd5c1d9" version="1">Ao lidar com[1], você ganha &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH103_1"&gt;Escudo de Água&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="h30d11062g9836g4c92ga4c6gfee167b86eaa" version="1">Escudo de Água</content>
  <content contentuid="heafe5d38g5d13g46cfga15eg7e78c1a1eac0" version="1">Você é &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistente&lt;/LSTag&gt; para[1].</content>
  <content contentuid="h9f76ef5cgf713g4147g9338g56839a36bbb1" version="1">Geada Antiga</content>
  <content contentuid="h204c7a88ge853g47a4gaa6cgbc05d470c23e" version="1">Ao lidar com[1], você ganha &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH103_2"&gt;Ala em chamas&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="hef828b48ge4cfg493ag918age92a72435735" version="1">Ala em chamas</content>
  <content contentuid="he86d0d5egc986g4c87g9700gf830a56b48f3" version="1">Você é &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistente&lt;/LSTag&gt; para[1].</content>
  <content contentuid="ha29c5e5fgac3bg4533ga5d2g78316afff39c" version="1">Primeiro Relâmpago</content>
  <content contentuid="hca0d771ege635g447ega768g140ad72bb6aa" version="1">Ao lidar com[1], você ganha &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH103_3"&gt;Energia Residual&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="h26c20848gcb95g4b0cga365g0d09d3ed2ad7" version="1">Energia Residual</content>
  <content contentuid="h02c32f62g8f96g431dgb14fg190e68e06e28" version="1">Você é &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistente&lt;/LSTag&gt; para[1].</content>
  <content contentuid="h2bc2c1bagdcebg4111g9e0ag57809bfdf4e8" version="1">A Sinapse</content>
  <content contentuid="hf7417122g4436g4d1aga6d3gd9c3315dfc74" version="1">Encontrado na coleção pessoal da tutora mais famosa de Candlekeep, Mestre Vaelora, que era notável por sua abordagem não convencional para ensinar magia com este capacete. "Nada ensina gerenciamento de recursos como uma segunda chance inesperada", ela dizia com um sorriso enigmático. Seus alunos, embora muitas vezes perplexos, mostraram uma melhora notável em suas conjurações - embora alguns suspeitem que isso tenha menos a ver com o poder do capacete e mais com seu medo de perder seus imprevisíveis "testes surpresa". O capacete ainda tem marcas de arranhões de alunos frustrados tentando decodificar seus mistérios entre as aulas.</content>
  <content contentuid="hd49a852ag4c17g40b3gbe2ag2be4bccfc2f3" version="1">Ressonância Arcana</content>
  <content contentuid="ha80d8d79gef4ag458dga39bge2bc1b6987b1" version="1">Ao conjurar uma magia em um aliado em combate, você tem &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; de chance de restaurar o &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Espaço de magia&lt;/LSTag&gt; dele do &lt;b&gt;mesmo nível&lt;/b&gt; que você gastou.</content>
  <content contentuid="ha66cce53g1699g41b4g8711gb4b1ac63ce63" version="1">Máscara de Pastor Maléfico</content>
  <content contentuid="ha90d9eb1g353bg4370g9789gfd1d7145407a" version="1">Um troféu grotesco do infame Pastor das Almas, que construiu seu poder sombrio transformando vítimas em ovelhas antes de devorar sua essência. Em sua arrogância, ele tentou vincular a precisão de um demônio à máscara, mas o demônio distorceu o encantamento com ironia zombeteira. A própria transformação do Pastor em uma ovelha durante um ritual crucial levou à sua queda - embora seus gritos balidos ainda ecoem nos sussurros da máscara.</content>
  <content contentuid="h298e5f1bg3894g4926gb607gf9334c0da293" version="1">Precisão distorcida</content>
  <content contentuid="hb8dfa6d0gd807g4e06g96f9g8e2f46e124b5" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; para soletrar &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;Você deve ser bem-sucedido em um &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt; de Sabedoria (&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) a cada turno em combate ou será transformado em uma &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="POLYMORPH_SHEEP"&gt;ovelha&lt;/LSTag&gt; indefesa.&lt;br&gt;&lt;br&gt;A eficácia aumenta com o nível.</content>
  <content contentuid="h2126898bgf39bg44aag8d5fg4eb88598ae5f" version="1">Chapéu Frostwind do Marinheiro</content>
  <content contentuid="hc50f3b4bg94c1g47a4g9e7cg4af1b9130fc2" version="1">O Capitão Frostwind ganhou seu nome guiando navios através das traiçoeiras tempestades de inverno da Costa da Espada, onde o hálito de Umberlee transforma a espuma do mar em gelo. A Rainha das Profundezas parecia favorecer sua ousadia - ou talvez gostasse de testá-lo. Em sua última viagem, pego entre piratas e uma ventania de inverno, ele barganhou com ela: seu calor por seus ventos. Agora, seu chapéu encantado concede a seu portador sua precisão gelada, embora os marinheiros sussurrem que em noites de tempestade, um navio coberto de gelo ainda assombra a costa, seu capitão eternamente buscando o calor que ele negociou.</content>
  <content contentuid="h4e0af039g15d3g4e21g9037g225b6908a3b0" version="1">Favor de Umberlee</content>
  <content contentuid="hf3363899g15f0g4281g86b9g9ced3ffa2ce3" version="1">Na primeira rodada de combate, você ganha vento de cauda que aumenta sua arma de longo alcance em &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; e em &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;A eficácia aumenta a cada &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; níveis.</content>
  <content contentuid="hd85bb66bg7e30g4717g97degba83896b9d95" version="1">Círculo do Necrolorde</content>
  <content contentuid="hada007begf3a2g4bb1g9b8fg89777ecc2144" version="1">Alguns dizem que Azkaloth, o Necrolorde, era o mago da morte mais talentoso de sua época. Outros dizem que ele era apenas o mais impaciente. Seu círculo, projetado para acelerar seus rituais sombrios, em vez disso, lhe dava tempo para tudo, menos para necromancia. Em seus diários pessoais, encontrados ao lado de uma xícara meio bebida de chá perfeitamente preparado, ele escreveu: "Hoje eu levantei dezessete servos mortos-vivos... e coloquei em ordem alfabética toda a minha coleção de venenos três vezes. Os Poderes Sombrios têm um senso de humor estranho."</content>
  <content contentuid="hd27cdaa0gabbcg498aga62dgbe1e44a9493b" version="1">Mortalidade Rápida</content>
  <content contentuid="h388af639ge88cg4936g8ad4gfed8c926e823" version="1">Ao conjurar uma &lt;b&gt;magia de Necromancia&lt;/b&gt; em combate, você recupera um &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Ponto de Ação Bônus&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Aciona apenas &lt;b&gt;uma vez&lt;/b&gt; por turno.</content>
  <content contentuid="h5c446579ga4c9g48d8g96dfgce6a4e6a28ff" version="1">Capuz da Sagrada Escritura</content>
  <content contentuid="h482bc505g8931g425fg9fb0gc0191ae95cf1" version="1">Durante o Tempo das Perturbações, quando os fiéis de Lathander buscavam sinais da presença de seu deus, uma história peculiar se espalhou pela Costa da Espada. Um humilde escriba, encarregado de preservar textos sagrados, começou a tecer páginas de escrituras gastas em seu capuz para mantê-las seguras. Conforme a magia divina dava errado pelos reinos, esses fragmentos inesperadamente ressoavam com um brilho persistente. A Igreja inicialmente descartou isso como mero folclore, até que notaram que seus escribas "heréticos" consistentemente superavam os padres ordenados em banir mortos-vivos. Agora eles silenciosamente encorajam a prática, embora neguem oficialmente qualquer conhecimento de tais métodos "não ortodoxos".</content>
  <content contentuid="hb107f12dg9e4fg44b6g9752g3ac583dfe916" version="1">Revelação Divina</content>
  <content contentuid="h693a2916g5052g4141ga5fbgabc85a6e2d3d" version="1">Sua pontuação de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sabedoria&lt;/LSTag&gt; aumenta para &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;Seus ataques ignoram a &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistência&lt;/LSTag&gt; dos alvos para[2].</content>
  <content contentuid="h355dc0d2g99a0g4ec6gaa82g6de63acc3cb6" version="1">Elmo Sentinela Despedaçado</content>
  <content contentuid="h71d20240g7419g429bg9303g655399d4f1c7" version="1">Nos últimos dias de Myth Drannor, a tenente Arava foi designada para guardar as rotas de evacuação enquanto os civis fugiam do cerco demoníaco. Ela sabia que era suicídio, mas teve que se resignar à ordem, aceitá-la como um dever sagrado para sua pátria. Um dos anciãos entregou a ela um capacete encantado antigo. Conforme os demônios se aproximavam e a força de Arava diminuía, cada novo ferimento magicamente construía a barreira de energia vermelha pura mais e mais. O sacrifício foi feito, os cidadãos foram salvos. Aquele capacete estava descansando entre as ruínas desde então, até que um grupo de aventureiros o levou com eles para revenda. Dizem que foi comprado por um goblin particularmente rico para usar como uma luz noturna lindamente assustadora.</content>
  <content contentuid="hdf8e7543g0cadg463cg9df2g02fcdd384873" version="1">Tenacidade do Mártir</content>
  <content contentuid="hc354ffbeg6d9ag490ega3d4g0afd20474e58" version="1">Enquanto seus &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; estiver abaixo de &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt;, você ganha &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH109"&gt;Égide Desesperada&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h7315cf89g58b7g4147gbaedg68ac43aec32d" version="1">Égide Desesperada</content>
  <content contentuid="h138877a3gf316g4046gaff4g69c33a5c923d" version="1">Você é &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistente&lt;/LSTag&gt; a &lt;b&gt;todos&lt;/b&gt; danos.</content>
  <content contentuid="hd2ee8e29g8b36g4b73g9a86g89572ce5bbf0" version="1">A última risada do estudioso</content>
  <content contentuid="hcb8d6f55g3213g4e0fg9cd8g719a21c4b073" version="1">"Um presente do meu querido aluno", o alto artífice de Gond diria sobre este chapéu modesto, "embora eu ainda não tenha certeza se foi uma brincadeira ou um insulto." O aluno, depois de ser reprovado em todos os exames, deixou apenas um bilhete: "Já que você não me ensinou nada, talvez isso o ajude a ensinar melhor." Décadas depois, o artífice finalmente admitiu que o garoto poderia ser mais inteligente do que qualquer um suspeitava.</content>
  <content contentuid="hf4ef5a20gdc0bg4ca1gbb78g33edd8d658c6" version="1">Elmo Fluido de Aquamancer</content>
  <content contentuid="h8d0096adg8c28g4597ga4c0g635a8b9b7e0d" version="1">Quando os assassinos finalmente rastrearam Morlith, o Moldador de Marés, até o porto de Baldur"s Gate, eles pensaram que o mago aquático solitário seria uma presa fácil. O capacete fluido que ele usava — uma obra-prima casual de sua arte de moldar a água — tinha outras ideias. Conforme suas magias convergiam, o próprio porto se erguia através da forma fluida do capacete, transformando sua magia em névoa. "Da próxima vez", dizia a carta encharcada de Morlith para seus possíveis assassinos, "talvez tente atacar um mago aquático em algum lugar menos úmido?" O capacete ainda ondula com diversão quando usado perto de guildas de assassinos.</content>
  <content contentuid="h0084585aga28bg4539gbfaegabbc711c5286" version="1">Águas dos Sábios</content>
  <content contentuid="hde07562egecbdg4fffg8741g6019b39c4801" version="1">Você fica &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Imune&lt;/LSTag&gt; a[1],[2] e[3] enquanto estiver em &lt;b&gt;água profunda&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h99019216gb6a8g463aga650g6136601fd324" version="1">Elmo do Legado do General</content>
  <content contentuid="h95644fdfg2900g429ag88e2g11608ee1f09a" version="1">Quando perguntaram ao lendário General Sun como ele dominava cada arma, ele sorriu e disse: "Um grande guerreiro não teme as dez mil armas - ele faz com que elas o temam." Encontrado séculos depois nos movimentados portos comerciais da Costa da Espada, este capacete ainda traz uma inscrição em caligrafia cuidadosa: "Para meu aluno mais teimoso - que você finalmente aprenda que a maestria vem da sabedoria, não apenas da prática." A assinatura do General abaixo parece ter sido adicionada às pressas, como se estivesse se esquivando de uma espada de treino arremessada.</content>
  <content contentuid="h97a38520g333fg4eb2g8528g9db0ef7be87e" version="1">Caminho das Dez Mil Lâminas</content>
  <content contentuid="h4aeb4aa6g7eb4g4913g88c7gfc4d3f989ea7" version="1">Você ganha &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Proficiência&lt;/LSTag&gt; com todas as &lt;b&gt;armas marciais&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="hac728a1ag9fe0g4e30gba62g760331f4bf85" version="1">Elmo do Desacelerador</content>
  <content contentuid="h8e35dc13gfe5ag4991g8c89g66f9b2b96888" version="1">Quando o Mestre Tinker Glimmerwheel revelou sua última invenção na Feira dos Grandes Mecanistas, os espectadores ficaram intrigados. "Isso desacelera as coisas?", eles perguntaram. "Mas por quê?" A resposta veio durante a notória Corrida de Construtos da feira, onde os autômatos supostamente perfeitos de seus rivais tropeçaram como anões bêbados. "Às vezes", ele sorriu por baixo do capacete, "vencer não é sobre ir mais rápido - é sobre fazer todos os outros irem mais devagar." A Guilda dos Mecanistas baniu o capacete de competições futuras, logo depois que eles pararam de rir.</content>
  <content contentuid="hced9dab3g6749g4368ga82cg30fd3d0cda10" version="1">Campo de amortecimento cinético</content>
  <content contentuid="hdbe1f2bbg3983g4110g960fg776703cf360b" version="1">Todos os &lt;b&gt;construtos&lt;/b&gt; dentro de [1] de você perdem metade de sua &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Velocidade de Movimento&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="he626538bga8f5g4decga382g3aaafbf4fae7" version="1">Aura anuladora</content>
  <content contentuid="h42547364g18ccg464cga9e7gc3ba0ce4f810" version="1">Todos os &lt;b&gt;construtos&lt;/b&gt; dentro de [1] de você perdem metade de sua &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Velocidade de Movimento&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h28f46008gde06g445eg8627g18e2401493b5" version="1">Emaranhamento de campo</content>
  <content contentuid="h1d8f6aa0gcff4g4d09g8c74g18d57fa1e8f6" version="1">Esta &lt;b&gt;construção&lt;/b&gt; é afetada pelo campo anulador do Desacelerador e perde metade de sua &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Velocidade de Movimento&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h89a02dc3ga64eg4a73g87b5g576e1b10e3e5" version="1">Elmo do Riso Imortal</content>
  <content contentuid="h8ae64ebbg5b94g4ad2gbd45g789667f82eab" version="1">O chefe guerreiro Kraggoth era famoso por rir nos piores momentos - durante ritos funerários, reuniões diplomáticas e especialmente enquanto era esfaqueado. Seus guerreiros o achavam louco até perceberem que nenhum golpe poderia parar sua gargalhada. "A morte", ele rugia entre risadas, "é apenas um cochilo particularmente longo!" Depois que trinta flechas, duas balistas e uma árvore caindo finalmente acabaram com sua fúria, seu capacete ficou para trás, ainda compartilhando o senso de humor mórbido de seu antigo mestre com qualquer um corajoso o suficiente para usá-lo.</content>
  <content contentuid="hec7d482bg89e2g4423ga246g3b6a916673c2" version="1">Espírito Desafiador</content>
  <content contentuid="h2651b98cg8308g4864gaa71g1330bb0c2da3" version="1">Você não pode estar &lt;b&gt;Inconsciente&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Atordoado&lt;/b&gt; ou &lt;b&gt;Incapacitado&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="hb0a05e04g804dg4afcga054g07a6c71dc695" version="1">Diadema do Feiticeiro Branco</content>
  <content contentuid="hdc1f5bf1gb211g4011gaaf4gb5ae0a7f575f" version="1">Nos Portões do Abismo, o Bruxo Malekhast fez sua última resistência. Mantendo uma barreira contra hordas de demônios com uma magia enquanto liberava destruição com outra, ele ganhou um tempo precioso para os reforços chegarem. O preço foi alto - cada conjuração dupla dilacerou sua mente até que nada restou além de cinzas e vitória. Apenas cinzas permaneceram do bruxo, mas seu diadema prateado sobreviveu, e sua superfície imaculada para sempre marcada por aquela hora desesperada - um lembrete de quando o foco dividido de alguém salvou a Costa da Espada da condenação.</content>
  <content contentuid="h525791e7g1f4dg418agbe2egf888ec358b32" version="1">Foco na Batalha</content>
  <content contentuid="h3ff2340agb3b6g4688g87cega10323a7809f" version="1">Você tem &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vantagem&lt;/LSTag&gt; na magia, &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagem de ataque&lt;/LSTag&gt; enquanto &lt;LSTag Tooltip="Concentration"&gt;Concentra-se&lt;/LSTag&gt; em uma magia.</content>
  <content contentuid="h73f6e51dgecf6g4147ga26eg0bc37f8a4c80" version="1">Cruzada de Prata</content>
  <content contentuid="h7b3d0a98g6311g475cg9606g1b1d14d018b5" version="1">Quando os illithids emergiram do Reino Distante, eles encontraram mentes mortais como presas fáceis - até que encontraram a Cruzada Prateada. A luz sagrada que abençoou esses elmos provou ser um anátema para criaturas de pensamento alienígena. Durante as Guerras dos Devoradores de Mentes, um raio de radiância divina marcou cada campeão que usava um, tornando-os faróis contra a escuridão. Este elmo ainda atrai aquela luz antiga, um aviso para aqueles que distorcem as mentes dos mortais.</content>
  <content contentuid="h675f7719g6fb8g4d73ga5a5gf9140b20ee4e" version="1">Luz da Mente</content>
  <content contentuid="h01391144g21d5g4cdagba54g2d0923aec7a9" version="1">&lt;b&gt;Aberrações&lt;/b&gt; têm &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Desvantagem&lt;/LSTag&gt; em &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Rolagens de Ataque&lt;/LSTag&gt; contra você. Você ganha &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistência&lt;/LSTag&gt; para [1].</content>
  <content contentuid="h47d5d6b5g8db2g40ebgae64gdfda8eaa3cfa" version="1">Capacete do Inquisidor Celestial</content>
  <content contentuid="hb673738fg278dg4d9bg90c7gb5003e147bc8" version="1">O Alto Inquisidor Aurelius criou este elmo nas forjas sagradas sob a Catedral Radiante, infundindo-o com essência de seres celestiais capturados. O design aviário distinto foi inspirado pela lendária fênix que o visitou em uma visão divina, prometendo vitória contra as hordas de mortos-vivos que ameaçavam o reino. Por décadas, Aurelius liderou cruzadas contra os mais poderosos liches e lordes vampiros, a magia divina do elmo voltando seus próprios ataques contra eles. Quando ele finalmente caiu na Batalha do Fim do Crepúsculo, nem seu corpo nem o elmo foram encontrados - até agora. Embora parte de seu poder original tenha diminuído, os espíritos celestiais presos nele ainda queimam com fúria justa, ansiando por mais uma vez banir a escuridão dessas terras.</content>
  <content contentuid="h6718d472gac06g4c61gb071gdd34417cc9dc" version="1">Retribuição Sagrada</content>
  <content contentuid="hd9f4bd16gf946g42beg8228g4c830ec93c07" version="1">&lt;b&gt;Mortos-vivos&lt;/b&gt; que causam dano a você devem ser bem-sucedidos em um &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Teste de Resistência&lt;/LSTag&gt; de Constituição(&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;) ou serão afetados com &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH117"&gt;Raios Celestiais&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="h1fbe1dd9gb289g41b4ga41agb46578842f79" version="1">Raios Celestiais</content>
  <content contentuid="h61ba613fged0bg469fgada4g2e2eadac0aa5" version="1">Este &lt;b&gt;morto-vivo&lt;/b&gt; está envolto em chamas celestiais, perdendo &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Força&lt;/LSTag&gt; e &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Destreza&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h42fa8135g161dg4839g9368g24d8ea7f4f50" version="1">Coroa da Chama da Fome</content>
  <content contentuid="h9b563305g59d5g4ba4g8ce7gaa2f4bac66a3" version="1">Um príncipe exilado do Plano do Fogo forjou esta coroa por meio de pactos proibidos com elementais de fogo, buscando poder para recuperar seu trono. Os elementais, sempre trapaceiros, concederam seu desejo, mas amaldiçoaram o elmo com uma fome infinita por sua essência. O apetite da coroa cresceu até consumir seu criador, deixando para trás apenas um aviso sussurrado: "Alimente-a com chamas, ou ela se alimentará de ti." Através dos séculos, ela passou entre os reinos, cada portador descobrindo tarde demais que sua sede nunca poderia ser verdadeiramente saciada.</content>
  <content contentuid="h98747d80gaafeg46f0ga359gacdc89b9ab7d" version="1">O Limite da Fome</content>
  <content contentuid="h9512a89agea13g432agbe63ga1c7a2331abc" version="1">Enquanto estiver em &lt;b&gt;superfície em chamas&lt;/b&gt;, você adiciona um &lt;b&gt;dado de dano&lt;/b&gt; adicional ao seu &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acertos Críticos&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hda559eb2g389ag414cg89c5geec18ea7b305" version="1">Navio de Malakai</content>
  <content contentuid="hec559729g82c8g4566gb81cg787ba391c409" version="1">Séculos atrás, o infame toxicologista Malakai enfrentou um círculo de paladinos em seu laboratório sob a Espinha do Mundo. Encurralado, ele tentou um ritual desesperado para transformar temporariamente seu corpo em veneno puro - mas o golpe combinado dos paladinos interrompeu o feitiço. A reação mágica destruiu sua forma física, mas sua essência, saturada com décadas de experimentos alquímicos, buscou refúgio no recipiente mais próximo - seu capuz. Os paladinos, sentindo apenas magia persistente na vestimenta aparentemente inofensiva, catalogaram-na como evidência e a armazenaram.</content>
  <content contentuid="h6e9a94b8g6f02g41a2g8f16g42e27e590d5e" version="1">Corrosão da Alma</content>
  <content contentuid="h20ef35c6gc907g4aa5g80fag2ad1c12f0291" version="1">Todas as criaturas dentro de [1] de você têm &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnerabilidade&lt;/LSTag&gt; para[2] e[3].</content>
  <content contentuid="h01496253g1554g4df2gbfbdgd5cbd4efb085" version="1">Decadência da Essência</content>
  <content contentuid="h0e1b5179g776fg42bfg848bg1694447a5081" version="1">Esta criatura tem &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnerabilidade&lt;/LSTag&gt; para[1] e[2].</content>
  <content contentuid="h011e7e09gfa8dg45fbga1c1g87c45e92bc42" version="1">Coroa do Magister</content>
  <content contentuid="h902e8522g6699g43b7gab06gf02b9e9f1193" version="1">As últimas palavras famosas de Larecius, o talentoso feiticeiro e dono desta coroa, foram: "Confie em mim, eu posso sentir a próxima bola de fogo chegando!" Agora ela passa entre conjuradores superconfiantes, cada um convencido de que dominará seu caos. O mais divertido: vê-los explicar aos seus companheiros por que o feitiço "absolutamente garantido" se transformou em um momento estranho de balançar os dedos. Pelo menos o fantasma de Larecius dá uma boa risada.</content>
  <content contentuid="h57faa79ag7694g4647g967dg775709184ca1" version="1">Feitiço da Fortuna</content>
  <content contentuid="hf12829e7g3765g41a9gbde0g9f0fdb2010ba" version="1">Ao conjurar uma magia em combate, você tem &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; de chance de recuperar seu &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Espaço de magia&lt;/LSTag&gt; gasto.</content>
  <content contentuid="h64f2ba52g343dg4e05g8457g01dbdeaaafb7" version="1">Chapéu à prova de ácido do Prospector</content>
  <content contentuid="hfded7ecfg458ag4169g82a8g8899bdcfc85f" version="1">Uma relíquia peculiar da infame corrida da mineração do Subterrâneo, quando garimpeiros buscavam minerais raros nas profundezas mais perigosas. O velho Gregory, um anão particularmente teimoso, recusou-se a abandonar sua reivindicação, apesar de descobrir que sua rede de túneis passava direto pelo covil de um dragão negro. O hálito ácido do dragão derreteu inúmeras operações de mineração, mas Gregory simplesmente encantou seu confiável chapéu para resistir à corrosão. O dragão, completamente impressionado com a tenacidade do anão (ou talvez apenas divertido), eventualmente permitiu que ele continuasse minerando - por uma parte dos lucros, é claro. O chapéu ainda vaza substâncias corrosivas quando atingido - um lembrete bastante eficaz de sua origem incomum. Só não o use em festas chiques!</content>
  <content contentuid="h4233d00bg9c0bg40f3gb99bg9f6145f9f0be" version="1">Defesa cáustica</content>
  <content contentuid="h74e67efdg5810g4d38g877fg79bd1a01f3a7" version="1">Você é &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Imune&lt;/LSTag&gt; a &lt;b&gt;Efeitos ácidos&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;Ao receber dano corpo a corpo, você cobre todas as superfícies dentro de [1] com &lt;b&gt;ácido&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h03a4ee0eg60dfg48e3gb430g5bfd90a8f4c1" version="1">Chapéu do amanhecer do buscador</content>
  <content contentuid="hda46e59age763g47f9ga00ag5b5ef920d4c6" version="1">Uma relíquia preciosa dos Seekers of the Dawn, criada durante sua missão divina para estabelecer o templo de Lathander em Myth Drannor. Quando forças mortas-vivas ameaçaram seus esforços de restauração no século XIII DR, este chapéu foi encantado para canalizar o brilho protetor do Morninglord. O padrão acolchoado representa os primeiros raios do amanhecer rompendo a escuridão, cada ponto infundido com a bênção de Lathander. Enquanto seu portador original caiu defendendo as fundações do templo, seu sacrifício garantiu que outros viveriam para ver o nascer do sol. Hoje em dia, o chapéu ainda irradia luz protetora quando a escuridão ameaça - embora os necromantes locais insistam que é "insuportavelmente chamativo". O amanhecer chega para todos eventualmente!</content>
  <content contentuid="he1cadd67g24b7g4e5dgbea5gf770973cf113" version="1">Luz da manhã</content>
  <content contentuid="hbdfcbb5bgb8e8g4a72gad94gb113ebf156bd" version="1">Ao pegar[1], você e seus aliados dentro de [2] ganham &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH122"&gt;Bênção do Amanhecer&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; turnos.</content>
  <content contentuid="h6a1d7a12g4cf8g4197g9836gec147a00a9d4" version="1">Bênção do Amanhecer</content>
  <content contentuid="hcd4d7323g993eg470fgadfag40c2232f8d26" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistência&lt;/LSTag&gt; para[1] enquanto estiver próximo ao portador.</content>
  <content contentuid="hcc6b02d9g4928g43b0gb900gda081121d481" version="1">Coroa da Paralisia Temporal</content>
  <content contentuid="ha786fc12g9c3dg4c8cg8b4fg1a59f97e8cad" version="1">Forjado nos dias crepusculares de Netheril, este capacete sinistro pertenceu ao Arquimestre Kroneth, cuja obsessão em controlar o tempo o levou a criar artefatos cada vez mais perigosos. Em sua arrogância, ele acreditava que poderia dominar o próprio fluxo do tempo, mas seus experimentos resultaram apenas nesta coroa amaldiçoada - um conto de advertência de adulteração mágica. O capacete cria uma distorção temporal localizada, tornando impossível para qualquer pessoa próxima realizar ações rápidas. Aqueles que o usaram falam sobre se sentirem como se estivessem andando em melaço, seus reflexos entorpecidos por correntes invisíveis. O próprio Kroneth encontrou seu fim usando-o, incapaz de lançar uma simples magia de Escudo a tempo quando sua própria aprendiz finalmente decidiu que já estava farta de sua intromissão temporal.</content>
  <content contentuid="h5f6cf22eg363ag4e54gab9egd282449e9003" version="1">O tempo está agarrando</content>
  <content contentuid="ha4cfb786ga607g4019gb249g67bd7da5874d" version="1">Todas as criaturas dentro de [1] &lt;b&gt;(incluindo você!)&lt;/b&gt; não podem realizar &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Ações Bônus&lt;/LSTag&gt; em combate.</content>
  <content contentuid="he410641bgcd1eg4957g9eddgb608cc90a0c9" version="1">Estase Temporal</content>
  <content contentuid="hdd41cebcg3cabg49f1g9673g21ff00540bcf" version="1">Esta criatura não consegue executar &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Ações Bônus&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hc0ced0b8gcdddg4f32g8127g3dd6bf9907d6" version="1">Elmo Valente de Laeranel</content>
  <content contentuid="hef7bada3ga623g4ea6ga09egac650c0db004" version="1">Pertencia à Knight-Protector Laeranel, cuja dedicação aos seus soldados transcendia até a própria morte. Durante o cerco de Myth Drannor, ela liderou uma defesa desesperada contra as forças das Trevas avassaladoras. Conforme seus guerreiros caíam ao seu redor, sua essência vital começou a fluir através de seu capacete, criando uma cascata de energia de cura que manteve os defensores restantes vivos. Dizem que o brilho azul-claro característico do capacete reflete as águas de Evermeet, representando o fluxo eterno da vida e do sacrifício. O mais revelador é que quando os goblins descobriram seus restos mortais séculos depois, eles a encontraram ainda de pé, sua armadura perfurada por inúmeras flechas, mas cercada por um círculo de camaradas.</content>
  <content contentuid="h61707fe5gff3fg482fg8811g31f69aa099b5" version="1">Benção do Mártir</content>
  <content contentuid="he5809b65ge3c4g4570g9712g8845e204b543" version="1">Ao receber dano de um inimigo, você cura &lt;b&gt;todas&lt;/b&gt; criaturas dentro de [1] por [2].</content>
  <content contentuid="h2a24c1cfg3cbcg4d30g9139gd9f49bf0dbb8" version="1">Onda de Cura</content>
  <content contentuid="h41a66c20gb95bg4d84ga69eg887f4eed56e4" version="1">Cura a criatura em [1] quando atingida.</content>
  <content contentuid="h828f1d69g587eg473agab4cgab90b7e37530" version="1">Luminarix</content>
  <content contentuid="h9e4d3096g381bg4b08gac48gea4fa94c655a" version="1">Nos salões dourados do templo de Lathandar, este peculiar cocar coroava o mais devotado dos servos do Morninglord. As correntes que o adornavam simbolizavam o ciclo eterno do amanhecer e do anoitecer, cada conta cristalina capturando energia divina. Feito por um oráculo cego que "via" apenas através do brilho divino, o chapéu canaliza magia de evocação bruta para uma luz abrasadora que queima os perversos ou um amanhecer suave que rejuvenesce os fiéis. O mais divertido foi seu primeiro teste, quando seu criador acidentalmente transformou um esquadrão inteiro de mortos-vivos em fontes de luz improvisadas para o serviço de meia-noite mais brilhante da história do templo.</content>
  <content contentuid="h7883250dgeebbg4c45gb576g9164d73a693c" version="1">Abraço do Amanhecer</content>
  <content contentuid="h0e8a6e7ege9e6g476cg8dd2g57bb58c35309" version="1">Seus feitiços &lt;b&gt;Evocação&lt;/b&gt; lançados em aliados também restauram &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; de seus &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; máximos.</content>
  <content contentuid="hc374685bg9437g4eccga190g20f06e04f697" version="1">Retribuição Divina</content>
  <content contentuid="h6216f0fag6ea9g4495gb40cg031928655ad3" version="1">Seus feitiços &lt;b&gt;Evocação&lt;/b&gt; lançados em inimigos também causam &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; de seus &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; máximos com [2].</content>
  <content contentuid="hd8ebbf0bg4462g4b2dg8e03g5b2a4cd0d0b6" version="1">Viseira do Escuro</content>
  <content contentuid="hbd1e8672gd263g490bgb972g814578be8a03" version="1">Deste capacete vaza uma escuridão etérea sempre presente, como se o próprio vazio se agarrasse à sua superfície. Textos antigos falam em tons abafados do Escuro - um ser que ascendeu além da mortalidade, agora observando de reinos invisíveis. Este capacete, eles dizem, foi usado durante seus dias mortais, antes de sua transformação. Agora ele serve como um canal de sua influência contínua, protegendo portadores escolhidos por meio de intervenção sobrenatural. Quando a morte se aproxima, a névoa negra se intensifica, desviando até mesmo os golpes mais letais, enquanto aqueles tolos o suficiente para atacar seu portador enquanto enfraquecido simplesmente... deixam de existir. O mais perturbador é como os vapores sombrios do capacete parecem se mover com propósito, como se o olhar do Escuro permanecesse perpetuamente em sua antiga posse.</content>
  <content contentuid="h67b6d8f5g2ce6g432cg8d87g36994e836ded" version="1">Égide sobrenatural</content>
  <content contentuid="h86366b6cg2661g42a6g885bg9aeebc2582eb" version="1">Ao receber um &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acerto Crítico&lt;/LSTag&gt;, você ganha &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURH126"&gt;Graça do Escuro&lt;/LSTag&gt; por &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; turno.</content>
  <content contentuid="hc27f5609gdd25g4a37gb580gc37e315b7c1c" version="1">A Graça do Escuro</content>
  <content contentuid="h87211568g0ce4g4aecg8707gf4a1706991da" version="1">Você é completamente &lt;b&gt;invulnerável&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="hccae04cdgc1d5g4910ga898g4dbc4b770304" version="1">Colheita da Alma</content>
  <content contentuid="hb1dc82fbg7bbfg4a86g971ag5c665a6c3797" version="1">Atacantes &lt;b&gt;Humanoides&lt;/b&gt; com &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt; ou menos são destruídos instantaneamente.</content>
  <content contentuid="ha7f72734g28b5g4b3ag91edgea9b03a472f8" version="1">Topper Labirinto</content>
  <content contentuid="h693476b0gae2dg48d1g8f5egfdb8afa69a20" version="1">Dizem que esta cartola peculiar, com seus padrões enigmáticos, surgiu do próprio Labirinto do Destino. O Labirinto, um labirinto sem fim que existe entre planos onde os fios do destino se entrelaçam, ocasionalmente produz artefatos de probabilidade impossível. Os padrões do chapéu mudam de posição quando não observados, cada realinhamento ajustando sutilmente a fortuna do usuário. Seu primeiro dono o perdeu em uma aposta - embora se isso foi realmente infeliz ou precisamente o que o destino pretendia - continua sendo uma questão de debate cósmico.</content>
  <content contentuid="hf5fe0f85g87f8g434eg827bg16cf62e1e384" version="1">Favor do destino</content>
  <content contentuid="h42aa5befga1a5g4f7ag9e9ag03d4fd9803e2" version="1">Concede &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; a todos os &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Testes de Habilidade&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h7baf9539g9b95g4613ga39fg2ea033f9eacc" version="1">O Serafim Asa</content>
  <content contentuid="hafd66e98g212ag43f1gab87g08c2fad36fe1" version="1">Entre os arquivos celestiais do Monte Celestia, contos falam de um Planetar lendário que cresceu fascinado pelo potencial mortal. Quebrando a tradição, este anjo criou um elmo de luz áurea e nuvens matinais, presenteando-o a um paladino particularmente justo. O elmo canaliza algum fragmento da energia divina dos Planos Celestiais, permitindo que seu portador transcenda brevemente as limitações mortais. Seu brilho radiante se intensifica na batalha, como se os próprios Sete Céus se estendessem para elevar os dignos.</content>
  <content contentuid="he01712faga18dg4bf0g81efg158985611984" version="1">Graça do Céu</content>
  <content contentuid="h5a7a390bg4d9bg4a6bg9e4dgb055dcad3311" version="1">Em combate, você ganha um &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Ponto de Ação&lt;/LSTag&gt; adicional e pode &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_Fly"&gt;voar&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h0a66788dg9cd4g49b3g837cg8d9f3735ffa5" version="1">Ascensão Celestial</content>
  <content contentuid="h0cfe1b39g4e1fg4efbgae73g39780592dee3" version="1">Abençoado pelo poder divino, você ascende acima das restrições mortais, ganhando o dom do voo e um &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Ponto de Ação&lt;/LSTag&gt; adicional.</content>
  <content contentuid="ha324abbdgd593g47caga116g24937ecfe230" version="1">Capacete do Caçador de Demônios</content>
  <content contentuid="h622dce92g68aag4936ga207g25adceb10e3d" version="1">Forjado a partir de aço contaminado com fel sobrenatural, este elmo pertenceu a Shadowmarch, o último dos lendários Fiendhunters. O brilho verde característico do elmo vem de milhares de essências demoníacas presas, seu poder voltado contra sua própria espécie. Cada nova morte demoníaca fortalece seu portador, como se o próprio elmo se banqueteasse com energia diabólica. Textos antigos falam de como os Fiendhunters desenvolveram seu ofício em uma arte, mas nenhum o dominou como Shadowmarch, que descobriu que a própria essência dos demônios poderia ser sua maior fraqueza. O elmo ainda tem fome de sua presa, esperando por um sucessor digno para continuar a caça eterna.</content>
  <content contentuid="h2aa8f3f9gbd4cg44bdgb67cgc480f14765c5" version="1">Caça Eterna</content>
  <content contentuid="h7a4e032dg88abg49ccgb513g0555f16db21d" version="1">Quando você mata um &lt;b&gt;demônio&lt;/b&gt;, restaura todos os &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Pontos de vida&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;A rolagem necessária para &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Acerto Crítico&lt;/LSTag&gt; contra demônios é reduzida em &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; (acumula com efeitos similares).</content>
  <content contentuid="h8b3ff341gab34g4cfbgb16dg75eff414a035" version="1">O Grande Projeto</content>
  <content contentuid="h6028dfefgfd6ag4f90ga067gb85eeb2cada4" version="1">Este chapéu opulento pertenceu ao Arquimago Valerion, cuja maestria em magia protetora era lendária até mesmo entre o Círculo Violeta. Seus intrincados padrões prateados eram tecidos com fios de pura luz das estrelas, cada linha delicada formando proteções complexas de poder inigualável. Quando a temida Rainha-Bruxa Mara tentou quebrar suas defesas com suas mil maldições, ela descobriu que cada feitiço se dissolvia inofensivamente contra suas proteções. No final, o mais poderoso tecelão de maldições de uma era foi derrotado não por contra-maldições ou magia de batalha, mas pela simples impossibilidade de ferir alguém que entendia que o verdadeiro poder não está na habilidade de amaldiçoar, mas na arte de se recusar a ser amaldiçoado.</content>
  <content contentuid="he990f0fcg8481g42b7ga2afg907b6f7ba60a" version="1">Perfeição do Padrão</content>
  <content contentuid="h639cf30cgbff3g42bbgbcbeg418cea0f2203" version="1">Você não pode ser &lt;b&gt;amaldiçoado&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Testes de Resistência&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h874932e8g3db7g4f78g9250g94459441546f" version="1">O Conhecimento Astral</content>
  <content contentuid="hf82b2690g81eeg4f7egb11eg9c2bf9f4c667" version="1">Entre os tesouros mais raros do Mar Astral flutua um fenômeno peculiar - estrelas vivas de consciência pura, seres antigos de puro brilho e pensamento. Este círculo foi criado a partir de um fragmento de estrela disposto pela lendária artífice Sylandria, que passou a vida aprendendo a se comunicar com essas entidades celestiais. O cristal retém sua consciência, seu brilho ofuscante é um mero eco do vasto conhecimento que ele contém. Aqueles que o usam descobrem que suas mentes se expandiram além dos limites mortais, embora alguns digam que o círculo escolhe seus portadores tanto quanto eles o escolhem, buscando aqueles cujas mentes podem suportar a comunhão com a consciência de uma estrela.</content>
  <content contentuid="h01e80348g7290g4497ga751g570ef87c3e08" version="1">Clareza Starborn</content>
  <content contentuid="hcdb75ab4gc7a3g4477g9d4fg4e79484a8737" version="1">Você ganha &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; para todas as &lt;LSTag Tooltip="Skill"&gt;Habilidades&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;A eficácia é dimensionada com o modificador de &lt;LSTag Tooltip="SpellcastingAbilityModifier"&gt;Habilidade de Conjuração&lt;/LSTag&gt;.</content>
</contentList>