<contentList date="26/10/2020 01:10">
  <content contentuid="h0cecf1b8g8c84g4ac5g8d99g00fb917bb881" version="1">Фейская изумрудная пыль</content>
  <content contentuid="h32fc1b96g7faeg4144gbe0dgbc79418a0670" version="1">Небольшая горка мерцающей пыли, переливающейся богатыми изумрудными оттенками. Частицы, пропитанные необычной энергией, беспричинно взлетают и тут же падают обратно в центр пыльцы. &lt;b&gt;Используется вместе с Аструм Опус для зачарования простого оружия или может быть объединена для получения более мощной пыли.&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="h195c8dd8g7ad0g4206gbdf4g150119a1f9ef" version="1">Нетерильская лазурная пыль</content>
  <content contentuid="h25317bacg6cc6g428egb70dg330e6d15e63c" version="1">Россыпь пыли цвета глубокого синего неба, искрящаяся, словно звезды, отзываясь отголосками древней магии исчезнувшей империи Нетерил. &lt;b&gt;Используется вместе с Аструм Опус для зачарования простого оружия или может быть объединена для получения более мощной пыли.&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="h2d5f3e92ge39fg4fc8gaa0egd1402a390a5a" version="1">Потусторонняя аметистовая пыль</content>
  <content contentuid="haec88aecg4d48g4e05gb00dgb1500c336679" version="1">Любой невольно отшатнется от этой зловеще-лиловой пыли. Она искажает саму реальность вокруг, нашептывая пугающие тайны. Прикоснуться к ней - значит познать запретное. &lt;b&gt;Используется вместе с Аструм Опус для зачарования простого оружия или может быть объединена для получения более мощной пыли.&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="h6440f827gb7e7g435cga502g06a34f651a4c" version="1">Небесная золотая пыль</content>
  <content contentuid="h684340e8g41d1g479fgaffbg783a8382a595" version="1">Горстка сияющей золотой пыли, излучающей благородную божественную ауру. Каждая крупица, благословленная небесами, дарит свет, надежду и тепло. &lt;b&gt;Используется вместе с Аструм Опус для зачарования простого оружия.&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="h32bbc418g6995g47e0g9c43g0c5260033b85" version="1">Астральный дезинтегратор</content>
  <content contentuid="h11798298g9d74g4426g8709g4dd546ff1205" version="1">Полупрозрачный молот, сотканный из всполохов бурной магии. Невесомый и слегка обжигает руку. &lt;b&gt;Служит для превращения двух магических артефактов в зачарованную пыль.&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="hafac576eg1a49g482cg9511gda6124ead6a8" version="1">Аструм Опус</content>
  <content contentuid="h4b72bbbfg8d7ag4a67ga41dg91f34a0552cd" version="1">Перед вами лежит гигантских размеров кристалл, уменьшающийся до размеров бурдюка при взятии в руки. Кристалл груб на ощупь и тихонько повизгивает астральными всполохами, а внутри виднеется зияющая пурпурная воронка, затягивающая в себя свет. Этот межплановый артефакт считается крайне ценной находкой, за которой охотятся мастера-изобретатели.</content>
  <content contentuid="h8c99561bg7e8cg4018g82f9gb13045252ac1" version="1">Аструм Эмпиреум</content>
  <content contentuid="h839fce68g4e72g4cb7gbb76g5f1314bb45ac" version="1">Из этого необработанного куска астральной руды то и дело вспыхивают всколохи межпланарного возмущения, обжигая глаза каждого, кто будет смотреть на камень достаточно долго. Крайне тяжел.</content>
  <content contentuid="h2a680ae4gdb3ag4391g94ccg75fa3039aa44" version="1">Подходящая длина</content>
  <content contentuid="h7f466f46g9708g47ebgac8cg2f194f3c12da" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; этим оружием по &lt;b&gt;крупным&lt;/b&gt; существам.</content>
  <content contentuid="h2155573cg3cfcg487dg969ag46f271aa626a" version="1">Сильное пробивание</content>
  <content contentuid="h7a0cc878g479ag4377g9682g2feee2efcfb1" version="1">Вы игнорируете &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;устойчивость&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, атакуя этим оружием, а также всегда отталкиваете цели на &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h2155573cg3cfcg487dg969ag46f271aa626a" version="1">Тяжелое пробивание</content>
  <content contentuid="h451ce9eag3d15g45b0g829ag3e169c1e51a9" version="1">Вы игнорируете &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;иммунитет&lt;/LSTag&gt; и &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;устойчивость&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, атакуя этим оружием, а также всегда отталкиваете цели на &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h0697898bga947g4723g8a45g12e1e3017a38" version="1">На коне</content>
  <content contentuid="h2f56bf86g04c3g41abg84a9g30dc19388550" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;Инициативе&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h2da09a18g5fc9g47b7g949egef3ebc8b92c4" version="1">Бей посильнее</content>
  <content contentuid="h979fea1fg6f38g48e4gb5e3gb4f60675561a" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критическому урону&lt;/LSTag&gt; этого оружия.</content>
  <content contentuid="h80c1fe1eg76a4g44a4gb44fge8f414298374" version="1">Вам нужно выбросить на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; меньше, чтобы нанести &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический удар&lt;/LSTag&gt; (суммируется с похожими эффектами).</content>
  <content contentuid="h4998acebgd884g4ff1g93a2g2e60a5cde950" version="1">Гибкая цепь</content>
  <content contentuid="hc1a689d7ga859g43a9g8dccg22d5a59c1392" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; этим оружием по цели, держащей &lt;b&gt;щит&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Преимущество&lt;/LSTag&gt; к &lt;LSTag Tooltip="Concentration"&gt;концентрации&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h69e6089cgc849g4c73gb5cbge7c9ade6d3f6" version="1">Всмятку</content>
  <content contentuid="hf3ce542bgeb80g483bga3e8gb40bb6554718" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; этим оружием по &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;лежащим&lt;/LSTag&gt; целям.</content>
  <content contentuid="h7b5dfb1bg1f1bg4272ga624g9c2b9f8d6b6f" version="1">Серия ударов</content>
  <content contentuid="h71e01970g221eg4184gb738g3be2bca770c3" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; этим оружием за каждую &lt;b&gt;успешную&lt;/b&gt; атаку &lt;i&gt;(вплоть до &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;)&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="h047f29a6gbc10g45b7g8418gf7919d7f0be8" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; этим оружием за каждую &lt;b&gt;успешную&lt;/b&gt; атаку &lt;i&gt;(вплоть до &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;)&lt;/i&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рассеивается при промахе.</content>
  <content contentuid="hd7133ccdg7f16g4b78gb788g9169967d1fe4" version="1">Крюкастые лезвия</content>
  <content contentuid="hd8636e57g278ag4aa7g9488g6e29a67b8398" version="1">Нанося урон этим оружием, вы притягиваете цель к себе.</content>
  <content contentuid="hba3dde45g718cg49afga680g4df9580c15c2" version="1">Стремительное лезвие</content>
  <content contentuid="hbbb54a79g7b08g4384g9a4dge2abee5c7beb" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; этим оружием после &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Dash"&gt;Рывка&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h92919dd7gf770g4a08gbc24gbb09cdd8f3cc" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; зачарованным ятаганом.</content>
  <content contentuid="h82940c6ag9033g4b8eg81c3g35e37fee635f" version="1">Попался</content>
  <content contentuid="h18bf24c6g8c4eg442fg9cacg9afc7884b40c" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; этим оружием по &lt;b&gt;обездвиженным&lt;/b&gt; целям.</content>
  <content contentuid="hca1d509bg8583g4a26g83a5g880c51fb4790" version="1">Парение песни</content>
  <content contentuid="h387122b3g1505g4dd1gb228gceff887f6538" version="1">Промахиваясь &lt;b&gt;коротким мечом&lt;/b&gt;, вы воспаряете над землей, улучшая свои прыжки и похожие действия на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; ход(а).</content>
  <content contentuid="h8d69b2f8g63bdg4fb7gabf4g35e5799d3849" version="1">Дальность прыжка и похожих действий увеличена на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h840f4c01g8a37g46dbg999bgb84401bcb4d6" version="1">Выстрел в сердце</content>
  <content contentuid="h54957561g336cg4654g92f8gf8b7ec3d691f" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; этим оружием по целям с полными &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;ОЗ&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb950f0degb806g4a9egab78ge19bf49ba772" version="1">Дробление</content>
  <content contentuid="hba82f0dfg753eg4612g9860g042f8d566c1b" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; этим оружием по &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;оглушенным&lt;/LSTag&gt; целям.</content>
  <content contentuid="h04aa5c5bg6d7dg4529ga993g7dd30d4e8b01" version="1">Сильный замах</content>
  <content contentuid="hb176da68g5e1cg4255ga95cg63e79226187d" version="1">Нанося урон этим оружием по целям с полными &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;ОЗ&lt;/LSTag&gt;, вы &lt;b&gt;также&lt;/b&gt; наносите &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="hcacf98feg8a5bg4dc1gace8ged19448e032b" version="1">Зазубренные шипы</content>
  <content contentuid="h485f59f6g5209g4718g98c6gf3fb6d215dd2" version="1">Цель, получившая урон от этого цепа, должна пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;) или получит &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;кровотечение&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb461627bg0f5dg4217gbb3ag34412da7f9b1" version="1">Оглушение</content>
  <content contentuid="hb359fa6fgfa74g4c25g938cgf9be59023298" version="1">Цель, получившая урон от этой дубины, должна пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;) или будет &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;оглушена&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb72f4397gd05ag4598g8de9g0df6302527b9" version="1">Стремительный разбег</content>
  <content contentuid="h97769da6gdbb2g4e6egb0c2gcfc6bcde6519" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; этим оружием после &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Dash"&gt;Рывка&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hbcf9dae9gac2fg4f00g839dg6b1ef771de86" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; к &lt;b&gt;урону&lt;/b&gt; зачарованным копьем.</content>
  <content contentuid="hc67fea6fgf666g4b6ega642g4fdc0cbc21bd" version="1">Легенды слагаются о могущем щите, являющимся только самым отважным защитникам своей Родины. Существует несколько способов материализовать этот артефакт, и большинство из них уже стерто из памяти свитков. Эта версия, судя по всему, была создана с помощью сил Астрального Плана.</content>
  <content contentuid="hbcf87a69ge5c0g41c2ga563gc2b43d253370" version="1">Пилум — или то, что когда-то было им, покрыто густой, светящейся слизью, и источает ужаснейший запах гнилой картошки вместе с пережённым тмином. Разумный человек бы предположил, что после использования стоит помыть руки.</content>
  <content contentuid="hb1b346efg2cd5g4de2g9a2bg56a1d45e74a8" version="1">Яркий, утренний свет разливается казалось бы бесконечной энергией из этого волшебного артефакта. Любое прикосновение заставляет молоток вспыхивать яркими, приятно обжигающими вспышками.</content>
  <content contentuid="ha22c93f7g692dg4c85ga946g90f82ccf943e" version="1">Справочник по древним артефактам</content>
  <content contentuid="ha755e610g913eg4cf2g9a32g0bc96b5476f5" version="1">Древний фолиант в потёртом кожаном переплёте, украшенный замысловатым золоченым орнаментом. В центре обложки расположен сложный геометрический узор, напоминающий цветок жизни. В его сердце пульсирует таинственная энергия, словно маяк, зовущий искателей древних знаний. Страницы книги хранят секреты древних артефактов, разбросанных по землям Фаэруна, и о запретном искусстве их реинкарнации. Судя по намасленным отпечаткам пальцев на некоторых страницах, фолиант сменил уже несколько владельцев.</content>
  <content contentuid="hd6591663g38d8g4434g835ag944157dde742" version="1">&lt;b&gt;Предисловие&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо за пользование игровым режимом &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt;! В этой книге, вы можете узнать о:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Системе крафта, скрытых секретах&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Механиках случайного лута&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Рецептах для создания предметов&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Комментариях от разработчика&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Читайте внимательно, но не зачитайтесь! Играть то когда?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Оглавление:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;1. &lt;b&gt;Зачаровываем предметы&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    1. &lt;b&gt;Ресурсы&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    2. &lt;b&gt;Подготовка инструментов&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    3. &lt;b&gt;Рецепты&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    4. &lt;b&gt;Зачарование&lt;/b&gt;&lt;br&gt;2. &lt;b&gt;Механика рандомизации&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    1. &lt;b&gt;Квестовые награды&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    2. &lt;b&gt;Торговцы&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    3. &lt;b&gt;Боссы&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    4. &lt;b&gt;Сундуки&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    5. &lt;b&gt;О генерации&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    6. &lt;b&gt;История REL&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    7. &lt;b&gt;Баланс прогрессии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;3. &lt;b&gt;Баланс сложности режима&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    1. &lt;b&gt;Экономика&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    2. &lt;b&gt;Экипировка&lt;/b&gt;&lt;br&gt;4. &lt;b&gt;Помочь сообществу BG3&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;1. Как работает зачарование предметов&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Создавайте могущественные артефакты из новых межпланарных ресурсов: всего &lt;b&gt;244 новых&lt;/b&gt; образца экипировки!&lt;br&gt;• Более &lt;b&gt;61 ветки зачарования&lt;/b&gt;: все виды оружий, факелы, щиты, ожерелья, кольца и монашеские перчатки. Также ожидается броня!&lt;br&gt;• Распыляйте ненужные артефакты и получайте зачарованную пыль!&lt;br&gt;• Собирайте ценные &lt;b&gt;кристаллы Аструм&lt;/b&gt; и тратьте их на улучшение экипировки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эту систему можно сравнить с профессией из многопользовательской игры: вы разбираете магические предметы в обмен на ресурсы, которые можете потратить для улучшения базовой экипировки. &lt;b&gt;Уточню сразу:&lt;/b&gt; игровой движок не позволит каких-либо случайных зачарований, либо улучшения магических предметов из случайного пула — все рецепты и ветки зачарований в режиме строго определены. Главное же отличие в том, что вы должны находить в мире особые межпланарные кристаллы, тратя их на зачарование. Для распыления же предметов, вам, как и любому заправскому зачарователю, потребуется чудесный молот из другого мира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Этап I — находим ресурсы&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для всякой профессии необходим инструмент — в данном случае, призрачный фиолетовый молот под названием &lt;b&gt;Астральный дезинтегратор&lt;/b&gt;. Только с помощью него вы можете добывать &lt;b&gt;зачарованную пыль&lt;/b&gt;, разбивая ненужные &lt;b&gt;магические предметы&lt;/b&gt;. Этот специальный молот вы можете получить несколькими путями:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Выбрать как стартовую награду после выхода с Наутилоида&lt;br&gt;2. Купить у тифлинга Даммона&lt;br&gt;3. Выбить из огра Дули&lt;i&gt;(Lump)&lt;/i&gt; с небольшим шансом&lt;br&gt;&lt;br&gt;Получив &lt;b&gt;Астральный дезинтегратор&lt;/b&gt;, вы можете нажать на него, открыв всплывающее окно с двумя свободными слотами. Положите два &lt;b&gt;магических артефакта*&lt;/b&gt; внутрь и нажмите кнопку — вы получите зачарованную пыль!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;*Правила магических артефактов&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Артефакт должен быть &lt;b&gt;уникальным&lt;/b&gt;&lt;i&gt;(не Длинный меч +1)&lt;/i&gt;&lt;br&gt;• Редкость должна быть выше необычной, и &lt;b&gt;одинаковой&lt;/b&gt; на двух распыляемых артефактах&lt;br&gt;• Артефакт должен иметь &lt;b&gt;специальный тег&lt;/b&gt;. Предметы из других модов вероятно не будут иметь этого тега, если только автор не учел этого.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Зачарованная пыль&lt;/b&gt; бывает четырех типов: ее цвет соответствует редкости предметов, которые вы распылили. Вы также можете объединить четыре горки пылки, нажав на одну из них, и превратить их в одну более редкую пыль. &lt;b&gt;Запомните правило:&lt;/b&gt; для перехода вашей зачарованной вещи на новый уровень — всегда нужна пыль соответствующей редкости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Кристаллы Аструм&lt;/b&gt; также разделяются на четыре редкости: &lt;b&gt;Аструм Арканум&lt;/b&gt; — необычный; &lt;b&gt;Аструм Эмпиреум&lt;/b&gt; — редкий; &lt;b&gt;Аструм Опус&lt;/b&gt; — очень редкий; &lt;b&gt;Аструм Имморталис&lt;/b&gt; — легендарный. Это расходуемые предметы, которые вы получаете в мире случайным образом, как и остальную экипировку. Кристаллы Аструм чрезвычайно редки — убедитесь, что всегда хватаете их при первой возможности! Добывайте эти специальные кристаллы из:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Существ Астрального Плана&lt;/b&gt;, таких как: иллитиды, гитьянки, бербаланги, наблюдатели.&lt;br&gt;• Сложных противников с великими способностями.&lt;br&gt;• Тайников волшебников и чародеев.&lt;br&gt;• Сборки четырех кристаллов вместе для получения более редкой версии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Кристаллы Аструм&lt;/b&gt; являются центральной частью ваших зачарований: каждый рецепт составляется, начиная с такого кристалла.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Небесные осколки&lt;/b&gt; — особый ресурс, также получаемый из мира со случайным шансом. Осколки позволяют преобразовывать обычные &lt;b&gt;драгоценные камни&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;слитки&lt;/b&gt; — в могучие сгустки энергии, обладающие магическими свойствами. Без этих специальных осколков у вас не получится создать сложную зачарованную бижутерию и оружие. &lt;b&gt;Небесные осколки&lt;/b&gt; часто притягиваются к местам скопления золота, к ценным местам. Они являются центральной частью для создания стихийных сфер и небесных слитков: нажмите на один из них, чтобы начать зачарование согласно рецепту.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Этап II — готовимся к работе&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;До введения новой системы &lt;b&gt;Зачарователя&lt;/b&gt;&lt;i&gt;(это тот куб, который вы могли заметить, о нем позже)&lt;/i&gt;, вы пользуетесь стандартным интерфейсом игры для создания предметов. Он весьма неудобен, особенно когда вам необходимо распылить 100+ артефактов. Однако, есть уловки, которые помогут вам ускориться и не потерять слишком много времени.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Ресурсы можно выделить через Shift, и перетащить сразу в один слот — они автоматически распределятся по остальным слотам.&lt;br&gt;2. &lt;b&gt;Астральный дезинтегратор&lt;/b&gt; лучше всего перенести на горячую клавишу на панели.&lt;br&gt;3. Окно крафта быстрее всего закрывать через Esc — а не кликать по крестику.&lt;br&gt;4. Передвиньте окно инвентаря, чтобы не двигать окно крафта каждый раз.&lt;br&gt;5. На mod.io существует мод для моментальной покраски, который попутно задевает интерфейс создания предметов, значительно ускоряя анимацию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Этап III — рецепты&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;И так, вы собрали необходимые ресурсы, поздравляю! А что собственно зачаровываем сегодня?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;61 ветка зачарования&lt;/b&gt;, как же выбрать самую нужную для вас? Предлагаю взять &lt;b&gt;Тренировочное кольцо&lt;/b&gt;, похожее на гайку и найти там заклинание призыва &lt;b&gt;Стартового сундука&lt;/b&gt;. В этом сундуке, помимо предметов из других модов, вы найдете &lt;b&gt;Отладочный сундук&lt;/b&gt;, в котором можете изучить подробно все ветки зачарованных предметов. &lt;b&gt;Все зачарования фиксированы!&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Фейские рецепты:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Любое базовое оружие + Аструм Арканум + 2 фейской изумрудной пыли = &lt;b&gt;фейское оружие соответствующего типа со специальным зачарованием&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Любая стихийная заготовка кольца + Аструм Арканум + 2 фейской изумрудной пыли = &lt;b&gt;фейское кольцо соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Любая стихийная заготовка амулета + Аструм Арканум + 2 фейской изумрудной пыли = &lt;b&gt;фейский амулет соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Любые базовые перчатки + Аструм Арканум + 2 фейской изумрудной пыли = &lt;b&gt;фейские перчатки монаха с акцентом на психический урон&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Нетерильские рецепты:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Фейское зачарованное оружие + Аструм Эмпиреум + 2 нетерильской лазурной пыли = &lt;b&gt;нетерильское оружие соответствующего типа&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Фейское зачарованное кольцо + Аструм Эмпиреум + 2 нетерильской лазурной пыли = &lt;b&gt;нетерильское кольцо соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Фейский зачарованный амулет + Аструм Эмпиреум + 2 нетерильской лазурной пыли = &lt;b&gt;нетерильский амулет соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Фейские зачарованные перчатки + Аструм Эмпиреум + 2 нетерильской лазурной пыли = &lt;b&gt;нетерильские перчатки монаха&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Потусторонние рецепты:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Нетерильское зачарованное оружие + Аструм Опус + 2 потусторонней аметистовой пыли = &lt;b&gt;потустороннее оружие соответствующего типа&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Нетерильское зачарованное кольцо + Аструм Опус + 2 потусторонней аметистовой пыли = &lt;b&gt;потустороннее кольцо соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Нетерильский зачарованный амулет + Аструм Опус + 2 потусторонней аметистовой пыли = &lt;b&gt;потусторонний амулет соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Нетерильские зачарованные перчатки + Аструм Опус + 2 потусторонней аметистовой пыли = &lt;b&gt;потусторонние перчатки монаха&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Небесные рецепты:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Потустороннее зачарованное оружие + Аструм Имморталис + 2 небесной золотой пыли = &lt;b&gt;небесное оружие соответствующего типа&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Потустороннее зачарованное кольцо + Аструм Имморталис + 2 небесной золотой пыли = &lt;b&gt;небесное кольцо соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Потусторонний зачарованный амулет + Аструм Имморталис + 2 небесной золотой пыли = &lt;b&gt;небесный амулет соответствующей стихии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• Потусторонние зачарованные перчатки + Аструм Имморталис + 2 небесной золотой пыли = &lt;b&gt;небесные перчатки монаха&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Рецепты стихийных сфер и небесного слитка:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы можете посмотреть точные характеристики бижутерии в Отладочном сундуке, призываемым через Тренировочное кольцо.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 жемчужины = &lt;b&gt;Сфера света&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют способность временного ответного лучистого урона. Кольца даруют дополнительный лучистый урон от всех атак и шанс ослепления целей.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 рубина = &lt;b&gt;Сфера разрушения&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют способность массового отталкивания и замедления, а также шанс дезинтеграции замедленных целей. Кольца даруют дополнительный силовой урон от всех атак и дополнительную Харизму.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 сапфира = &lt;b&gt;Сфера разряда&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют способность создания электризованной поверхности, а также блокировку действий для пораженных электризованной поверхностью целей. Кольца даруют дополнительный урон молнией от всех атак и шанс создать электризованную поверхность(и воду).&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 гиацинта = &lt;b&gt;Сфера огня&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют бесплатные Опаляющие лучи при критическом уроне заклинаний и фокусов огня. Кольца даруют дополнительный урон огнем от всех атак и шанс поджечь цель.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 топаза = &lt;b&gt;Сфера холода&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют улучшение шанса критического удара по замороженным целям, а также дополнительные кубики критического урона заклинаниями и фокусами. Кольца даруют дополнительный урон холодом от всех атак и шанс заморозить цель.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 малахита = &lt;b&gt;Сфера смерти&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют призыв духов из поверженных врагов и особую версию Звона мертвых. Кольца даруют дополнительный некротический урон от всех атак и вампирское исцеление.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 агата = &lt;b&gt;Сфера войны&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют специальную тактическую способность для всех боевых классов, а также усиление урона оружием ближнего боя от Ярости и Порыва к действию. Кольца даруют дополнительный урон для оружия, метания и кулаков, а также пассивные бонусы.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 хризолита = &lt;b&gt;Сфера разложения&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют кислотные способности. Кольца даруют дополнительный кислотный урон от всех атак и шанс разъесть броню цели.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 осколка флюорита = &lt;b&gt;Сфера звука&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют дополнительный урон по объектам и конструкциям, а также преимущества к различным испытаниям. Кольца даруют дополнительный урон громом от всех атак и шанс оглушить цель.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 аметиста = &lt;b&gt;Сфера мыслей&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют массовый гипноз в каждом ходу и автоматические критические атаки против загипнотизированных целей. Кольца даруют дополнительный психический урон от всех атак, а также бонус к Мудрости.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 гелиотропа = &lt;b&gt;Сфера крови&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют уникальные способности Баалистов, позволяющие предотвращать урон, а также усиливать свои атаки за счет здоровья. Кольца даруют бонус к Выносливости, а также шанс ослабить Выносливость цели.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 оникса = &lt;b&gt;Сфера тени&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют улучшение Тьмы и бесплатное заклинание Облака тьмы. Кольца даруют снижение получаемого некротического урона, невидимость, а также игнорирование устойчивостей и иммунитетов к некротическому урону.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 нефрита = &lt;b&gt;Сфера яда&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют многочисленные перебросы кубиков урона ядом, а также преимущество против отравленных целей. Кольца даруют дополнительный урон ядов от всех источников и шанс отравить цель.&lt;br&gt;• Небесный осколок + 3 алмаза = &lt;b&gt;Сфера блистательности&lt;/b&gt;&lt;br&gt;    ─ Амулеты из этой стихии даруют усиление Магического доспеха, а также способность усиления заклинаний до конца хода. Кольца даруют бонус к Классу брони и испытаниям.&lt;br&gt;• (Еще не доступно) Небесный осколок + 3 слитка = &lt;b&gt;Небесный слиток&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Рецепты заготовок:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы света + любое кольцо = &lt;b&gt;Сияющая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы разрушения + любое кольцо = &lt;b&gt;Пульсирующая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы разряда + любое кольцо = &lt;b&gt;Искрящаяся заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы огня + любое кольцо = &lt;b&gt;Пылающая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы холода + любое кольцо = &lt;b&gt;Хладная заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы смерти + любое кольцо = &lt;b&gt;Смердящая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы войны + любое кольцо = &lt;b&gt;Ржавая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы разложения + любое кольцо = &lt;b&gt;Едкая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы звука + любое кольцо = &lt;b&gt;Ревущая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы мыслей + любое кольцо = &lt;b&gt;Ментальная заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы крови + любое кольцо = &lt;b&gt;Бурая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы тени + любое кольцо = &lt;b&gt;Теневая заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы яда + любое кольцо = &lt;b&gt;Сочащаяся заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы блистательности + любое кольцо = &lt;b&gt;Превосходная заготовка кольца&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы света + любой амулет = &lt;b&gt;Сияющая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы разрушения + любой амулет = &lt;b&gt;Пульсирующая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы разряда + любой амулет = &lt;b&gt;Искрящаяся заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы огня + любой амулет = &lt;b&gt;Пылающая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы холода + любой амулет = &lt;b&gt;Хладная заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы смерти + любой амулет = &lt;b&gt;Смердящая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы войны + любой амулет = &lt;b&gt;Ржавая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы разложения + любой амулет = &lt;b&gt;Едкая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы звука + любой амулет = &lt;b&gt;Ревущая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы мыслей + любой амулет = &lt;b&gt;Ментальная заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы крови + любой амулет = &lt;b&gt;Бурая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы тени + любой амулет = &lt;b&gt;Теневая заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы яда + любой амулет = &lt;b&gt;Сочащаяся заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1 Сферы блистательности + любой амулет = &lt;b&gt;Превосходная заготовка амулета&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Рецепты ресурсов:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;• 1+1+1+1 Аструм Арканум = &lt;b&gt;Аструм Эмпиреум&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1+1+1 Аструм Эмпиреум = &lt;b&gt;Аструм Опус&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1+1+1 Аструм Опус = &lt;b&gt;Аструм Имморталис&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1+1+1 Фейская изумрудная пыль = &lt;b&gt;Нетерильская лазурная пыль&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1+1+1 Нетерильская лазурная пыль = &lt;b&gt;Потусторонняя аметистовая пыль&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• 1+1+1+1 Потусторонняя аметистовая пыль = &lt;b&gt;Небесная золотая пыль&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Этап IV — зачарование&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вот мы и перешли к самому важному! Вы собрали все ресурсы и подготовились — пора начинать зачаровывать. Если вы планируете зачаровать бижутерию — убедитесь что создали &lt;b&gt;стихийные сферы&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;зачарованную заготовку&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Нажмите на кристалл &lt;b&gt;Аструм Арканум&lt;/b&gt; и перенесите в свободные слоты вашу &lt;b&gt;фейскую пыль&lt;/b&gt;, а также заготовку/серое оружие.&lt;br&gt;2. Нажмите на кнопку. Если вы сделали все по рецепту, то получите свой первый зачарованный артефакт!&lt;br&gt;3. Теперь улучшаем дальше: откройте кристалл &lt;b&gt;Аструм Эмпиреум&lt;/b&gt; и перенесите туда &lt;b&gt;нетерильскую пыль&lt;/b&gt;, а также созданный вами &lt;b&gt;зеленый артефакт&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;4. Также поступаем и с улучшением до очень редкой версии: используем &lt;b&gt;Аструм Опус&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;потустороннюю пыль&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;5. Остается только последняя, легендарная версия вашей ветки зачарования: используйте &lt;b&gt;Аструм Имморталис&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;небесную пыль&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как видите, ничего сложного нет! Надеюсь, вы станете профессиональным Зачарователем! &lt;i&gt;Видео-гайды на русском языке вы можете посмотреть у игрока Vludber (погуглите).&lt;/i&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Странный куб Зачарователь&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы заглядывали в &lt;b&gt;Отладочный сундук&lt;/b&gt;, то неизбежно могли обратить свое внимание на занятно выглядящий куб, вместе с необычной серебристой монетой. Это — компоненты еще не реализованной системы зачарования, которой еще только предстоить пройти все тесты и показать себя миру. Не обращайте на них внимания, они пока не несут никакого функционала. Кроме одного: &lt;b&gt;Зачарователь&lt;/b&gt; уже &lt;b&gt;может возвращать часть ресурсов&lt;/b&gt; за созданные артефакты, если вы положите их внутрь куба.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;2. Случайная добыча&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Квестовые награды&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Моя любимая часть — сложные награды, прямо как в настоящем рогалике! Теперь, за выполнение различных задач, продвигаясь по сюжету, вы начнете получать выбор из случайных наград. Предметы, которые вы не выбрали — навсегда исчезнут, поэтому выбирайте с умом! Логика предложения награды зачастую материальна: могли ли вы с точки зрения ролеплея получить награду здесь, или не могли. Скажем, Шэдоухарт, убивая своих родителей, получает могущественные легендарные артефакты от богини, а Уилл — за убийство дракона и подтверждение статуса Клинка Фронтира, от местной знати. После падения с Наутилоида, на берегу вы нашли множество ценной экипировки, выпавшей из корабля — и так далее. В крупных цепочках, при переходе в другой акт, награды наиболее ценны, а выбрать можно сразу несколько — но такая возможность зачастую представляется только для доброго прохождения. Часто, ближе к концу игры, вы можете встретить проблему, при которой вам начнут предлагать по одной награде, либо не предлагать вообще ничего — о проблеме движка игры я напишу ниже.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Торговцы&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Система не отличается от ванильной: вы приходите к торговцу, и он единоразово предлагает вам ряд магической экипировки, подходящей по уровню вашей текущей прогрессии. Она также будет случайна: вы можете получить как хорошие артефакты, так и бесполезные для вас. Ряд торговцев имеет потайной ассортимент, и вы откроете его только при особых сюжетных обстоятельствах, получив доступ к особо мощной случайной экипировке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Боссы&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тетушка Этель, Нере, Малум Торм, дядя Горташ — что у них общего? Все они являются мешками с особо ценным лутом! Боссы — ваш гарантированный способ усиления. Каждый такой сложный противник, несмотря на непростой бой, может принести множество ценных усилений: от &lt;b&gt;кристаллов Аструм&lt;/b&gt; до очень редких артефактов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Сундуки&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нет, вы не можете получить легендарный меч из бочки на пляже в 1 Акте. И нет, вы в целом не можете получить какой-либо предмет из случайной бочки в подвале. Зачастую, магические артефакты лежат там же, где и в ванилле: &lt;b&gt;труднодоступные схроны, запертые сундуки, наградные после боссов&lt;/b&gt;. Иногда сундуки могут оказаться пустыми: это нормальное явление, связанное с тем, что все их содержимое генерируется при входе в локацию, и ввиду несовершенства ванильной системы, может дублироваться. Однако, артефакты дублироваться не могут, ведь они уникальные — поэтому сундук остается пустым.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Награда за старания&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что там за магический сундук в каждом лагере и других потаенных местах мира? Сундук заперт, и кажется, обладает такой сложностью, что открыть обычными методами его вряд ли получится. Но все что вам нужно — это выбросить на кубике взлома &lt;b&gt;чистую 20&lt;/b&gt; — это, другими словами, &lt;b&gt;5% шанс&lt;/b&gt;. Если говорить с математической точки зрения, вам понадобится &lt;b&gt;в среднем 20 отмычек&lt;/b&gt; для открытия этого специального сундука. Стоит ли награда того? Пара случайных предметов, &lt;b&gt;кристаллы Аструм&lt;/b&gt; и множество &lt;b&gt;самоцветов&lt;/b&gt; — не думаю, что награда является целью. Целью является будоражащий негарантированный процесс вскрытия сундука. Но для тех, кто не желает пробовать удачу на вкус, есть &lt;b&gt;секретная отмычка, спрятанная в 1 Акте&lt;/b&gt;. На Наутилоиде, в самом начале игры, вы также могли встретить такой сундук — но на его вскрытие дается лишь &lt;b&gt;один 5% шанс&lt;/b&gt;. В нем лежат особо ценные награды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;О генерации&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Генерация листов добычи происходит не по моим правилам; они задаются движком игры. Расскажу, как именно это происходит.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Есть огромный пул из предметов определенной редкости. Скажем, в Необычном пуле находится 435 артефактов.&lt;br&gt;2. В каком-то месте должен заспавниться случайный Необычный предмет.&lt;br&gt;3. Система выбирает случайный предмет из этого пула и кладет туда, куда игра сказала ей это положить.&lt;br&gt;4. А что если система выберет предмет, который ранее уже был создан, ведь он уникальный и может появиться лишь раз? Вы правы, в таком случае система не создаст ничего — и вы сразу видите, почему так важно расширять пул предметов до максимально возможного количества.&lt;br&gt;5. Добыча в контейнерах генерируется при первом входе на локацию.&lt;br&gt;6. Добыча в существах и квестовых наградах генерируется при их получении. То есть, вы можете жульничать, загружая игру каждый раз перед убийством босса или выполнением задачи, чтобы найти подходящий артефакт&lt;i&gt;(но в таком случае легче скачать читы, не так ли?)&lt;/i&gt;.&lt;br&gt;7. Добыча в торговцах генерируется на момент начала торговли с ними или их смерти. Открытие тайного ассортимент заново генерирует лист добычи, что единоразово дает еще несколько новых артефактов в старый ассортимент.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Контекст&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Позвольте углубиться в историю, чтобы вы могли понимать контекст режима. &lt;b&gt;REL&lt;/b&gt; — он же &lt;b&gt;Randomized Equipment Loot&lt;/b&gt;, есть ядро данного игрового режима. Когда-нибудь компания &lt;b&gt;WotC&lt;/b&gt; добавит его в качестве официального игрового режима в &lt;b&gt;Baldur's Gate 3&lt;/b&gt;, но пока им вынужден заниматься только ваш покорный слуга, &lt;b&gt;Парамонов&lt;/b&gt;. &lt;b&gt;REL&lt;/b&gt; обладает довольно гибкой архитектурой и всего лишь управляет листами добычи. Он имеет историю создания еще с релиза игры, и до сих пор частично поддерживается сторонним софтом&lt;i&gt;(&lt;b&gt;REL Generator Tool&lt;/b&gt;)&lt;/i&gt;, позволяющим интегрировать в его случайную добычу экипировку из других модов. При особых усилиях, вы можете найти даже специальный суб-мод, позволяющий регулировать проценты выпадения предметов! Вы и сами можете создать что-то для &lt;b&gt;REL&lt;/b&gt;: ведь это &lt;b&gt;народный проект сообщества BG3&lt;/b&gt;, где каждый делает свой посильный вклад, чтобы добиться 200% реиграбельности. Я сделал свой вклад — что сообществу в свою очередь &lt;b&gt;можете предложить вы?&lt;/b&gt; Даже создав маленький артефакт, вы сильно поможете будущему этой коллекции; отправьте его мне в &lt;b&gt;Discord&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;paramonov2023&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;REL&lt;/b&gt; разрабатывался под влиянием моих идей, это несомненно. Как и любой другой человек, я подвержен субъективности, и поэтому вы заметите несколько твердых позиций по некоторым вопросам случайной добычи, от которых я никогда не отхожу — что разумеется, не очень хорошо вписывается в формат общественного проекта. Я стараюсь слушать каждую жалобу и предложение, но объективно, времени на все не хватает. Вы всегда вольны создать свою версию &lt;b&gt;REL&lt;/b&gt;, используя мои разработки, и опубликовать ее, преследуя фундаментально другие идеи — я не буду возражать, &lt;b&gt;до тех пор пока вы ссылаетесь на мою работу.&lt;/b&gt; Вы также можете публиковать различные модификации &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; в целом, используя его как родительский мод, для изменения отдельных функций игрового режима.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;REL&lt;/b&gt; работает только для магической уникальной экипировки. Расходуемые предметы изначально были рандомизированы Ларианами, но вот с артефактами они подвели, оставив базовую игру легкой поделкой для одного прохождения без какой-либо реиграбельности в плане создания уникального персонажа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;О балансе прогрессии&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я провожу опрос на &lt;b&gt;Google Forms&lt;/b&gt; о качестве &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt;, и получил занятную статистику, которая говорит о том, что средняя оценка баланса прогрессии составляет &lt;b&gt;3.89&lt;/b&gt; — результат, говорящий о недостаточной работе над этим параметром. Баланс прогрессии в целом выстраивается близко к ванилле, но со временем конечно же смещался в ту или иную сторону, в зависимости от обратной связи реальных игроков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;В 1 Акте вы будете получать преимущественно необычную и редкую экипировку&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Во 2 Акте — редкую и очень редкую&lt;/b&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;В 3 Акте — очень редкую и легендарную&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас может смутить количество получаемых предметов — но не забывайте, что большинство экипировки будет для вас бесполезно, и почти вся она пойдет на распыление. Помните, что сложность облегчается в целом лишь потому, что у вас есть просто более богатый выбор сборки своего персонажа под уникальную стратегию. Как правило, игроки устанавливают другие моды для усложнения, чтобы сбалансировать количество экипировки&lt;i&gt;(особенно это актуально, если вы используете какие-то моды со статичной добычей, ломающей баланс прогрессии &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt;)&lt;/i&gt;: в основном на дополнительные бои. Но моим личным мнением является то, что вам не нужно ни одно усложнение, кроме &lt;b&gt;+1 Очка действия у врагов, D20 инициативы и нерфа зелья силы&lt;/b&gt;. Если вы собираетесь играть без каких-либо усложнений, еще и в полной группе, то боюсь, что даже &lt;b&gt;режим Доблести&lt;/b&gt; покажется вам слишком легким с &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;3. Баланс сложности&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Ancient Mega Pack&lt;/b&gt;, как вы и можете предположить, не является только модом про случайную добычу. Это — целый игровой режим, изменяющий игру во многих аспектах, чтобы лучше соответствовать целевой сложности и прогрессии группы. Помимо известной вам рандомизации добычи, есть другие категории разработки: &lt;b&gt;Экономика&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Ванильная экипировка&lt;/b&gt;. Вот то, что меняет &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt;:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экономика:&lt;/b&gt; стоимость определенных зелий и эликсиров. Изменение связано с тем, чтобы убрать у игрока привычный переизбыток расходников, которые он перестанет ввиду этого ценить. Их стоимость в ванилле также абсолютно не соответствовала их ценности. Изменение в первую очередь касается лучших предметов для мин-макс метовых сборок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экономика:&lt;/b&gt; стоимость серой экипировки. По моим наблюдениям, игрок получает больше всего прибыли от продажи обычной экипировки, и это первое, к чему стоит обратиться для создания здоровой экономики. Цены таких предметов снижены на &lt;b&gt;~35%&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экономика:&lt;/b&gt; рандомизация заготовок для адамантиновой кузни. Изменение направлено в первую очередь на унифицированный опыт рандомизации, ведь в награду за эти заготовки вы получаете одни из мощнейших артефактов в игре, и в рамках &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; должны получить их &lt;b&gt;не со 100% шансом&lt;/b&gt;. Вы также можете получить больше мифриловой руды, чем обычно, для создания большей уникальности прохождения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экономика:&lt;/b&gt; стоимость самоцветов. Их цена унифицирована для всех типов, ввиду того, что в &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; все они выпадают с одинаковым шансом и должны таким образом иметь одинаковую ценность. Цена усреднена и довольно мала, чтобы уничтожить экономику, если игрок не планирует заниматься зачаровательством.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;ИИ:&lt;/b&gt; исправление интеллекта противников против &lt;b&gt;Тьмы&lt;/b&gt;. &lt;b&gt;Тьма&lt;/b&gt; считается хитрой поверхностью в движке игры, неписи просто не понимают что делать, и их интеллект полностью отключается. Как вы можете понимать, это лишает игровой ценности механику &lt;b&gt;Тьмы&lt;/b&gt;, ведь это попросту чит. С данным изменением, ИИ будет стараться заходить в &lt;b&gt;Тьму&lt;/b&gt; и провести ближний бой, даже если не был расположен к этому — чтобы уравнять свои шансы в бою против игрока. Изменение в том числе связано с тем, что одна из зачарованных веток полностью посвящена поверхности &lt;b&gt;Тьмы&lt;/b&gt;, и я просто не мог мириться с тем, как ужасно это реализовано в ванилле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экипировка:&lt;/b&gt; в ванилле, сила экипировки строилась по иным законам. &lt;b&gt;Лариан&lt;/b&gt; просто давали вам определенный предмет в определенный момент времени, зная, что к тому моменту вы будете обладать такой-то силой и такими-то противниками. Когда вы рандомизируете процесс получения экипировки, то сталкиваетесь с той проблемой, что старые правила уже не работают, нужно что-то иное. Именно поэтому, в &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; довольно много правок ванильных предметов: от незначительных изменений редкости, до полностью переработанных механик. Одним из ярких примеров таких переработок можно назвать механику "наложения состояния", которая почему-то учитывала любые наложенные статусы, даже технические; и с распространением модом, часто использующих решения в виде техстатусов, предметы с данной механикой стали практически гарантированно триггериться в бою при любых условиях. В &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; же, такие предметы триггерятся только от "игровых состояний", что исправляет эту проблему. В целом, предметы в ванилле часто не имели прямой связи между их редкостью и силой, ведь редкость как параметр не играет никакой роли в статической добыче — поэтому редкость была исправлена во многих местах. Многие сломанные артефакты, которые вы получали чуть ли не в начале 1 Акта, были перенесены в большую редкость, в связи с чем теперь в среднем попадаются вам позже.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экипировка:&lt;/b&gt; сила активных умений оружия. Может ли это считаться адекватным изменением или нет, но в &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; большинство уникальных активный умений у уникального оружия перезаряжаются &lt;b&gt;раз в бой&lt;/b&gt;, а не раз в короткий/долгий отдых. Изменение связано с приданием большей ценности мусорному оружию, не представляющего никакой ценности за пределами своего умения. Теперь, схватки с таким оружием стали более динамичными и не требуют от группы, зависящей от ресурсов класса, постоянно тратить время на отдых — ведь группа все равно не будет этого делать, просто чтобы восстановить пару умений, наносящих 2d8 урона.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;4. Помочь сообществу&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы уже знаете, что я занимаюсь разработкой мода один: от создания иконок и разработки лора артефактов до балансирования прогрессии. Мне очень важно поставить свежий контент для игроков, и поэтому вы замечаете такие частые обновления. Это неизбежно приводит к мелким багам и недоработкам, которые может и кажутся незначительными, но неизбежно испортят вам игровой процесс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Худшим решением было бы назвать меня идиотом и удалить &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt;, просто потому что вы встретили там пару багов и неработающих предметов. Но важно понимать, что я не генерирую баги специально: они могут возникать по ряду причин, в том числе чисто человеческих. Некоторые механики невозможно проверить в тестовом режиме — они видны только на длинных прохождениях, которые по объективным причинам я не могу проводить лично перед каждым релизом. Рекомендую относиться к багам спокойно: если вы хотите помочь другим игрокам в будущем, просто потратьте 5 минут своего ценного времени, зайдите на mod.io и напишите на странице мода в комментариях, что вы обнаружили и как предлагаете это исправить. &lt;b&gt;Это будет полезно&lt;/b&gt; с вашей стороны, а вы станете чувствовать себя гораздо лучше до конца дня.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Еще лучше было бы проявить фантазию и создать что-то великолепное, что-то свое, уникальное, только то, что смогли бы придумать только вы. Я имею ввиду конечно же магические артефакты в сеттинге D&amp;D, которые вы можете создать самостоятельно и отправить мне. После небольшого ребаланса, я добавлю ваш артефакт в случайную добычу, и другие игроки по всему миру смогут встретить его в игре! Один из таких артефактов от другого игрока: это легендарное кольцо, дарующее врагам уязвимость к режущему урону. Человек любезно предоставил мне полный код артефакта, а я просто вставил его и интегрировал в листы добычи. Это — самое ценное, что вы можете положить на стол для сообщества любителей рандомизации.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы также можете поддержать меня, либо переводчика, благодаря которому вы читаете этот текст, финансово: я принимаю пожертвования в криптовалютах(адреса указаны на странице мода), а переводчику вы можете написать по ссылке на его профиль на странице мода.&lt;br&gt;Я начинающий геймдизайнер и ищу способы укрепить свое портфолио, надеюсь этот игровой режим вам понравился — значит у меня есть шансы. Буду ждать вашего фидбека! механику &lt;b&gt;Тьмы&lt;/b&gt;, ведь это попросту чит. С данным изменением, ИИ будет стараться заходить в &lt;b&gt;Тьму&lt;/b&gt; и провести ближний бой, даже если не был расположен к этому — чтобы уравнять свои шансы в бою против игрока. Изменение в том числе связано с тем, что одна из зачарованных веток полностью посвящена поверхности &lt;b&gt;Тьмы&lt;/b&gt;, и я просто не мог мириться с тем, как ужасно это реализовано в ванилле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экипировка:&lt;/b&gt; в ванилле, сила экипировки строилась по иным законам. &lt;b&gt;Лариан&lt;/b&gt; просто давали вам определенный предмет в определенный момент времени, зная, что к тому моменту вы будете обладать такой-то силой и такими-то противниками. Когда вы рандомизируете процесс получения экипировки, то сталкиваетесь с той проблемой, что старые правила уже не работают, нужно что-то иное. Именно поэтому, в &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; довольно много правок ванильных предметов: от незначительных изменений редкости, до полностью переработанных механик. Одним из ярких примеров таких переработок можно назвать механику "наложения состояния", которая почему-то учитывала любые наложенные статусы, даже технические; и с распространением модом, часто использующих решения в виде техстатусов, предметы с данной механикой стали практически гарантированно триггериться в бою при любых условиях. В &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; же, такие предметы триггерятся только от "игровых состояний", что исправляет эту проблему. В целом, предметы в ванилле часто не имели прямой связи между их редкостью и силой, ведь редкость как параметр не играет никакой роли в статической добыче — поэтому редкость была исправлена во многих местах. Многие сломанные артефакты, которые вы получали чуть ли не в начале 1 Акта, были перенесены в большую редкость, в связи с чем теперь в среднем попадаются вам позже.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• &lt;b&gt;Экипировка:&lt;/b&gt; сила активных умений оружия. Может ли это считаться адекватным изменением или нет, но в &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt; большинство уникальных активный умений у уникального оружия перезаряжаются &lt;b&gt;раз в бой&lt;/b&gt;, а не раз в короткий/долгий отдых. Изменение связано с приданием большей ценности мусорному оружию, не представляющего никакой ценности за пределами своего умения. Теперь, схватки с таким оружием стали более динамичными и не требуют от группы, зависящей от ресурсов класса, постоянно тратить время на отдых — ведь группа все равно не будет этого делать, просто чтобы восстановить пару умений, наносящих 2d8 урона.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;4. Помочь сообществу&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы уже знаете, что я занимаюсь разработкой мода один: от создания иконок и разработки лора артефактов до балансирования прогрессии. Мне очень важно поставить свежий контент для игроков, и поэтому вы замечаете такие частые обновления. Это неизбежно приводит к мелким багам и недоработкам, которые может и кажутся незначительными, но неизбежно испортят вам игровой процесс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Худшим решением было бы назвать меня идиотом и удалить &lt;b&gt;AMP&lt;/b&gt;, просто потому что вы встретили там пару багов и неработающих предметов. Но важно понимать, что я не генерирую баги специально: они могут возникать по ряду причин, в том числе чисто человеческих. Некоторые механики невозможно проверить в тестовом режиме — они видны только на длинных прохождениях, которые по объективным причинам я не могу проводить лично перед каждым релизом. Рекомендую относиться к багам спокойно: если вы хотите помочь другим игрокам в будущем, просто потратьте 5 минут своего ценного времени, зайдите на mod.io и напишите на странице мода в комментариях, что вы обнаружили и как предлагаете это исправить. &lt;b&gt;Это будет полезно&lt;/b&gt; с вашей стороны, а вы станете чувствовать себя гораздо лучше до конца дня.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Еще лучше было бы проявить фантазию и создать что-то великолепное, что-то свое, уникальное, только то, что смогли бы придумать только вы. Я имею ввиду конечно же магические артефакты в сеттинге DnD, которые вы можете создать самостоятельно и отправить мне. После небольшого ребаланса, я добавлю ваш артефакт в случайную добычу, и другие игроки по всему миру смогут встретить его в игре! Один из таких артефактов от другого игрока: это легендарное кольцо, дарующее врагам уязвимость к режущему урону. Человек любезно предоставил мне полный код артефакта, а я просто вставил его и интегрировал в листы добычи. Это — самое ценное, что вы можете положить на стол для сообщества любителей рандомизации.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы также можете поддержать меня, либо переводчика, благодаря которому вы читаете этот текст, финансово: я принимаю пожертвования в криптовалютах(адреса указаны на странице мода), а переводчику вы можете написать по ссылке на его профиль на странице мода. Я являюсь начинающим геймдизайнером и ищу способы увеличить свое портфолио, надеюсь новый игровой режим понравился вам! Жду вашего фидбека!</content>
  <content contentuid="h18689acdg9138g4f76gb180g55d18df885e9" version="1"></content>
  <content contentuid="hd41639dbg11eeg4d64g89c8g3509d7143af7" version="1">Слабый блеск зачарования покрывает лезвие этого заурядного оружия — похоже здесь не обошлось без вмешательства Астрального Плана.</content>
  <content contentuid="h71d7092eg8c56g441agb087g95ac8d56a5b3" version="1">Слабый блеск зачарования покрывает тетиву этого заурядного оружия — похоже здесь не обошлось без вмешательства Астрального Плана.</content>
  <content contentuid="h819a49bege3c2g43a0gbd28gdd981cd3ef0a" version="1">Слабый блеск зачарования покрывает навершие этого заурядного оружия — похоже здесь не обошлось без вмешательства Астрального Плана.</content>
  <content contentuid="hf354975eg13ceg4007ga836ge3ddfacedea3" version="1">Слабый блеск зачарования покрывает поверхность этого заурядного щита — похоже здесь не обошлось без вмешательства Астрального Плана.</content>
  <content contentuid="h6a2d72f6ge2bag4a86gbc67gac77d9e8210e" version="1">Холодная пленка покрывает всю поверхность этой незамысловатой алебарды, размеренно вспыхивая, будто пытаясь подать какой-то знак. Ледяные искры периодически вырываются из лезвия, обжигая всякого, кто поймал такую искру своим глазом.</content>
  <content contentuid="hade9b7c1g7ae9g436cg8983g67f1e7c56d70" version="1">Двуручный топор, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h58fabe15gf2ccg439cg9a96g48db4fb4649b" version="1">Двуручный топор, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hf6d78aa8g9cafg4d85gb9fcgdaeb3a2e94f3" version="1">Двуручный топор, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hc6aec403g0c9eg4cd6gbdfegf38b96471038" version="1">Двуручный топор, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="he67d3342g56ddg4495g819egac7c1b17ce64" version="1">Двуручный меч, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h02522ed2g4d32g4387g9ae7g362229c0590a" version="1">Двуручный меч, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h1e75096fg9477g436agaee8g92f733e5ddb7" version="1">Двуручный меч, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hed06ab55gb58eg4dbcga3cbg07bee021d4d2" version="1">Двуручный меч, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h1452003fg7db0g4ba5g99f9g40efd7a60b8b" version="1">Алебарда, покрытая фейской пылью</content>
  <content contentuid="haed26332gced1g44b0g94bbgb510c2c81456" version="1">Алебарда, покрытая нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h458c4102ge7cbg416dgb5f0g89dfb8f86709" version="1">Зябкая алебарда</content>
  <content contentuid="he436468dg697dg4961gb804g0020fe0eb4f6" version="1">Алебарда, покрытая небесной пылью</content>
  <content contentuid="hb5a11b00g75bdg4d05g8535gdb24d803841a" version="1">Глефа, покрытая фейской пылью</content>
  <content contentuid="hcfbe61cdg5ed9g449cg8d00g3898ab34bd32" version="1">Глефа, покрытая нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h63bd1fc7g23e4g4b09g9020gb3b59cb9020e" version="1">Глефа, покрытая потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h2af68d16g7529g49c2gb353g34d1c5a3566b" version="1">Глефа, покрытая небесной пылью</content>
  <content contentuid="hef8c7134ga299g4a1egaefcga10e34d3a381" version="1">Тяжелый арбалет, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h5fe787ecg861dg4e4dgb1a7g75059bc7f529" version="1">Тяжелый арбалет, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hd4e9e193g6081g492cg94f6g756f0e97f348" version="1">Тяжелый арбалет, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h0eeab009g705dg42bdg9450g000fb519c640" version="1">Тяжелый арбалет, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hc02de05dg8559g4d1fg9e72gc531410a64f8" version="1">Рапира, покрытая фейской пылью</content>
  <content contentuid="h404bf7bcg0f41g4a0fg9f6eg1c75482c0423" version="1">Рапира, покрытая нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h20ea6311g293cg4d35gabd5g8ac2cb9d7641" version="1">Рапира, покрытая потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h02f994ebg7617g40d8gba09g9a4d762fbdbb" version="1">Пылающая рапира</content>
  <content contentuid="he8943771ga42ag428ag8a04g2ea17aa2e101" version="1">Боевой топор, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h3713dbd0g3395g4d14g918bg4a4e1158d5e1" version="1">Боевой топор, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="he535c3bag6495g4770g9a77g3656bb4fdb15" version="1">Боевой топор, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h98e3b3f7ge14dg4a83g83cdg3f3616234421" version="1">Боевой топор, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h4faaae17g51e9g4d23g8c78g68eabe22e06b" version="1">Клевец, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h188d6717gf7e6g4d39gbd61gaea4fe3d358b" version="1">Клевец, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h890533a0gc831g4793g9eb6g656724d2548a" version="1">Клевец, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h5ea8b4d3ga378g49eeg919dgddf5ebef9d41" version="1">Клевец, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h77cf3d82gc3d3g4d11ga1d0g1eb29a7b005b" version="1">Цеп, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h7aeef029g51c9g47fega057g983228cb76bd" version="1">Цеп, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h47b15f2fgde83g4df8ga208ge963a77c3fc8" version="1">Цеп, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="he1bc3df0g6019g4adaga6d0ge1dadbe591ff" version="1">Цеп, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hffb3881agbb71g4bf9gbac8gb5fbb2591ff4" version="1">Ручной арбалет, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h5c33b2f4g6aeeg42b6gb5dage51b3aa6642c" version="1">Ручной арбалет, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h20ec47abgae91g469bgaac3g224a763bbfcd" version="1">Ручной арбалет, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h112bd209g095eg4a2fg91d2g63d268a6de3c" version="1">Ручной арбалет, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h73aec475g3614g4295g9293g99130d871a76" version="1">Длинный лук, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h5dd0fdd3gde6dg4750g8624g9b9925c71f68" version="1">Длинный лук, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h337809c7g6799g4bf8gaad2g618c767e88bf" version="1">Длинный лук, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h5c2a4cadg9661g4b7bg8704g15d7c91cae69" version="1">Длинный лук, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h976b68beg024bg4e87ga477g000859833dad" version="1">Моргенштерн, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h07db4b3dg9eecg40fbg98e0g0cc0850d4848" version="1">Моргенштерн, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hc22fe437g7a18g4ec6g9579g144d80de2a87" version="1">Моргенштерн, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="ha994e046g54b1g4fb3gb03cgac6392c610dd" version="1">Моргенштерн, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h3a2f7386gb0a9g4750g99c2g0dbb40ec67ba" version="1">Боевой молот, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h3cbc1c0bg0f7eg4f09gaf9dgd3e424e91dd2" version="1">Боевой молот, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h43037c0eg1ac3g47acgae52g2d81c163a737" version="1">Боевой молот, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hfbe8462fg23d2g4c69gb93ag6e66f5f2ef0d" version="1">Боевой молот, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h3173d17dg2770g4c05gb59egacf240a57bea" version="1">Длинный меч, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h77c7247dg85a7g4132g81a1g6ac75edbec3a" version="1">Длинный меч, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h1bd43a96g351eg4a78gb632g740b4325fd6a" version="1">Длинный меч, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="he6fe142ag8177g48e5gafcagc2f1a0e45f5c" version="1">Длинный меч, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hfab70aceg6c27g406eg87afg0160701dfbb2" version="1">Трезубец, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h902cc9degd757g4fb7gb431ga7aa06d34b18" version="1">Трезубец, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h8443ad70g6163g46cfg9298g0ec4d94e2cf7" version="1">Трезубец, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hf919d654g1ad4g441cgb85fg93b23f583a7a" version="1">Трезубец, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h447a2bc1g577ag480dga1fbg3f9325763cf6" version="1">Ятаган, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h6058dd23g1bb7g47e0gb5b9g40f6cb72646b" version="1">Ятаган, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h38184b41g1859g4423gbefag7637e4ca02ef" version="1">Ятаган, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="he3311c31g33ceg46b8gb901g2cd91243f5ff" version="1">Ятаган, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="ha80bb481gc223g40bag94b1g42833d5d912e" version="1">Пика, покрытая фейской пылью</content>
  <content contentuid="he78bf1c8ga050g4633gb7cdgec72a2dce15f" version="1">Пика, покрытая нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hbfaff620g27bcg4959gacd2gfb32048de0b4" version="1">Пика, покрытая потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h8a88237fgb24eg4542gb182g7110404ac6ed" version="1">Пика, покрытая небесной пылью</content>
  <content contentuid="hf5c3aabegcab9g4cf9ga27bg8604ec19b831" version="1">Короткий меч, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h083af980g8297g4396gb3fag7c4291641297" version="1">Короткий меч, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h3342c06eg9abbg425fgad69g20c6e32f6a86" version="1">Короткий меч, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hb48ca184gabe5g420cgba06g7cb7f7ac694a" version="1">Короткий меч, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h7862f8d0g4664g4d31gb92fgab736e0e4aea" version="1">Лучистый молоточек, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="hf9dafc42g0ddag4173g93f9g18b9a6dad7fd" version="1">Лучистый молоточек, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h0425de99g624dg4aa9gb6begb0b011b02a2b" version="1">Лучистый молоточек, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hf3ac5644g32a5g4ff2gb2e4g65281438d247" version="1">Лучистый молоточек, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h8e62b1c8gaf7dg45b8gbf09g48644ee5087c" version="1">Легкий арбалет, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="hde18e586ga29bg418dg82fdg6d4c89580dd3" version="1">Легкий арбалет, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h994238f4g3888g4030gb18bg0f0838077682" version="1">Легкий арбалет, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hf7f9217dg0beeg4ac5g88beg92c3255fb2bb" version="1">Легкий арбалет, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hb1d88fe9g4577g4362ga83cg5726d2cba778" version="1">Булава, покрытая фейской пылью</content>
  <content contentuid="h80d9519dg731dg44ecg9635g481657f74e50" version="1">Булава, покрытая нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hd7b48d45g8ca4g4447g87dcg533011901537" version="1">Булава, покрытая потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hcf1fb43bg6bafg48bagb413g07a36315e0ce" version="1">Булава, покрытая небесной пылью</content>
  <content contentuid="hf601ad32g5026g4b74g988fg3133155c141f" version="1">Кинжал, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h5aa436b5g7f85g469fg941ag85ee83be5316" version="1">Кинжал, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h65c1f85bg3fc4g4ebag9ef6g10b8bf04a5f0" version="1">Кинжал, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hdebd37fbg3852g4dd8g9f5fgea7defcdfd50" version="1">Кинжал, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h028d2cf2gdf91g4df7g883fg030f85d552fd" version="1">Двуручная дубина, покрытая фейской пылью</content>
  <content contentuid="hd6f2de36gc62bg401bg8d92gea7c9e4a48de" version="1">Двуручная дубина, покрытая нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h23fbb3f2g5618g4981ga295g1ff81b634508" version="1">Двуручная дубина, покрытая потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h0da9d4b7ga62ag4f1eg895bgc469c87b3f31" version="1">Двуручная дубина, покрытая небесной пылью</content>
  <content contentuid="hced45339gb9d1g4b10gb53fgbc231bdf55c6" version="1">Топорик, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h95895a62gd65dg4c94g8ca8g948ff24de538" version="1">Топорик, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h6e691692g86dbg4f42g8899g5b6c38c1d753" version="1">Топорик, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h9a5d02d3g0ae7g4426ga25bg7cd1d86978ad" version="1">Топорик, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hc7b24584g49f4g4f5fg85b1g9d044eb57061" version="1">Короткий лук, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h96dc9bfbgbe26g40abga8a8g02848d38f5d2" version="1">Короткий лук, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h7d0d6fe7gaf49g4c6aga060ga18c0e7af038" version="1">Короткий лук, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h98f64b52gad46g4221gbb9dgb872b76c6de5" version="1">Короткий лук, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="ha544d4c5g75a3g4cafg9342g5eea350d64fa" version="1">Дубина, покрытая фейской пылью</content>
  <content contentuid="h16d4be9bg3fedg4635g8fd8gd8f4958ddd45" version="1">Дубина, покрытая нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hd10bf277gea4dg425fgb337g137891f53061" version="1">Дубина, покрытая потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h4d071f0dg3d91g464cgad03g5bd2e6e58537" version="1">Дубина, покрытая небесной пылью</content>
  <content contentuid="h40040f6dgfdbcg47d5g97cag26854be4fcf6" version="1">Факел, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="hb6ed17dag4f2cg449ega042g10c11fafbd1d" version="1">Факел, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="haff8f3c7gba04g4a19g8ce6gfe583a47b3d4" version="1">Факел, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h207f4c56gc831g4197g8885g7d4a05abe966" version="1">Факел, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hbb459391g9d55g4514ga6c8ga9e2baf821b3" version="1">Ядоносный пилум, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h0e717989gea8ag450ega32ag44f02ebd0261" version="1">Ядоносный пилум, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hbb55f72eg37ccg40a8g8228g7a2bfe8a4c93" version="1">Ядоносный пилум, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="ha5e08454g6a05g4448g93c6g1fd4d0e65563" version="1">Ядоносный пилум, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hacb67660g0524g4516ga447g2efba64ec4ec" version="1">Посох, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h5946cc5fgd07dg4992gbe85g0367d6003562" version="1">Посох, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h09056cedg6a21g4117gbb5bgaa62e06e60d9" version="1">Посох, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h70db2244g17d6g4adfgb182g87a604654d45" version="1">Посох, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h0a608068g15e4g4492g8d37gd2eb5e6cbe55" version="1">Копье, покрытое фейской пылью</content>
  <content contentuid="h395c67f3g754eg44edgbb51g497352a8e098" version="1">Копье, покрытое нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h2f080755gb515g4709ga930gbeb75df12be3" version="1">Копье, покрытое потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="h8c7acd00ge0b7g4252g92f4g7dfcb71e1aff" version="1">Копье, покрытое небесной пылью</content>
  <content contentuid="h3e88d7c1g7bf5g4c29gb325g33706691f086" version="1">Серп, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h0552f0b1g6d36g4a7eg918agf294c9b389e3" version="1">Серп, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hca75dcf3gf8d8g46bbg9774g59a73dbce55d" version="1">Серп, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="he62e84acgbbefg4af4g8562g162db2740251" version="1">Серп, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h7c58b444g37c5g42c9ga5f7g6ac91be267de" version="1">Щит поборника, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h79ee23fcge2d6g490eg9170gc1c9bbbe49da" version="1">Щит-череп, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h70081283g22b1g40efg9926gdbbe4d5840e9" version="1">Селунитский щит, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="ha6726ca0g0c73g4104g9916ga70b8ec0f116" version="1">Величественный щит, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="h41952c3dg72c6g4b9cg85a3geb218bc8438e" version="1">Двуручный молот, покрытый фейской пылью</content>
  <content contentuid="h247ec97dgb12fg488cg9847g96ac79fffee4" version="1">Двуручный молот, покрытый нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="h6fc1a7eagb520g4e59ga3a2ga749a567e758" version="1">Двуручный молот, покрытый потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hb42a2119g3cfdg46bdga1c2g362c50636f3d" version="1">Двуручный молот, покрытый небесной пылью</content>
  <content contentuid="hec302224g8204g4afcg90fbg6c60570243b5" version="1">Распылить артефакты</content>
  <content contentuid="h11841403gcb85g43d4g9ad2g5c5e400222a6" version="1">Тренировочное кольцо</content>
  <content contentuid="h9f802f2bgbe73g4302gb80cg3c6c181a70ca" version="1">Отладочный артефакт для вызова вражеского бессмертного гуманоида и проверки различных атак.</content>
  <content contentuid="hed1a73b4g7469g4e11gad28g5460172f387c" version="1">Призвать манекен</content>
  <content contentuid="h3424628bgf79bg45c1gb08cgb41b75d64082" version="1">К вам присоединится вражеский, но безобидный Чадд, которого можно хорошенько поколотить.</content>
  <content contentuid="h079c9038ga425g402cgbd6dg3c37acefcf1f" version="1">Уничтожить манекен</content>
  <content contentuid="h09e5d658g367fg4f3bg95fbgb7628783a0e7" version="1">Чадд умрет, более не напрягая своим яростным присутствием.</content>
  <content contentuid="hf32583beg6d65g455bgac45g4456d01ba5fc" version="1">Тренировочная аура</content>
  <content contentuid="h87d3717dg7dcbg4d9egb2a0g17bcbceb566b" version="1">Манекен помогает игрокам в [1] получше отрабатывать свои удары.</content>
  <content contentuid="h975de34ag8b3ag436ega633ge32f7e3a9436" version="1">Тренировочный запал</content>
  <content contentuid="hc758a768gcb60g405fgb3aageec347d0ba45" version="1">Пока вы находитесь в &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; от манекена, вы получаете &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; очков действия и очков бонусного действия.</content>
  <content contentuid="hab7dfcf8gc9a6g4c57g9057g671588057c18" version="1">Пронзающий рывок</content>
  <content contentuid="h360dda8bg1b26g45ffgbb55g95f8697c8f27" version="1">Ринуться вперед и поразить первого противника на своем пути, возможно оставя ему &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="GAPING_WOUND"&gt;глубокие раны&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h055237b1g49b2g4212g83d5gaacfcebf280a" version="1">Хладная кара</content>
  <content contentuid="h1e4bbc41g483ag4f77ga9b3gf00b14b41334" version="1">Поразить противника&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; и наложить на него &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON112"&gt;метку холода&lt;/LSTag&gt;, увеличивающую урон от всех источников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для активации требуется &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;ячейка заклинаний&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt;-го круга - но она &lt;b&gt;не будет потрачена&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не накладывает &lt;b&gt;перезарядку&lt;/b&gt; при промахе.</content>
  <content contentuid="h2c328849ga464g49bbg9ecbg701308b13c7f" version="1">Потратьте &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;скорости передвижения&lt;/LSTag&gt;. Следующий &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;бросок атаки&lt;/LSTag&gt; ближнего боя будет проведен с &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;преимуществом&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h9ba177b7geabbg4a48g9594g7d3541df4128" version="1">Снайперский выстрел</content>
  <content contentuid="hdf1dd155gf421g41fcg9337g85c06d37218a" version="1">Хорошенько прицелиться и выстрелить с большой дистанции, возможно отбросив цель на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h89eecf07g7695g4fb8gbb79g2e516a1782c5" version="1">Цель не должна быть больше &lt;b&gt;средних размеров&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h073b8e2egc54fg4acdgb77ag6b9c570e005c" version="1">Невидимость снимается досрочно, если невидимое существо атакует, читает другое заклинание, взаимодействует с предметами, совершает действие или бонусное действие, либо несет урон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Нельзя применить вне боя!</content>
  <content contentuid="hbd75aa55g057eg4be7g95e4g1eb2bc2d858c" version="1">Вибрирующий замах</content>
  <content contentuid="h0af7d42cg3ce3g4130gaf89gcb7f8375683e" version="1">Провести по цели обычную атаку, вызвав также волну возмущения в радиусе &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, которая нанесет &lt;b&gt;всем существам&lt;/b&gt; &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;, а &lt;b&gt;объектам&lt;/b&gt; - &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="ha5c89df0g713dg483fga774g3930d7da41b7" version="1">Охотничьий выстрел</content>
  <content contentuid="h1007a73eg662eg442dgada7g07d65ba89418" version="1">Астральное зачарование на луке позволяет провести атаку и возможно наложить &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON112"&gt;Метку холода&lt;/LSTag&gt; на цель.</content>
  <content contentuid="hb638aa43ge6feg419fg85f1g72f13c610a97" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; &lt;b&gt;Негативный эффект от ношения применяется только при надевании во вторую руку!&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h2ea9a6ecge53fg4821g834dg5480d897b07f" version="1">Астральный выброс</content>
  <content contentuid="h6d8846c4ga23dg4301g85b6g3ca67fbd9569" version="1">Вызвать возмущение астральной энергии, поразив всех существ в радиусе действия.</content>
  
  <content contentuid="h6e3d3daagdd2ag4627gbfb7gc30e9d7ffb48" version="1">Небесный осколок</content>
  <content contentuid="h34ee96b8g7c00g4e39g8dc4g4318446d4689" version="1">Практически невесомый осколок с лучистым светом, струящимся внутри кристаллической структуры. Слегка парит над поверхностью, иногда выпуская частицы света, которые недолго танцуют в воздухе и исчезают. Происхождение этих потусторонних фрагментов, разбросанных по Фаэруну, остаётся загадкой — возможно, это остатки разрушенного небесного свода или проявления истончившихся границ между Планами. &lt;b&gt;Используется для создания сферы элементов вместе с драгоценным камнем(3шт).&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h0f12538eg654fg48bfgb2a7g65edcf54351c" version="1">Аструм Имморталис</content>
  <content contentuid="h7329f19cgc841g48c7g89b5g0fec80eb4031" version="1">Странный октаэдр пульсирует пурпурно-золотым блеском, временами испуская шёпот на забытых языках. При прикосновении он ощущается одновременно невозможно холодным и обжигающе горячим, не оставляя физических следов, но создавая стойкое ощущение, будто за вами наблюдают далёкие разумы из неведомых Планов.</content>
  
  <content contentuid="ha0403683ga563g45cbg81f8g4249fa8ad9c7" version="1">Сфера света</content>
  <content contentuid="h6e9ccb53g7a3dg4f9eg9d1cg9bee371fc5b9" version="1">В глубине прозрачного кристалла дремлет свет, подобный первым лучам восходящего солнца. Небесные мастера поймали его в редкий миг, когда звёзды выстроились в священном узоре. Не угасает это сияние даже во тьме кромешной, храня в себе отблеск божественного мира, недоступного смертному взору. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h38a03c23gbeb4g4002g9efdg8d187def4e4e" version="1">Сфера разрушения</content>
  <content contentuid="h776d0288g1d40g4be4gb74fg1fda95de5d44" version="1">Словно кровь древних богов запечатана в этой алой сфере, чьи огненные прожилки пульсируют тревожным биением. Страшно подумать, какая сила дремлет в её недрах, скованная мудрыми чарами небесных кузнецов. Раскалённая мощь рвётся наружу, обещая тому, кто осмелится пробудить её, власть разрушать самые основы мироздания. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h63f5dfa1ge965g4107gb216gd3eabb025cf0" version="1">Сфера разряда</content>
  <content contentuid="hf9eb6c9bgcda3g45a5gac96gb94dd7f5cde9" version="1">Небесную молнию заключили в лазурный кристалл, и теперь голубые всполохи пляшут в его глубине, не находя выхода. Помнит сфера о былой свободе, о танце среди небесных бурь, где боги вели беседы громовыми голосами. Ждёт она теперь достойную руку, чтобы вновь вспыхнуть слепящим светом и поразить недругов. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="hdeaad3d9gf5a8g479fg9fa1g18570a8424b7" version="1">Сфера огня</content>
  <content contentuid="hc5cff84dg7a36g408eg91ebg5f85bddc0a76" version="1">В рубиновой оболочке горит негасимое пламя, затепленное от первого дыхания птенца феникса. Чудо сие – загадка для мудрецов: огонь горит, но не иссякает, жар даёт, но не опаляет. Так и начало всех начал содержит в себе тайну гибели и возрождения, и нет конца этому извечному танцу стихий. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="ha84347b2ga17fg4970ga070gb54f1c210585" version="1">Сфера холода</content>
  <content contentuid="h65c2bbfdgb998g4bf4g9841gc6a2a1120502" version="1">В сапфировых глубинах этой сферы царствует сама суть зимы, добытая из хладных звёзд на краю мироздания. Не холод источает она, но забирает тепло, возвращая всё сущее к изначальному покою, что царил до первой искры творения. В морозных узорах, никогда не повторяющихся, видны письмена, рассказывающие о рождении вселенной. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h2d6a5a13gf1f2g4b39gbd14g5e736cc53c44" version="1">Сфера смерти</content>
  <content contentuid="h1661f626gcf52g4d27g8d9agabb128c89bd4" version="1">Чернее ночи обсидиан этой сферы, а на поверхности его извиваются бледно-зеленоватые тени, подобные последним вздохам умирающих смертных. Ни живы они, ни мертвы – но застыли на грани бытия и небытия по воле небесных кудесников, постигших запретное искусство. Холодна сфера на ощупь, и странно мягка, словно граница между плотью и пустотой в ней становится зыбкой. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="hbd903adcgffb6g497agb346g94b56430aa0d" version="1">Сфера войны</content>
  <content contentuid="hdb65b16dg0317g47b5g9238g6ea43102bfca" version="1">Бронзовые отсветы играют в глубинах этой сферы, выкованной в горниле небесных сражений. Хранит она память о доблестных подвигах и горьких поражениях, о мудрости полководцев и отчаянии воинов. Слышно в ней эхо боевых кличей, и тот, кто вглядывается в её туманную глубь, постигает истину: не силой единой вершатся победы, но разумом прозорливым. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h4d533932g4174g4b32gac27g9a7872fcd01a" version="1">Сфера разложения</content>
  <content contentuid="hf68a3328g4129g4bb5g87edg8ced632be505" version="1">В хрустальном плену бьётся ядовито-зелёная жидкость, светящаяся нездешним сиянием. Когда небесные умельцы изловили саму первооснову разложения и заточили её в совершенных изумрудах, родилось чудо сие — воплощение силы, что камень точит и железо плавит. Гладка и холодна поверхность сферы, но не обманывайся — лишь идеальное заклятие сдерживает мощь, способную обратить в прах любую материю. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h720f813bg587ag4cbcg8ca0g059c89b46d6a" version="1">Сфера звука</content>
  <content contentuid="h6233010ag702bg4caegb49eg8f5edc3b96c8" version="1">В дымчатом кристалле этой сферы заключён первозданный звук – тот самый, что нарушил безмолвие вечности на заре времён. Грозовые облака клубятся в её глубине, озаряемые беззвучными волнами, а тонкие переливы мелодий откликаются на мысли держащего, словно сам исток всех языков обрёл осязаемую форму в этом чудесном создании. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h42dca4b2g6ec7g49fdg993cg11ff3c0a7ced" version="1">Сфера мыслей</content>
  <content contentuid="h12f87cfdgc170g4042ga40fg9c97c9cc7069" version="1">Аметистовая сфера эта – тайна из тайн, в ней заключена сама сущность мысли, собранная из сновидений небожителей. Существует она словно бы наполовину здесь, наполовину в царстве чистых идей, отзываясь на движения разума, как водная гладь – на дуновение ветра. И тот, кто всмотрится в её глубины, увидит тончайшую грань между духом и материей. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="had65f5bag4b5fg4de0gbf37ga1faa7e6cfae" version="1">Сфера крови</content>
  <content contentuid="h165dd751gb829g4df3g941dg19022f22cd96" version="1">В гранатовых недрах этой сферы пульсирует сама жизнь, дарованная небесными хранителями в час великого слияния звёзд. Бьётся она в такт сердцу мироздания, храня в себе разгадку тайны смертного бытия: жизнь есть вечное обновление, нескончаемый круговорот, текущий через всё сущее подобно крови в жилах великого древа миров. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="hd7727c32gca31g4c13g88a2g78db691c8bba" version="1">Сфера тени</content>
  <content contentuid="h0eeab76ag2c3fg4aa0g8d10g1b8c45a3a9e0" version="1">Сумерки, застывшие в пустотном кристалле – не тьма и не свет, но священный предел между ними. Пурпурные искры блуждают в идеальной ночи, собранные там, где истончается ткань между мирами. Шепчет сфера на древних наречиях и поглощает окрестные звуки, словно сама действительность смолкает в благоговейном трепете перед этим осколком Подземья. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h3c46e9a0g1e4bg40dagb825g7d7a65666b58" version="1">Сфера яда</content>
  <content contentuid="h133e5653ge1fdg4839g8cf1g00a7ff00f694" version="1">Под гладью безупречного изумруда переливаются губительные туманы, но в самой смертоносности их таится великая красота преображения. Небесные мудрецы постигли священный закон, что разрушение предваряет возрождение, и воплотили его в артефакте, где яд и исцеление сплелись нерасторжимо, как две стороны единой сущности бытия. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h029c4007g7483g479bga966gbb7c0dc5c480" version="1">Сфера блистательности</content>
  <content contentuid="hfaf90deag9388g4390gaf90g18bc86f78f7a" version="1">В кристальной чистоте алмаза сияет совершенство божественных законов, открывающих взору посвящённых сокровенное устройство мироздания. Небесные песнопения запечатлели в нерушимом камне узоры изначального порядка, даруя проблески вечной истины тем, кто способен постичь, что красота и закономерность – лишь разные проявления единого божественного замысла. &lt;b&gt;Используйте с еще одной сферой элементов и любой простой бижутерией для получения зачарованной заготовки.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h164330a8g067cg466egbb84g015511c94561" version="1">Неоконченный волшебный амулет, созданный объединением обычной подвески со сферой элементов. &lt;b&gt;Ждёт завершающего зачарования с помощью Аструм Опус и волшебной пыли.&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="h8eb311b8g141eg4e32g9762g8856fc1e91ff" version="1">Неоконченное волшебное кольцо, созданное объединением обычного кольца со сферой элементов. &lt;b&gt;Ждёт завершающего зачарования с помощью Аструм Опус и волшебной пыли.&lt;/b&gt;</content>
  
  <content contentuid="h48699f7bgd74cg472eg901dge9d2b3c5e651" version="1">Сияющая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h44923919ga85fg4267g8607gadb238af52e1" version="1">Пульсирующая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h7a0e37f6g31cbg4d46g8c1ag530673496f8e" version="1">Искрящаяся заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h414ba853g5d59g47f2g9981g55222e04c4c1" version="1">Пылающая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h965471cdg892ag4ee4g96f5g54c39fe49d02" version="1">Хладная заготовка кольца</content>
  <content contentuid="hf929136eg1f9eg4e95ga310gda1420e580d5" version="1">Смердящая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h7242d75bga4c2g4c92g99feg59b70b6bc99c" version="1">Ржавая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="he65d9280g711cg42f1g9350g9618c1f61721" version="1">Едкая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="ha34f9a95ga482g4575g97d9g61ccd726ce04" version="1">Ревущая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h95b00fc0gfecdg4a48g87f2g09807a120cc4" version="1">Ментальная заготовка кольца</content>
  <content contentuid="hd9953215g5c2fg4680gbd0eg09103893cb8d" version="1">Бурая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="hd95d2231g5dc4g4435g9117g79076d451715" version="1">Теневая заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h85aec984g0f3cg4735g9aaagfa74e397755b" version="1">Сочащаяся заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h163cb226g4a09g40ffg9dc9g32b3c4edf777" version="1">Превосходная заготовка кольца</content>
  <content contentuid="h720fe3e2g8254g4fb1g9f7cg32247bf3c1ba" version="1">Сияющая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h1520568eg0be8g4cbbg9ef6gf67b95f4de65" version="1">Пульсирующая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h7d7be2degf513g43a1g9dcagf042de4a7428" version="1">Искрящаяся заготовка амулета</content>
  <content contentuid="hdbf72d51g4236g448fg99ddg5fe85dff2f6e" version="1">Пылающая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h8d981225g9875g4b0bgb5f0g83b33e466c45" version="1">Хладная заготовка амулета</content>
  <content contentuid="hccc6ac09g5f10g4d6eg81ddga38250874387" version="1">Смердящая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h34a45346g86b2g46c7gb737g2803834513a8" version="1">Ржавая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="ha657d177g0babg4a92ga08eg0a8c3f36fa63" version="1">Едкая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h4f3a577bgf8ccg4790gb9b0g633345d2e5e5" version="1">Ревущая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="hae8dadbdgd784g4ca4ga3fag6274558a19b1" version="1">Ментальная заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h7f67169bg5295g4cfbg9178g68ea2b336346" version="1">Бурая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h2d5b5d94g9482g49ecgbc86gcd2ac6a34b9a" version="1">Теневая заготовка амулета</content>
  <content contentuid="h0ada5803g2a69g43aaga5a2gbbd7304f9477" version="1">Сочащаяся заготовка амулета</content>
  <content contentuid="hdf09d282gb8a9g45a3gb1feg2ac41381c02c" version="1">Превосходная заготовка амулета</content>
  
  <content contentuid="h225bca71g003ag49afg9866g8ebf7eacf7e7" version="1">Слабое мерцание чар покрывает подвеску этого простого амулета — влияние Астрального Плана здесь невозможно не заметить.</content>
  <content contentuid="hccc53bd0g79f0g405fgbc3fgdf90f6d826f2" version="1">Слабое мерцание чар покрывает металлический ободок этого простого кольца — влияние Астрального Плана здесь невозможно не заметить.</content>
  
  <content contentuid="h25cfb347gba21g4975ga355gc48fbd55eba7" version="1">Фейский амулет света</content>
  <content contentuid="h94c276f9g97f2g4388gb7f7ga1bc31dccdde" version="1">Оплот света</content>
  <content contentuid="h79764768g7182g4fbcg82d9g2a496da65897" version="1">Окутать выбранную цель опаляющим небесным светом, придав ей бонус к &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Классу брони&lt;/LSTag&gt; и ответный&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; при атаках по ней.</content>
  <content contentuid="hac678301gabcbg4966g933ag38c88d7f9eba" version="1">Существо получает &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Классу брони&lt;/LSTag&gt;, а также наносит &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; атакующим его врагам.</content>
  <content contentuid="h86ca10c6g82e9g4fedgb6c8g533787420413" version="1">Нетерильский амулет света</content>
  <content contentuid="h27706833g44f1g474cgb51ag03fd3c2603c3" version="1">Потусторонний амулет света</content>
  <content contentuid="hc4cfecabge393g4cebgbf61g01d839ed97bb" version="1">Небесный амулет света</content>
  
  <content contentuid="h2ee8cc59g88d0g427cgb976g66aa4eabcad4" version="1">Фейский амулет разрушения</content>
  <content contentuid="h34d05a69ga960g46cbg9abdg36e05518359c" version="1">Силовой толчок</content>
  <content contentuid="h29be273eg9a02g4c88g9bcag75207bbee903" version="1">Нетерильский амулет разрушения</content>
  <content contentuid="h36e0559bga965g45d9ga853g01846d2e5072" version="1">Потусторонний амулет разрушения</content>
  <content contentuid="hec631506g6f14g4d1bg81c2g46555e78b129" version="1">Оттолкнуть всех и вся на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, а также &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SLOW"&gt;замедлить&lt;/LSTag&gt; пораженные цели.</content>
  <content contentuid="h776433ecg5cb0g417cgad30g1098b7f4b9b3" version="1">Небесный амулет разрушения</content>
  <content contentuid="h5fccb5d7g34efg41bbgb341g8def0173eb82" version="1">Силовое проникание</content>
  <content contentuid="h2de1aea9gb4a2g4c6dg9f89g29fc3046f8bf" version="1">Проводя &lt;b&gt;любой бросок атаки&lt;/b&gt; против &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SLOW"&gt;замедленной&lt;/LSTag&gt; цели, вы с &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; шансом автоматически применяете к ней &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_N_Force1"&gt;Дезинтеграцию&lt;/LSTag&gt;.</content>
  
  <content contentuid="h6dc85ab8g104cg4ca1ga081g8fb7e2fccfbe" version="1">Фейский амулет разряда</content>
  <content contentuid="h6f705fa1gfba4g4df6g8dc3g7418455e564b" version="1">Глубокий шок</content>
  <content contentuid="h5302d996g17adg428bgbae4ga597e37f14ff" version="1">Все враги в &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; от вас, стоящие на &lt;b&gt;электризованной поверхности&lt;/b&gt;, с &lt;b&gt;[2]%&lt;/b&gt; шансом потеряют &lt;LSTag Tooltip="Action"&gt;очко действия&lt;/LSTag&gt; в начале своего хода.</content>
  <content contentuid="h1ad9b371g4b81g45adgbb0cgc0ffef24f955" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; &lt;b&gt;Вы должны находиться в бою для действия эффекта!&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="hf58649d7g868cg48begb8b8gc5c2a0b3efdb" version="1">Нетерильский амулет разряда</content>
  <content contentuid="h7532c8a6g59c7g4a6bg8bb6g39f0a531dd80" version="1">Потусторонний амулет разряда</content>
  <content contentuid="h11893475g12bdg4d5dg9a22g2b9fb3c20397" version="1">Небесный амулет разряда</content>
  
  <content contentuid="ha827ed86ge5dag4466g8942g914b4fc9c6a1" version="1">Фейский амулет огня</content>
  <content contentuid="h8d9a25cagfd6cg45fbg9090gb64bfa1e3524" version="1">Мастерство огня</content>
  <content contentuid="h95632c02gfd51g4a98gb142g81bd090286a7" version="1">Нанося &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический урон&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;уровневым заклинанием огня&lt;/b&gt;, вы можете &lt;b&gt;до конца хода&lt;/b&gt; бесплатно применить &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_N_Fire1"&gt;Опаляющий луч&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hc4e1b7ffg4a0cg4411gbcb7g9de28a98e413" version="1">Нетерильский амулет огня</content>
  <content contentuid="h96d0680cg9a4dg46e5g82ceg20818fcbb480" version="1">Нанося &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический урон&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;уровневым заклинанием огня&lt;/b&gt;, вы можете &lt;b&gt;до конца хода&lt;/b&gt; бесплатно применить &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_N_Fire2"&gt;Опаляющий луч&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hcf53681eg371eg4e04gae42g338daeb44c42" version="1">Потусторонний амулет огня</content>
  <content contentuid="h494f9e33g7d8fg4a54ga79bgb8b855d3821f" version="1">Нанося &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический урон&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;заклинанием или фокусом огня&lt;/b&gt;, вы можете &lt;b&gt;до конца хода&lt;/b&gt; бесплатно применить &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_N_Fire2"&gt;Опаляющий луч&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h30db224dg4432g4387gb39dg7d618274295e" version="1">Небесный амулет огня</content>
  <content contentuid="h018ef77bg938fg413bg8d8dga7077aa59f6f" version="1">Нанося &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический урон&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;заклинанием или фокусом огня&lt;/b&gt;, вы можете &lt;b&gt;два хода подряд&lt;/b&gt; бесплатно применять &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_N_Fire2"&gt;Опаляющий луч&lt;/LSTag&gt;.</content>
  
  <content contentuid="heb8ecda2g8dafg441fgbd70ged835b848abf" version="1">Фейский амулет мороза</content>
  <content contentuid="hc782b7c1gf5eeg4aa8g9da6gb43582f9e3f4" version="1">Раскалывающий лёд</content>
  <content contentuid="hc5ee9054gf437g41c4ga73agd17fea72f486" version="1">Значение, которое необходимо &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;выбросить&lt;/LSTag&gt; при атаке по целям, покрытым &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_FROST"&gt;коркой льда&lt;/LSTag&gt;, чтобы нанести &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический удар&lt;/LSTag&gt;, уменьшается на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;. Этот эффект может складываться с другими.</content>
  <content contentuid="h24c911b9g85bbg4950g81f6g85e093da3ca0" version="1">Трескучий мороз</content>
  <content contentuid="h8c1f955ag5451g445bg9149gcad91419a862" version="1">Вы добавляете &lt;b&gt;[1] кубик(ов) урона&lt;/b&gt; к своим дальнобойным &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критическим ударам&lt;/LSTag&gt; заклинаниями и фокусами.</content>
  <content contentuid="haf81d6c6g8a25g49afgb2a2g42da8385b493" version="1">Нетерильский амулет мороза</content>
  <content contentuid="hdf437dc3g8f42g4525g99cfg8bfa0a3e3c34" version="1">Потусторонний амулет мороза</content>
  <content contentuid="hdd9665a4gaa69g4ba9g82a1g3d2b3416c6de" version="1">Небесный амулет мороза</content>
  
  <content contentuid="hc6ac737eg24c2g43b9g8195ge5b9e7cf4faa" version="1">Фейский амулет смерти</content>
  <content contentuid="h61be638bg0861g4204ga26bg1a6c79b2bc77" version="1">Слабый призрак</content>
  <content contentuid="haec245f0g0ecag4c03g9225gefedfaf9e00a" version="1">Некромантия душ</content>
  <content contentuid="hc8e9ee71g2308g4c9eg937ag9b5ac5dbed67" version="1">Убивая &lt;b&gt;живое&lt;/b&gt; существо, вы с &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; шансом призываете дружественного слабого призрака на &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; хода.</content>
  <content contentuid="h6b4989c2g764eg4057g9de9gcca2cb3642f0" version="1">Нетерильский амулет смерти</content>
  <content contentuid="hd60451b3g48a0g44e9gbe87geaf9dca86a06" version="1">Потусторонний амулет смерти</content>
  <content contentuid="heeac2417gc0d2g4676gaff4gdb4f2ab8985d" version="1">Небесный амулет смерти</content>
  <content contentuid="h2a5fd87cgfd82g444agb81fga4415b9aef86" version="1">Сильный призрак</content>
  <content contentuid="h951e5b32g4ef5g4be6gaf8dg0e8a980d8abf" version="1">Убивая &lt;b&gt;живое&lt;/b&gt; существо, вы с &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; шансом призываете дружественного сильного призрака на &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; хода.</content>
  
  <content contentuid="hd7e3aedcg1a7eg418fg8c6bg3f60122241a0" version="1">Фейский амулет войны</content>
  <content contentuid="hbe833794g8e1cg449egbd21g23974989b743" version="1">Боевая подготовка</content>
  <content contentuid="he2fd2e48gbeadg4f4dgaa95ga55fdf56b488" version="1">Потратить время на понимание тактики боя и слабых сторон противника, чтобы &lt;b&gt;до конца боя&lt;/b&gt; наносить атаки &lt;b&gt;оружием&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;без оружия&lt;/b&gt; точнее.</content>
  <content contentuid="hb4d57d89gb531g4219g8c67g11c2fff39b6d" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; &lt;b&gt;оружием&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;без оружия&lt;/b&gt; за каждый заряд этого эффекта. Может быть накоплено не более &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; зарядов.</content>
  <content contentuid="h7110cd19g0211g409bg80bfg283e9f1ccd7a" version="1">Внезапное насилие</content>
  <content contentuid="h0a1be8bcg6348g4323g859fgdcb63782ac08" version="1">Используя &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Rage"&gt;Ярость&lt;/LSTag&gt; или &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_ActionSurge"&gt;Порыв к действию&lt;/LSTag&gt;, вы получаете &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_VIOLENCE"&gt;Озлобление&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; хода(ов).</content>
  <content contentuid="hbdd5d196g9fafg439dgb0cdg902331b57c17" version="1">Нетерильский амулет войны</content>
  <content contentuid="he972b437ge620g419fg979cg4331f27c9616" version="1">Потусторонний амулет войны</content>
  <content contentuid="hc8c18478ge41fg49daga2c8gf24b184448cb" version="1">Потратить время на понимание тактики боя и слабых сторон противника, чтобы &lt;b&gt;до конца боя&lt;/b&gt; наносить атаки &lt;b&gt;оружием&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;без оружия&lt;/b&gt; точнее и сильнее.</content>
  <content contentuid="h3d23be92g413ag460fga957g13ef66dea617" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; и урону &lt;b&gt;оружием&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;без оружия&lt;/b&gt; за каждый заряд этого эффекта. Может быть накоплено не более &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; зарядов.</content>
  <content contentuid="hc0c01a19ga9bdg4b14gaaa0g6e0e9f69fbce" version="1">Небесный амулет войны</content>
  
  <content contentuid="h9eec7d5bg5389g4085gb781gdbef77df930a" version="1">Фейский амулет разложения</content>
  <content contentuid="hdb554524g94beg4df4g84b6g705b4b0530e5" version="1">Глубокое разъедание</content>
  <content contentuid="h7b843fbdgcd14g490eg80d4gce5dc3bef2ee" version="1">Все покрытые &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ACID"&gt;кислотой&lt;/LSTag&gt; враги в &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; от вас &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;уязвимы&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h7e991745g0e66g4795gb886g517657deb649" version="1">Это существо &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;уязвимо&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, пока покрыто &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ACID"&gt;кислотой&lt;/LSTag&gt; и стоит в пределах действия &lt;b&gt;глубокого разъедания&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h09555094gdd6fg4c18g9e18g164be2882ac8" version="1">Нетерильский амулет разложения</content>
  <content contentuid="hb7614b69gfe45g45a6g9313g314b56645d34" version="1">Потусторонний амулет разложения</content>
  <content contentuid="ha3f73509g5106g4ab9ga0ecg59246b033c7f" version="1">Межпланарная кислотность</content>
  <content contentuid="h5bdf5424gca3cg43acga5c0g402c5fdee616" version="1">Вы игнорируете &lt;LSTag Tooltip="Resistance"&gt;устойчивость&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;</content>
  <content contentuid="hfc7fea6dg8e4fg4c79ga10bg3a2093eb3e3f" version="1">Небесный амулет разложения</content>
  
  <content contentuid="he858ec3fgfa58g4c76g98c6g3b47cfaa96a1" version="1">Фейский амулет вибрации</content>
  <content contentuid="h5cfebe2fg7614g4cc6gad77g86a576b89ab1" version="1">Звуковое дробление</content>
  <content contentuid="h7604c9ddgb7a5g4b21gb1a1ge7f156feef89" version="1">&lt;b&gt;Конструкции&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;объекты&lt;/b&gt; дополнительно получают &lt;b&gt;[1]%[2]&lt;/b&gt; от нанесенного вами любого урона.</content>
  <content contentuid="h20c2a3c8g10fbg4269gb908g4ca088099741" version="1">Нетерильский амулет вибрации</content>
  <content contentuid="h28906b79gf72dg4811g936fg6d90d1986f51" version="1">Потусторонний амулет вибрации</content>
  <content contentuid="h2fe10857gfd21g4719gb7dbg5771b17072cc" version="1">Небесный амулет вибрации</content>
  
  <content contentuid="h0b9eb454gdbebg4428g940cgf955f8384807" version="1">Фейский амулет мыслей</content>
  <content contentuid="h5e3d5210g0f28g4effg825bgb12cf8ab67a4" version="1">Гипноволны</content>
  <content contentuid="hc5edaa34g6579g48c3g9937g7b1351140380" version="1">Враги в &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; от вас должны проходить &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Мудрости(&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) или будут &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HYPNOTIC_PATTERN"&gt;загипнотизированы&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; хода.</content>
  <content contentuid="hf19415b6gadcag4cc8gadfdg84b6f23b65ea" version="1">Гипноволна</content>
  <content contentuid="h9d8b9e65gb43cg4306gb80ag722a12cb1fef" version="1">Существо проходит &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Мудрости(&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;) или будет &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HYPNOTIC_PATTERN"&gt;загипнотизировано&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hddaf8f49ga22eg49c9g8387g31b5e813fe87" version="1">Нетерильский амулет мыслей</content>
  <content contentuid="h051e99e1gacf7g4d5dgb75cgc61a91d44eb9" version="1">Потусторонний амулет мыслей</content>
  <content contentuid="h4e22d2b1g03fdg43a8g9fedg4acc04657a18" version="1">Небесный амулет мыслей</content>
  <content contentuid="h533927d3gf755g42b5gb60dgaf176c7b7b6c" version="1">Воля хозяина</content>
  <content contentuid="had3a1c56gd8d3g433cg9724gcad8d04de66e" version="1">Вы автоматически проводите &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критическую атаку&lt;/LSTag&gt; по &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HYPNOTIC_PATTERN"&gt;загипнотизированной&lt;/LSTag&gt; цели.</content>
  
  <content contentuid="h7217ba2cg7f34g4b09gbc7ag103c40125d78" version="1">Фейский амулет крови</content>
  <content contentuid="h683d43edg1dcdg41begb878g970cd83f20bc" version="1">Жертва Баалу</content>
  <content contentuid="h73b0c6fcgf055g42e3gb45egcfe069295df5" version="1">Мгновенно обменять &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; на дополнительные &lt;b&gt;+[2]~[3]&lt;/b&gt; урона к &lt;b&gt;любой следующей атаке&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="hccad5294g5b8cg4d1bg984dgfc368d643b00" version="1">&lt;b&gt;+[1]~[2]&lt;/b&gt; урона к вашей следующей любой атаке.</content>
  <content contentuid="h18d254b7g9291g4613gbb11g6af5b0ebb49e" version="1">Метка Баала</content>
  <content contentuid="h106f4d6cg6fd1g4e6dgb5fdg968c86a93653" version="1">Когда в бою вам наносят больше &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; урона, вы получаете &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; заряд(ов) &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DEATHSHEAD_UNSTOPPABLE_1"&gt;Неудержимости&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h7ae932c9g4abfg4233g93eagd1793cf9826b" version="1">Нетерильский амулет крови</content>
  <content contentuid="h0641a072g1908g4123gbde8gfc0433e16f61" version="1">Потусторонний амулет крови</content>
  <content contentuid="h8fd534c1g1b3cg4306ga78bgce7c27e3493d" version="1">Небесный амулет крови</content>
  
  <content contentuid="h74005df8g6b81g48ecg93ecgb6a86598ad6e" version="1">Фейские серьги тени</content>
  <content contentuid="h3ede506cgde97g4d4aga61bg698479f96c01" version="1">Неумолимые тени</content>
  <content contentuid="h0c9771b5g6a2fg434bga742g56a696e70e85" version="1">Все враги, стоящие в &lt;b&gt;Тьме&lt;/b&gt;, получают &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; в начале своего хода.</content>
  <content contentuid="h13f3747bgcbd4g4d75ga1d2g3ca306a90ce7" version="1">Нетерильские серьги тени</content>
  <content contentuid="h96ef2df0g9250g4558g9ef8ge4fb4889a2f9" version="1">Потусторонние серьги тени</content>
  <content contentuid="h662d497dg6cdbg4aa9gbd08g43c77c31c523" version="1">Небесные серьги тени</content>
  
  <content contentuid="h7bf32085gf4c8g47a9gb2bfg908fa4959543" version="1">Фейский амулет яда</content>
  <content contentuid="hd516e3cdgc8ceg4e32g8829g36f8e51d1d34" version="1">Порча фей</content>
  <content contentuid="h45bbd84bg8784g4ab0ga1c1g17150ffe79b9" version="1">Вы &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; раз(а) перебрасываете кубики&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;, если на них выпало меньше &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; и каждый раз берете &lt;b&gt;лучший результат&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h9172c2cege73eg405cgb954g38c862dd2d1d" version="1">Нетерильский амулет яда</content>
  <content contentuid="h9b604f9eg719fg46ecgbbfbg7e68934bd1cd" version="1">Мастерство ядоманта</content>
  <content contentuid="h31342d6bgc868g4bd0g8948g4c4fe12f245a" version="1">Вы обладаете &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;преимуществом&lt;/LSTag&gt; против &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="POISONED"&gt;отравленных&lt;/LSTag&gt; целей.</content>
  <content contentuid="h39b9c200g300cg45faga393gad25a41ed5ea" version="1">Потусторонний амулет яда</content>
  <content contentuid="hd03e8ed6g7d40g42bbga4c3g6d7dd744585c" version="1">Небесный амулет яда</content>
  
  <content contentuid="ha64cb7d9g9887g4391gbd8bg7c921b436433" version="1">Фейский амулет блистательности</content>
  <content contentuid="h52421ebagaa41g486cg8366ge8a02ce2ece4" version="1">Мастерство заклинаний</content>
  <content contentuid="hd64a4b21gd5b4g4976gad04g23094aeae5f3" version="1">Произнести несколько подготовительных чар, чтобы лучше накладывать заклинания на врагов.</content>
  <content contentuid="h9cc4d9adg3c47g495dg91f1g40b1fbef65b3" version="1">Вы получаете &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;КС испытаний против заклинаний&lt;/LSTag&gt; и &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; заклинаниями.</content>
  <content contentuid="h1c920b6agbfb3g45b6g824fg001f5bf2a912" version="1">Нетерильский амулет блистательности</content>
  <content contentuid="h19826b54gc499g4cfag903eg56fc17c82c07" version="1">Всплеск Плетения</content>
  <content contentuid="h11572ea8g1351g4b7agb237g183e29eb056e" version="1">Вы дополнительно получаете &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;КБ&lt;/LSTag&gt;, пока находитесь под &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAGE_ARMOR"&gt;Магическим доспехом&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hf2cad1efg8b89g441fgb219g7283f5fc110f" version="1">Потусторонний амулет блистательности</content>
  <content contentuid="h3e5ff993gd336g4fc8gb7c7gadd49c83a9bd" version="1">Небесный амулет блистательности</content>
  
  <content contentuid="h42dfe32egbfc9g4dfcgaab6gf0b9775609d5" version="1">Фейское кольцо света</content>
  <content contentuid="h01fe1b5dg544dg4c3dg9f61g4165a4b5e73a" version="1">Нетерильское кольцо света</content>
  <content contentuid="hf6a7c450g8c80g4b51g8e12gd773c65edbe3" version="1">Потустороннее кольцо света</content>
  <content contentuid="h91a0b713g3032g4c12g876dg1b0b3a58b94e" version="1">Небесное кольцо света</content>
  <content contentuid="h9b4fe3e6g971eg42bdgb557g6d02166b3ed3" version="1">Спектральное зачарование света</content>
  <content contentuid="hdea618cdg3a54g4c28g9905g2233ed003174" version="1">Ваши атаки заклинаниями и фокусами &lt;b&gt;также&lt;/b&gt; наносят &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h133d3d2dg3b72g4532gbfabg9f711d917404" version="1">Высшая магия света</content>
  <content contentuid="hade24f13gd477g4aeag938fgca5176849358" version="1">Получив от вас&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, существо должно пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) или &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLINDED"&gt;ослепнет&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; хода.</content>
  
  <content contentuid="hd7725bf1ge415g4d5eg9421g184c2351da56" version="1">Фейское кольцо разрушения</content>
  <content contentuid="heb34f198g1f45g4cd3gadf8gd879aa059f0f" version="1">Ваши атаки &lt;b&gt;также&lt;/b&gt; наносят &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, но вы получаете &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; всякий раз, когда наносите&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h0655af18g5ae7g4144gb57fgd78453f94582" version="1">Нетерильское кольцо разрушения</content>
  <content contentuid="h38a83561gc0ccg46e6gbbeag9a16725057f1" version="1">Потустороннее кольцо разрушения</content>
  <content contentuid="h2fc7d7begf489g4c60g8499g0d3a8b3cfe05" version="1">Небесное кольцо разрушения</content>
  <content contentuid="h0128c5c4g739fg4e87gbb7bg7d1b369d7e08" version="1">Спектральное зачарование разрушения</content>
  <content contentuid="h8dda6ab1g98ccg4480gb1a4g2b1715b774d0" version="1">Высшая магия разрушения</content>
  <content contentuid="hac1874a7ga309g4bb9gbd73g10a3a1c5d160" version="1">Вы наносите на &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; больше&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  
  <content contentuid="hf3723999g23f7g48c4ga9cfgf025b4baab94" version="1">Фейское кольцо разряда</content>
  <content contentuid="h30cbb172gbf27g4fe5gaf10g3e16b3f76efb" version="1">Нетерильское кольцо разряда</content>
  <content contentuid="h1ba7474cg7d23g4463g886cg6fed0426e921" version="1">Потустороннее кольцо разряда</content>
  <content contentuid="h338b4e0bg8c64g42bfg87dagaaa4fa645b5e" version="1">Небесное кольцо разряда</content>
  <content contentuid="h14649fc6gfabag4fd7g92d8g1aed1934f558" version="1">Спектральное зачарование молнии</content>
  <content contentuid="h9b0cb109g4fa0g4385g9f33g133832720f31" version="1">Высшая магия природы</content>
  <content contentuid="h6aba354ag1b9bg4ff8gacb3gd6e5d449983b" version="1">Вы с &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; шансом призываете &lt;b&gt;электризованную поверхность&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; хода при любых атаках.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; После окончания электризации на земле останется &lt;b&gt;лужа воды&lt;/b&gt;.</content>
  
  <content contentuid="h59f4da8egde47g4528gb6eeg8a9abd8c18c2" version="1">Фейское кольцо огня</content>
  <content contentuid="h95332c58gc2c2g4e34g946egfb476030bda2" version="1">Нетерильское кольцо огня</content>
  <content contentuid="he0d90acbgdda9g47ecg80b6gea90de51c591" version="1">Потустороннее кольцо огня</content>
  <content contentuid="h02f8fc76g39cdg441aga003g09c02ac23c64" version="1">Небесное кольцо огня</content>
  <content contentuid="h6ee486d2g96a4g4a6eg8203g89a21c354053" version="1">Спектральное зачарование огня</content>
  <content contentuid="h765a7d04g2419g43d8g9ab2gc4accf421017" version="1">Высшая магия огня</content>
  <content contentuid="haac6ba33ged6fg413bgbbedgfa61bde18e43" version="1">Получив от вас&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, существо должно пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Ловкости(&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) или &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;загорится&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; ходов.</content>
  
  <content contentuid="h9e460c16gd146g4e41g8a74ge3837eedd6bd" version="1">Фейское кольцо мороза</content>
  <content contentuid="h210d5bf2ge6adg487bg8084gf0482afddb1f" version="1">Нетерильское кольцо мороза</content>
  <content contentuid="h44b54ae8g3c93g4e8agacf7g4ee0b574c263" version="1">Потустороннее кольцо мороза</content>
  <content contentuid="h938517e7gb809g45dega4aegad9bffe19aa6" version="1">Небесное кольцо мороза</content>
  <content contentuid="hc96de498g6fbbg4fb8g8642g5bb7d971d1c1" version="1">Спектральное зачарование мороза</content>
  <content contentuid="h038b03fag69d3g4b57g8675gb78474b799b0" version="1">Высшая магия льда</content>
  <content contentuid="hb5f30c6bgab6bg418fgbc0fgc6d784ff70e5" version="1">Получив от вас&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, существо должно пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) или покроется &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_FROST"&gt;коркой льда&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; хода &lt;i&gt;(длительность суммируется)&lt;/i&gt;.</content>
  
  <content contentuid="h99c1c2d5gca54g4a56g91fbg7a00d047253c" version="1">Фейское кольцо смерти</content>
  <content contentuid="h5fc84b02gd6d6g43aegb4d0g1fca127cea9d" version="1">Нетерильское кольцо смерти</content>
  <content contentuid="hb9446025g6caeg4466g8a9cg91818e845a6c" version="1">Потустороннее кольцо смерти</content>
  <content contentuid="h2ba54580gcf1fg4187gbc15gf72589f1228d" version="1">Небесное кольцо смерти</content>
  <content contentuid="h1f63ba3cg6baeg4b0dgbe2bg0e5f99af2e39" version="1">Спектральное зачарование смерти</content>
  <content contentuid="hdc7562a6g906fg4692gab7fg718450d4219b" version="1">Высшая магия душ</content>
  <content contentuid="h2b68522dg23ebg4761g84d2g072ee3f36554" version="1">Нанося&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; &lt;b&gt;живому&lt;/b&gt; существу, восстановите &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; &lt;i&gt;(даже если вы - &lt;b&gt;нежить&lt;/b&gt;)&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="h33621443g2115g412eg9e23g3b90f794e72d" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Получателем урона не должен быть предмет.</content>
  
  <content contentuid="hf9552a8bg2aaag49edgba1dgb70ad19d45e0" version="1">Фейское кольцо войны</content>
  <content contentuid="hb0f88551g02d9g49c9g815dg0f051fe16908" version="1">Нетерильское кольцо войны</content>
  <content contentuid="h5f65dd78g6448g4a84g947ag6bf6d29ca01b" version="1">Потустороннее кольцо войны</content>
  <content contentuid="h109a57b8g0a27g4298ga1bdgd3ee02da19b7" version="1">Небесное кольцо войны</content>
  <content contentuid="h371806fegd051g470bg9258g3d0fe5ed1940" version="1">Спектральное зачарование войны</content>
  <content contentuid="hf5403eebg8b79g49e7g88e3g7e5d01480c7c" version="1">Ваши атаки &lt;b&gt;оружием&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;без оружия&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;метательные&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;также&lt;/b&gt; наносят &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; &lt;i&gt;(зависит от типа урона оружия)&lt;/i&gt;.</content>
  
  <content contentuid="h20ab8196g3094g472fg8af8ge00312249db0" version="1">Фейское кольцо разложения</content>
  <content contentuid="h99405224gb8a8g4adag885dg8da93352d92c" version="1">Нетерильское кольцо разложения</content>
  <content contentuid="hcdbc3f2bga6e6g4783g8964g11a298cb57c8" version="1">Потустороннее кольцо разложения</content>
  <content contentuid="hfbf461d6g8c70g42bbg993fg638e5be2549f" version="1">Небесное кольцо разложения</content>
  <content contentuid="hc9d27be0g1a3eg4a12g9777g7fed235c959b" version="1">Спектральное зачарование кислоты</content>
  <content contentuid="h0dd0096bg5321g45fbg8614g438432136cbe" version="1">Высшая магия разложения</content>
  <content contentuid="h93faaebag0d5ag47d8g89c8g6a9065de2f1a" version="1">Получив от вас&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, существо должно пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Ловкости(&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) или покроется &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ACID"&gt;кислотой&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; ходов.</content>
  
  <content contentuid="hec43b14fgd260g4ac2g9e1fg66e2b55a59f5" version="1">Фейское кольцо вибрации</content>
  <content contentuid="ha2f3f4ccg32acg42e8g9043g8cf809745060" version="1">Нетерильское кольцо вибрации</content>
  <content contentuid="h4d191669gb331g4601gb2b5ga037a48df9fe" version="1">Потустороннее кольцо вибрации</content>
  <content contentuid="h6cfeb949gd60eg4ae5ga899gd99f6fd08975" version="1">Небесное кольцо вибрации</content>
  <content contentuid="h16116d85g06ddg4b20g86c1gbb9d6d6a1a25" version="1">Спектральное зачарование грома</content>
  <content contentuid="h1e6e7c06g9885g4ea6gbc88g5c37cb8b0b62" version="1">Высшая магия вибрации</content>
  <content contentuid="hbf17e905g78bbg4219ga0eag1dc0cbf6f29c" version="1">Получив от вас&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, существо должно пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) или будет &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;оглушено&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; ход(а).</content>
  
  <content contentuid="h4614eef4gbe4fg4839gb711gcc050515e8ff" version="1">Фейское кольцо мыслей</content>
  <content contentuid="h6a31be46gbdc0g4f4dg82c8g446b18cc36a8" version="1">Нетерильское кольцо мыслей</content>
  <content contentuid="hb5f1ec03g812fg47begbd16gb5d6633484a4" version="1">Потустороннее кольцо мыслей</content>
  <content contentuid="h2b99cab1gc1e0g4b88gbc73gbc49351f1488" version="1">Небесное кольцо мыслей</content>
  <content contentuid="h56b2b4daga086g443cg9c10g309c2b794c6c" version="1">Спектральное зачарование мыслей</content>
  <content contentuid="h6259d335gabe0g4d45gadc8g50025ec483bc" version="1">Высшая магия ментальности</content>
  <content contentuid="hf8399ff9gce13g4b63ga17agb986c0075203" version="1">Все враги в &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; от вас &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;уязвимы&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  
  <content contentuid="hc0b07a7eg238bg4841gbda7g8c8d446a71e3" version="1">Фейское кольцо крови</content>
  <content contentuid="h89e91b2ag7a39g4af1g8467g6c9a2950f5f3" version="1">Нетерильское кольцо крови</content>
  <content contentuid="h22fa0079gc36cg457bgb7c6gc428ee8414bb" version="1">Потустороннее кольцо крови</content>
  <content contentuid="h946972a2g3bceg42f6g9a3eg8387ea7f5b59" version="1">Небесное кольцо крови</content>
  <content contentuid="hf184bf49g7e06g4dc7g9488gee15755bebad" version="1">Спектральное зачарование крови</content>
  <content contentuid="h4ef712b6g43adg47e9gae8eg92b63276de72" version="1">Существа с &lt;b&gt;волшебной, инженерной или обычной кровью&lt;/b&gt;, атакованные вами, должны пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[4]&lt;/b&gt;) или обретут &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="R_BLOOD1"&gt;Слабость крови&lt;/LSTag&gt;, снижающую их Выносливость на &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;Повторные наложения эффекта приводят к неминуемой мгновенной смерти существа при достижении &lt;b&gt;0&lt;/b&gt; Выносливости.</content>
  <content contentuid="h1fb432a9ge5ceg47aegbfe7gbed60bdb189f" version="1">%%% УСТАРЕЛО %%%</content>
  <content contentuid="h6497d2d4g06cag4e6agae86gd83a58092e2c" version="1">Слабость крови</content>
  <content contentuid="h4f79ff43gf96fg4294ga322g6fbdfe886569" version="1">&lt;b&gt;-[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Выносливости&lt;/LSTag&gt; за каждый оставшийся ход этого эффекта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Выносливость упадет до &lt;b&gt;0&lt;/b&gt;, существо &lt;b&gt;мгновенно умрет&lt;/b&gt;.</content>
  
  <content contentuid="hf316a0b7gf19bg43aeg8619g3d575dcd2bda" version="1">Фейское кольцо тени</content>
  <content contentuid="h1e05052dgbd2dg4f2bgb7b2g438fb3fb4983" version="1">Нетерильское кольцо тени</content>
  <content contentuid="h06ba3070g22feg4f88gafd4g07da2d006ea2" version="1">Потустороннее кольцо тени</content>
  <content contentuid="h001c478dgf637g43cag8326ga19893234687" version="1">Небесное кольцо тени</content>
  <content contentuid="hc9dc510dga985g46f8gab66g8c76fa8ec6fe" version="1">Спектральное зачарование тени</content>
  <content contentuid="hc935ddc8g4319g4442g8253g00dc75da276f" version="1">Вы получаете на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; меньше.</content>
  <content contentuid="h44d93124g4b40g4948ga257g1b794f0deae1" version="1">Высшая магия тени</content>
  <content contentuid="h01860cb6gd114g42fbga44cgafa2483bc519" version="1">Вы игнорируете &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;устойчивость&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h4c1ea2f5g13afg4656ga392g68331c552ac9" version="1">Вы игнорируете &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;иммунитет&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  
  <content contentuid="hdf7d933egfc53g420agb3f4gafb607ae4f49" version="1">Фейское кольцо яда</content>
  <content contentuid="h706e512egce2ag4930g9fa6g218e77e46bc9" version="1">Нетерильское кольцо яда</content>
  <content contentuid="h82ece258g76a3g4d97g9f86g22bd1011c585" version="1">Потустороннее кольцо яда</content>
  <content contentuid="h02a0c633gd8cag4626gb404g12ec6b46d0ef" version="1">Небесное кольцо яда</content>
  <content contentuid="h57211a6aga625g4fe0ga4a6gc9c396841a44" version="1">Спектральное зачарование яда</content>
  <content contentuid="h5e481723g4b37g4248ga1c4gc914f2bf21e5" version="1">Ваши атаки &lt;b&gt;также&lt;/b&gt; наносят &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h61940393g81dbg407bgafe7g0fdbf33d6fa2" version="1">Все ваши источники урона &lt;b&gt;также&lt;/b&gt; наносят &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h0d5cb6d4g7548g44e9ga8b3g2f6e2abc78f5" version="1">Высшая магия яда</content>
  <content contentuid="he25a00b0gd191g4712g99bfg010e597e075d" version="1">Получив от вас&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, существо должно пройти &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) или станет &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="POISONED"&gt;отравлено&lt;/LSTag&gt; на &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; хода.</content>
  <content contentuid="h6ac89dcbgefb0g40f5gba53gb2e5c96c05d3" version="1">Глубокий магический яд</content>
  <content contentuid="h592100fcg7861g41edg9cd5g8537ab8c49ba" version="1">Вы игнорируете &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;устойчивость&lt;/LSTag&gt; и &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;иммунитет&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;.</content>
  
  <content contentuid="hfaea4571g18a5g429cgbbafg470f7abaabdf" version="1">Фейское кольцо блистательности</content>
  <content contentuid="h117450f8gbbcag45aaga82ag3ff987f86a02" version="1">Нетерильское кольцо блистательности</content>
  <content contentuid="h4ae85567gd0d5g41c2ga62fg30b2f0b47ac3" version="1">Сияющая воля</content>
  <content contentuid="hd3f0970bg0ad6g456dgbd80g9b14359a2599" version="1">Потратьте &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;реакцию&lt;/LSTag&gt;, чтобы защитить себя или союзника от атаки, наложив &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;помеху&lt;/LSTag&gt; на нее.</content>
  <content contentuid="h78d2080ag04e6g46a8gabe6g8ae901903d4b" version="1">Потустороннее кольцо блистательности</content>
  <content contentuid="h89f9a4ebg7087g4053g9570ge04481a11308" version="1">Небесное кольцо блистательности</content>
  
  <content contentuid="h82882fd2g0894g469fgae53gf355e7c05118" version="1">Обмотки, покрытые фейской пылью</content>
  <content contentuid="h93e8d280g44c4g49cegbdf9g04b5bc011f8e" version="1">Обмотки, покрытые нетерильской пылью</content>
  <content contentuid="hbe585e98gccbcg41e5g9d97gd61b8346dfd8" version="1">Обмотки, покрытые потусторонней пылью</content>
  <content contentuid="hcd8c3bb6gcba9g40b5gbf1agfd9b6bf1ab3e" version="1">Обмотки, покрытые небесной пылью</content>
  <content contentuid="h725fc0a6gd1eag46f8gb2eeg3dd764839d21" version="1">Слабый блеск зачарования покрывает подозрительно прочную ткань этих перчаток — похоже здесь не обошлось без вмешательства Астрального Плана.</content>
  
  <content contentuid="h516c70cag61d6g4a9aga004ga2fdad8ac981" version="1">Астральная метка</content>
  <content contentuid="hbc9021cdg3c3eg4a5ag864dge7709fe02795" version="1">В начале вашего хода, все враги в &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; от вас &lt;b&gt;могут&lt;/b&gt; с &lt;b&gt;[2]%&lt;/b&gt; шансом получить &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="G_MONK1"&gt;Астральную метку&lt;/LSTag&gt;, наносящую &lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt; при получении урона от безоружных атак.</content>
  <content contentuid="h87500609g5e65g4113ga81eg70a98484e382" version="1">Это существо дополнительно получает &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; от &lt;b&gt;безоружных атак&lt;/b&gt;, а также заклинаний и фокусов, требующих &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;очки ци&lt;/LSTag&gt;.</content>
  
  <content contentuid="hbad9f6beg0c96g4cc6gb6feg4403d02ec325" version="1">Астральная меткость</content>
  <content contentuid="he4c7c8b9gd9dbg40bbg878eg2ce01d152987" version="1">Вы не можете &lt;b&gt;критически промахнуться&lt;/b&gt; этим луком.</content>
  
  <content contentuid="h26844f51g1e45g48c8g98e5g9dd7a3bb8351" version="1">Критическая заточка</content>
  <content contentuid="h2614ad89g1b0cg448ag81acgb906f748b7be" version="1">Вы не можете быть &lt;b&gt;прокляты&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h34da065dg67a2g4a64g90e6g40a3da484f82" version="3">Толкнув противника, владелец до следующего хода получает +1 к &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;классу брони&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt;Толканием считается любое отталкивание, даже от заклинаний.</content>
  <content contentuid="h3b3d3734gd80fg489ega47dged57132d7c00" version="1">Шоковое аккумулирование</content>
  <content contentuid="ha7cc7ec5ge24ag4e2agbfd2g7e5e76c6196a" version="1">Нанося&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, вы накапливаете &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_CHARGED_LIGHTNING"&gt;заряды молнии&lt;/LSTag&gt; — но не более &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h475532cbg1c82g432aga91cg0ff9bd73eb58" version="5">Когда вы держите одно оружие в основной руке, а вторая рука у вас остается пустой, вы получаете бонус +[1] к &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;броскам атаки&lt;/LSTag&gt; оружием в ближнем бою.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt;Бонус работает даже если вы держите щит.</content>
  <content contentuid="h6a591f7bg9f2fg4463ga9a7gdaeebf0daf75" version="1">Вы получаете &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;классу брони&lt;/LSTag&gt; и &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытаниям&lt;/LSTag&gt;, а также невосприимчивы к &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;горению&lt;/LSTag&gt; и &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;устойчивы&lt;/LSTag&gt; к&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h9e1c0201g64b6g45fdgbbd3g7eb76ca8a261" version="1">Стремительность</content>
  <content contentuid="hf1dd2454gaa39g4299g8b32g8e21464c8bea" version="1">Анатомический покрой</content>
  <content contentuid="h24f2c3aag9b54g4a91g8da7ga31a47217460" version="1">&lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; к &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Ловкости&lt;/LSTag&gt;(до &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;) если вы &lt;b&gt;дроу&lt;/b&gt; или &lt;b&gt;замаскированы под них&lt;/b&gt;.</content>
  <content contentuid="h5e7fdfd9g83eag4ee8gbf9cgfb05e9b964d5" version="1">Искусство тени</content>
  <content contentuid="h85e45291g3924g4571g9a04g362602d28595" version="1">Вы не провоцируете &lt;LSTag Tooltip="OpportunityAttack"&gt;внеочередные атаки&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h90cd440fg9f7ag4dfcgae14g8bada7820e53" version="3">Под защитой тени носитель получает &lt;b&gt;+[1]&lt;/b&gt; ко всем &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытаниям&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="he90c8fddg0939g4675g8bbcgc002bda3ddd6" version="1">Захват силы</content>
  <content contentuid="hf6b75c69g044fg4fa4g9e88gea5ee799b5ec" version="1">Нанося&lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;, вы не чаще раза в ход получаете &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt; заряда &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_ZOC_FORCE_CONDUIT"&gt;Продвижения силы&lt;/LSTag&gt;.</content>
  
  
  <content contentuid="hfc51133cg789fg413eg8cd5g7273d346cf64" version="1">Стремительное раскалывание</content>
  <content contentuid="he671879fgbf11g4f96gb450gebf8328b164f" version="1">Нанося &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический удар&lt;/LSTag&gt;, вы с &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; шансом восстановите &lt;LSTag Tooltip="Action"&gt;очко действия&lt;/LSTag&gt;.</content>
  
  <content contentuid="h6be74855g59c6g4a23gae6aga6251a6c64b2" version="1">Награда за старания</content>
  <content contentuid="hceccb762g0f70g462fga6c6gd4f8ab317523" version="1">Странный сундук блистает астральным свечением, призывая всякого авантюриста вскрыть его.</content>
  
  <content contentuid="hf2c25b94g32a1g42a0gae5bgd3b73ce5749c" version="1">Ловушка для волшебников</content>
  <content contentuid="h6d92a4cfg4ca0g4330gaed8gf8c04fc8cf65" version="1">Магическая печать обволакивает этот контейнер, приводя к смерти любого авантюриста при попытке вскрыть замок магическими методами.</content>
  
  <content contentuid="ha27f1e6fgd212g4b13ga256g3d02c1850179" version="1">Улучшенный ИИ против Тьмы</content>
  <content contentuid="h78ae8a48g3d88g451cgbcf9g007932413ba3" version="1">Это существо будет игнорировать опасные поверхности, пока кто-то из игроков стоит внутри &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Darkness"&gt;Тьмы&lt;/LSTag&gt;. Таким образом, интеллект существа не отключится, если игрок будет стоять в Тьме - как это происходило в оригинальной игре.</content>
  
  <content contentuid="h4483c52fg5aacg4a07g88c2gc24da06028ea" version="1">Призвать лучника</content>
  <content contentuid="h7337ad1eg9a2ag43a9gb151gb82be659ebdd" version="1">Призвать умеренно опасного противника, который несомненно попытается вас убить наиболее хитрым способом.</content>
  
  <content contentuid="h20046173g2ea5g472dga291g28dc864041e1" version="1">Призвать Бербаланга</content>
  <content contentuid="h56af65f0gb3fbg4b23gbd65gc88ed0563002" version="1">Призвать опасную тварь из Астрального Плана. Может содержать в себе Аструм Эмпиреум!</content>
  
  <content contentuid="h79a6c379g0061g401eg88abg8f3e25d8448b" version="1">Астральный сундук</content>
  <content contentuid="h0bc7ff86gf654g4c05g86dag626da8a21376" version="1">Этот мерцающий контейнер из Астрального Плана пульсирует древней энергией. Замочная скважина его окутана тенями забытых созвездий, ожидая того, кто отважится повернуть ключ и принять предначертанную судьбу.</content>
  
  <content contentuid="hb22dde3eg727cg460fgae42g24192fffd110" version="1">Распылятор волшебной материи</content>
  <content contentuid="he90b08a0g431eg4190gb6c1ga816ce8cf471" version="1">Положите в распылятор магический именной артефакт, чтобы получить случайные редкие ресурсы.</content>
  
  <content contentuid="h464c78e0gb11dg47e8g9ca6gea46b64692b6" version="1">Зачарователь</content>
  <content contentuid="hbbe9ad39g2075g4a90g9c50gf39931895832" version="1">Положите в волшебный куб уже созданные предметы, чтобы вернуть часть ресурсов. На данный момент не функционирует.</content>
  
  <content contentuid="h330177cfg6a9bg4312g9ac5gad72fc12f232" version="1">Преобразователь аметистовой пыли</content>
  <content contentuid="h6b99ec10g99dbg4b04g83bfg2fd78c650ea0" version="1"></content>
  
  <content contentuid="hc15d1439g9c6cg4881g8155gf0c5c32b1c3c" version="1">Преобразователь золотой пыли</content>
  <content contentuid="h3fe70adfgbe88g4c13g8fcfg3ef6ba445f8f" version="1"></content>
  
  <content contentuid="h2d242e16gaa65g407cg9cd6g0efb0f35e3f0" version="1">Хаос</content>
  <content contentuid="hf0826aedga05bg4917g83d4ge4712495e542" version="1">Отправьте Зачарователь в лагерь, чтобы избавиться от этого эффекта. На данный момент эта механика не имеет значения.</content>
  
  <content contentuid="h2e57fe2cg3bb3g4c0fg8a2bg234b1a5ab505" version="1">Аструм Арканум</content>
  <content contentuid="h7c6b60a7ga553g4c47g84adg30b3a1409987" version="1">Вы смотрите на этот подозрительно гладкий кристалл, и пытаетесь вглядеться в темное салатовое отражение сего сложного чуда природы. Сила Плетения в этих осколках велика: волшебники любят их для усиления своих тайных опытов, не боясь попасть в опалу, а обычный народ использует их в религиозных целях. Настоящее же применение кристаллам Аструм нашли изобретатели, используя кристалл как световую призму, нанося благодаря этому волшебную пыль на образцы экипировки, что открыло новую страницу в фаэрунской профессии Зачарователя.</content>
  
  <content contentuid="h227888d2ge09eg47ebg974bg491e3d0cfa5e" version="1">Матрица всевоплощения</content>
  <content contentuid="h16044f5dg6421g479bg9786g0dc22e6ade21" version="1">В глубине монеты Астрального Плана бесконечным циклом выстраиваются сложные формы звездных туманностей, в то время как филигранно отлитая грань из чистого серебра будто отдает даже больше света, чем получила. Многие желают страстно этой монеты, но немногие ее получают, ведь монета эта - Матрица всевоплощения, и меры ей нет.</content>
  <content contentuid="he5574836g5a44g466bgb410g2c61d7fd2e87" version="1">Спектральное вычисление</content>
  <content contentuid="h1b40cd52g4979g4fdag8be9g913ecc6b0c97" version="1">Можно использовать в рецептах объединения одинаковых ресурсов как &lt;b&gt;кристалл или пыль любой редкости&lt;/b&gt;, а также как предмет любой редкости для распыления.</content>
  
  <content contentuid="h01a04a2bg01b4g4467ga89eg42f1b57178a5" version="1">Стабилизация Хаоса</content>
  <content contentuid="h5f469f6cgb1dbg40e3ga5b9g77a9632a73df" version="1">Вы искусно манипулируете Хаосом и гораздо точнее получаете хорошие результаты от Арканайзера.</content>
  
  <content contentuid="h586ae346g516dg4828ga7c8g0cdd8f497604" version="1">Небесные откровения</content>
  <content contentuid="h58237c08gf13dg434eg9402g175744eabc3f" version="1">Значение, которое необходимо &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;выбросить&lt;/LSTag&gt; при атаке по целям под воздействием &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_RADIANT_RADIATING_ORB"&gt;лучистых сфер&lt;/LSTag&gt;, чтобы нанести &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критический удар&lt;/LSTag&gt;, уменьшается на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt;. Этот эффект может складываться с другими.</content>
  
  <content contentuid="hd55b581dg319cg4a8egbd85gd746e090c431" version="1">Задира</content>
  <content contentuid="h4f2c12f3g06c5g477eg896dge2df9e395020" version="1">Нанося урон моргенштерном, вы снижаете &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Класс брони&lt;/LSTag&gt; цели на &lt;b&gt;[1]&lt;/b&gt; &lt;i&gt;(вплоть до &lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;)&lt;/i&gt;, если та не пройдет &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;испытание&lt;/LSTag&gt; Выносливости(&lt;b&gt;[3]&lt;/b&gt;).</content>
  <content contentuid="hf49ae790g6e60g47d9g8fecg1b3363fbb59e" version="1">Ответ лидера</content>
  <content contentuid="h3715fd75g3da8g4fbegabdbg7280dfb787f5" version="1">Когда враждебное существо промахивается по вам атакой ближнего боя, проведите ответную атаку моргенштерном.</content>
  <content contentuid="h7889bed5gb51bg4a17g8796gfa22ab2ef74b" version="1">Потратьте &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;очко реакции&lt;/LSTag&gt; для проведения ответной &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Morningstar_Smite_u"&gt;Громовой кары&lt;/LSTag&gt; своим моргенштерном.</content>
  <content contentuid="h5a8bac1ag8a19g4b08gb158g3bd4387e8ad0" version="1">Потратьте &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;очко реакции&lt;/LSTag&gt; для проведения ответной &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Morningstar_Smite_r"&gt;Громовой кары&lt;/LSTag&gt; своим моргенштерном.</content>
  <content contentuid="h804bc00bgcc17g4fdbgbf89g58a931f59966" version="1">Потратьте &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;очко реакции&lt;/LSTag&gt; для проведения ответной &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Morningstar_Smite_e"&gt;Громовой кары&lt;/LSTag&gt; своим моргенштерном.</content>
  <content contentuid="hcd36450ag428eg4c51ga55dg8c03833130fe" version="1">Потратьте &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;очко реакции&lt;/LSTag&gt; для проведения ответной &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Morningstar_Smite_l"&gt;Громовой кары&lt;/LSTag&gt; своим моргенштерном.</content>
  
  <content contentuid="hafd9a5bdg528bg43f9g8581g023da5c9c8d3" version="1">Создание необычной экипировки</content>
  <content contentuid="hc52997fdg6031g4ba0g9b6cg640025fbc2e4" version="1">Нажмите на кристалл и вставьте туда 2 фейской пыли, а также базовую экипировку согласно рецепту из книги, для получения фейского зачарованного артефакта.</content>
  
  <content contentuid="h72dd5709gc6f6g4253ga85bg5db42668fa63" version="1">Улучшение фейской экипировки</content>
  <content contentuid="hfd4d5c96g6acdg42c6gb2d3gb839ff89a65e" version="1">Нажмите на кристалл и вставьте туда 2 нетерильской пыли, а также фейский артефакт, для его зачарования до более высокой редкости.</content>
  
  <content contentuid="hb707804eg188eg430fg88c0g282709c3a433" version="1">Улучшение нетерильской экипировки</content>
  <content contentuid="h817c5637g0ac8g4558gba5dgf35dc764c4ff" version="1">Нажмите на кристалл и вставьте туда 2 потусторонней пыли, а также нетерильский артефакт, для его зачарования до более высокой редкости.</content>
  
  <content contentuid="h5d2d0e78g2142g48e9g98c1gf8c17ace7b07" version="1">Улучшение потусторонней экипировки</content>
  <content contentuid="h7c49a4d2gad2fg42a9gb597g318bb594b3ad" version="1">Нажмите на кристалл и вставьте туда 2 небесной пыли, а также потусторонний артефакт, для его зачарования до максимальной редкости.</content>
  
  <content contentuid="h8a753ebbg2e79g4d4cgb079g85b5dae9eee4" version="1">Трансмутация в высшую редкость</content>
  <content contentuid="h0a065534g53eeg4e2dg90c2gd21d3aaec715" version="1">Нажмите на предмет и вставьте туда 3 других таких же предмета, чтобы получить более высокую редкость.</content>

  <content contentuid="hb11c2bb8g1782g4237g8783g6dba7926cf68" version="1">Разбивание артефактов</content>
  <content contentuid="h484ba02bg49d2g4ab7g81a5g6258d00dfb8b" version="1">Нажмите на молот и вставьте туда 2 магических уникальных артефакта одинаковой редкости, чтобы получить зачарованную пыль.</content>

  <content contentuid="hee3122ccg5e9ag46f0g803dgf75cf78f2f9f" version="1">Нажмите на зачарованную пыль и вставьте туда такую же пыль, Аструм Арканум, и базовую экипировку согласно рецепту из книги, для получения фейского зачарованного артефакта.</content>
  <content contentuid="ha198dffcg79a8g42b7g970cg91c8989632bf" version="1">Нажмите на зачарованную пыль и вставьте туда такую же пыль, Аструм Эмпиреум, а также фейский артефакт, для его зачарования до более высокой редкости.</content>
  <content contentuid="he15c56aeg6080g4544g8bcdg03d477447694" version="1">Нажмите на зачарованную пыль и вставьте туда такую же пыль, Аструм Опус, а также нетерильский артефакт, для его зачарования до более высокой редкости.</content>
  <content contentuid="h4cf7beffg4d45g4511gb1eega088856eea5e" version="1">Нажмите на зачарованную пыль и вставьте туда такую же пыль, Аструм Имморталис, а также потусторонний артефакт, для его зачарования до максимальной редкости.</content>
  
  <content contentuid="hbeba98d6g39c3g4b9bg88d5g4ef67379839b" version="1">Превозмогающее насыщение</content>
  <content contentuid="h414efb5dg8784g4ffeg86f7g8e7a9937207e" version="1">Нанося урон этим оружием врагу, вы с &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; шансом &lt;b&gt;восстанавливаете&lt;/b&gt; очко &lt;LSTag Tooltip="Rage"&gt;&lt;b&gt;ярости&lt;/b&gt;&lt;/LSTag&gt;.</content>

  <content contentuid="h95896c66gd5a2g4aa7gb3b6gbb21a9b62c65" version="1">Кровавый приговор</content>
  <content contentuid="h0c9701c0g5adfg46baga76dg8dbc3324dfd1" version="1">Нанося урон &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;кровоточащему&lt;/LSTag&gt; врагу, вы можете превратить следующую атаку в &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критическую&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Срабатывает не чаще &lt;b&gt;раза&lt;/b&gt; в долгий отдых.</content>
  <content contentuid="h9af98912gffc9g41cbg825bg120380df954b" version="1">Нанося урон &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;кровоточащему&lt;/LSTag&gt; врагу, вы можете превратить следующую атаку в &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критическую&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Срабатывает не чаще &lt;b&gt;раза&lt;/b&gt; в короткий отдых.</content>
  <content contentuid="hd26d22e1g420bg4ecbga3d1gd9d07c02aa73" version="1">Нанося урон &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;кровоточащему&lt;/LSTag&gt; врагу, вы можете превратить следующую атаку в &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критическую&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Срабатывает не чаще &lt;b&gt;раза&lt;/b&gt; в бой.</content>
  <content contentuid="hc1482355g69b3g4089g8349g54745e3eddef" version="1">Нанося урон &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;кровоточащему&lt;/LSTag&gt; врагу, вы можете превратить следующую атаку в &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;критическую&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Срабатывает не чаще &lt;b&gt;раза&lt;/b&gt; в ход.</content>
  
  <content contentuid="h68576677g2639g433cgbbbbg9d10b2ffc6bb" version="1">Шампур</content>
  <content contentuid="h628306b7g9c34g4ce5g9990g1725a8d4f7bc" version="1">Ткнуть в глаз цели острым лезвием рапиры и возможно заставить ее обезуметь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Применяется только против целей с целыми глазами.</content>

  <content contentuid="h0d28b089g7815g4616gb9e1gd780db2413d8" version="1">Небесная искра</content>
  <content contentuid="h8af0c52fg8b9dg4076ga123gf39e5bb3427c" version="1">Вы отражаете обратно &lt;b&gt;[1]%&lt;/b&gt; от наносимого вам&lt;b&gt;[2]&lt;/b&gt;.</content>

</contentList>